[{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/prorogation_application_loi_55-385.asp", "titre": "Pouvoirs publics : application de la loi relative \u00e0 l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/adaptation_societe_vieillissement.asp", "titre": "Questions sociales et sant\u00e9 : adaptation de la soci\u00e9t\u00e9 au vieillissement", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/accord_russie_non-livraison_mistral.asp", "titre": "Affaires \u00e9trang\u00e8res : cessation de l'accord de coop\u00e9ration avec la russie sur la construction de b\u00e2timents de projection et de commandement", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/nouveaux_droits_personnes_fin_vie.asp", "titre": "Soci\u00e9t\u00e9 : nouveaux droits en faveur des personnes en fin de vie", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/liberte_creation_architecture_patrimoine.asp", "titre": "Culture : libert\u00e9 de la cr\u00e9ation, architecture et patrimoine", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/prorogation_loi_55-385.asp", "titre": "Pouvoirs publics : prorogation de l'\u00e9tat d'urgence", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/dialogue_social_emploi.asp", "titre": "Travail : dialogue social et emploi", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "titre": "Collectivit\u00e9s territoriales : nouvelle organisation territoriale (notre)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/responsables_associatifs_trimestres_retraite.asp", "titre": "Questions sociales et sant\u00e9 : trimestres compl\u00e9mentaires de retraite pour les responsables associatifs", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2016.asp", "titre": "S\u00e9curit\u00e9 sociale : loi de financement 2016", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/non-cumul_executif_local_depute_senateur.asp", "titre": "Pouvoirs publics : interdiction du cumul des fonctions ex\u00e9cutives locales avec les mandats de d\u00e9put\u00e9, s\u00e9nateur ou repr\u00e9sentant au parlement europ\u00e9en", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/liberte_maires_rythmes_scolaires_premier_degre.asp", "titre": "Education : libre choix des maires concernant les rythmes scolaires dans le premier degr\u00e9", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl14-565.html", "titre": "Organisation de la manutention dans les ports maritimes", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/responsabilite_maitres_ouvrage_sous-traitance.asp", "titre": "Travail : lutte contre la concurrence sociale d\u00e9loyale", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "titre": "Questions sociales et sant\u00e9 : modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "titre": "S\u00e9curit\u00e9 sociale : loi de financement rectificative 2014", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "titre": "Budget : loi de finances 2015", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/deuxieme_collectif_budgetaire_2014.asp", "titre": "Budget : loi de finances rectificative 2014 (2)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/motion_censure_croissance_activite_NL.asp", "titre": "Croissance, activit\u00e9 et \u00e9galit\u00e9 des chances \r\n\u00e9conomiques - nouvelle lecture -\u00a0 motion de censure", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/acces_logement_urbanisme_renove.asp", "titre": "Logement et urbanisme : acc\u00e8s au logement et urbanisme r\u00e9nov\u00e9", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/laicite_structures_mineurs.asp", "titre": "Education : la\u00efcit\u00e9 et structures priv\u00e9es accueillant des mineurs", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/organisation_manutention_ports_maritimes.asp", "titre": "Travail : organisation de la manutention dans les ports maritimes", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "titre": "Environnement : reconqu\u00eate de la biodiversit\u00e9", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl13-473.html", "titre": "Saint-barth\u00e9lemy", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/renseignement.asp", "titre": "Police et s\u00e9curit\u00e9 : renseignement", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl15-034.html", "titre": "R\u00e9utilisation des informations du secteur public", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/accord_association_UE_Euratom_Georgie.asp", "titre": "Union europ\u00e9enne : accord d'association avec euratom et la g\u00e9orgie", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/motion_censure_croissance_activite.asp", "titre": "Croissance, activit\u00e9 et \u00e9galit\u00e9 des chances \r\n\u00e9conomiques - motion de censure", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl14-693.html", "titre": "Pr\u00e9vention des risques", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl14-662.html", "titre": "Charte europ\u00e9enne des langues r\u00e9gionales ou minoritaires", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/collectif_budgetaire_2014.asp", "titre": "Budget : loi de finances rectificative 2014", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl13-207.html", "titre": "Prostitution", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/statut_accueil_habitat_gens_voyage.asp", "titre": "Collectivit\u00e9s territoriales : statut, accueil et habitat des gens du voyage", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/maintien_classes_bilangues_allemand.asp", "titre": "Education : maintien des classes bilangues allemand", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl13-473.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi portant diverses dispositions relatives \u00e0 la collectivit\u00e9 de saint-barth\u00e9lemy", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "titre": "Soci\u00e9t\u00e9 : ouverture du mariage aux couples de m\u00eame sexe", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/creation_metropole_Lyon.asp", "titre": "Collectivit\u00e9s territoriales : cr\u00e9ation de la m\u00e9tropole de lyon", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/accord_USA_indemnisation_victimes_Shoah.asp", "titre": "Affaires \u00e9trang\u00e8res : accord avec les usa sur l'indemnisation des victimes de la shoah", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/accord_association_UE_Euratom_Ukraine.asp", "titre": "Union europ\u00e9enne : accord d'association avec l'euratom et l'ukraine", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/convention_entraide_judiciaire_penale_Maroc.asp", "titre": "Affaires \u00e9trang\u00e8res : entraide judiciaire avec le maroc", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/devoir_vigilance_entreprises_donneuses_ordre.asp", "titre": "Entreprises : devoir de vigilance des entreprises donneuses d'ordre", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl15-034.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relatif \u00e0 la gratuit\u00e9 et aux modalit\u00e9s de la r\u00e9utilisation des informations du secteur public", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/protection_enfant.asp", "titre": "Famille : protection de l'enfant", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/ratification_ordonnance_2014-806.asp", "titre": "Outre-mer : universit\u00e9 des antilles", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl14-693.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi portant diverses dispositions d'adaptation au droit de l'union europ\u00e9enne dans le domaine de la pr\u00e9vention des risques", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/reutilisation_informations_secteur_public.asp", "titre": "Fonction publique : gratuit\u00e9 et r\u00e9utilisation des informations du secteur public", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/dispositions_collectivite_Saint-Barthelemy.asp", "titre": "Outre-mer : collectivit\u00e9 de saint-barth\u00e9lemy", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/charte_europeenne_langues_regionales.asp", "titre": "Culture : charte europ\u00e9enne des langues r\u00e9gionales", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/assouplissement_droit_option_departemental.asp", "titre": "Collectivit\u00e9s territoriales : assouplissement du \"droit d'option d\u00e9partemental\"", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/respect_choix_fin_vie_patients.asp", "titre": "Soci\u00e9t\u00e9 : respect du choix de fin de vie pour les patients", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/actualisation_programmation_militaire_2015-2019.asp", "titre": "D\u00e9fense : actualisation de la programmation militaire 2015-2019", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/maladie_de_lyme.asp", "titre": "Questions sociales et sant\u00e9 : maladie de lyme", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/reduire_cout_permis_conduire.asp", "titre": "Transports : co\u00fbt de passage de l'examen du permis de conduire", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/adaptation_droit_ue_prevention_risques.asp", "titre": "Environnement : adaptation au droit de l'ue en mati\u00e8re de pr\u00e9vention des risques", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/droit_IVG_France_Europe.asp", "titre": "Questions sociales et sant\u00e9 : droit fondamental \u00e0 l'ivg en france et en europe", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/recherche_oncologique_pediatrique_financement.asp", "titre": "Questions sociales et sant\u00e9 : financement de la recherche oncologique p\u00e9diatrique", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/reconnaissance_Etat_Palestine.asp", "titre": "Affaires \u00e9trang\u00e8res : reconnaissance de l'etat de palestine", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/reforme_asile.asp", "titre": "Affaires \u00e9trang\u00e8res : r\u00e9forme du droit d'asile", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/lutte_demarches_gestation_pour_autrui.asp", "titre": "Justice : lutte contre les d\u00e9marches engag\u00e9es pour obtenir une gpa", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/conseillers_prudhommes_designation.asp", "titre": "Travail : d\u00e9signation des prud'hommes", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/prescription_action_publique_agressions_sexuelles.asp", "titre": "Justice : d\u00e9lai de prescription de l'action publique des agressions sexuelles", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/nomination_dirigeants_SNCF.asp", "titre": "Transports : nomination des dirigeants de la sncf", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/vote_electronique_Francais_etranger_presidentielles_europeennes.asp", "titre": "Pouvoirs publics : vote par voie \u00e9lectronique des fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle et des repr\u00e9sentants au parlement europ\u00e9en", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2015.asp", "titre": "S\u00e9curit\u00e9 sociale : loi de financement 2015", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/dispositions_lutte_terrorisme.asp", "titre": "Police et s\u00e9curit\u00e9 : dispositions relatives \u00e0 la lutte contre le terrorisme", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "titre": "Collectivit\u00e9s territoriales : d\u00e9limitation des r\u00e9gions et calendrier \u00e9lectoral", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "titre": "Economie : croissance, activit\u00e9 et \u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_1419.asp", "titre": "Budget : finances publiques 2014-2019", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/simplification_vie_entreprises.asp", "titre": "Economie : simplification de la vie des entreprises", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/accessibilite_batiments_transports_voirie_handicapes.asp", "titre": "Collectivit\u00e9s territoriales: accessibilit\u00e9 des lieux, des transports et de la voirie pour les handicap\u00e9s", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/suspension_poursuites_Henri_Guaino_outrage_magistrat.asp", "titre": "Pouvoirs publics : suspension des poursuites pour outrage \u00e0 magistrat contre m. henri guaino, d\u00e9put\u00e9", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/ratifier_charte_langues_regionales_minoritaires.asp", "titre": "Pouvoirs publics : charte europ\u00e9enne des langues r\u00e9gionales ou minoritaires", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/transition_energetique_croissance_verte.asp", "titre": "Energie : transition \u00e9nerg\u00e9tique pour la croissance verte", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/Commerce_tpe.asp", "titre": "Economie : artisanat, commerce et tr\u00e8s petites entreprises", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "titre": "Famille : autorit\u00e9 parentale et int\u00e9r\u00eat de l'enfant", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/administration_politique_publique_rapatries_outre-mer.asp", "titre": "Outre-mer : maintien d'une administration et de politiques publiques d\u00e9di\u00e9es aux fran\u00e7ais rapatri\u00e9s d'outre-mer", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "titre": "Collectivit\u00e9s territoriales : action publique territoriale et m\u00e9tropoles", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/encadrer_utlisation_produits_phytosanitaires.asp", "titre": "Agriculture : encadrement de l'utilisation des produits phytosanitaires", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/economie_sociale_solidaire.asp", "titre": "Economie : \u00e9conomie sociale et solidaire", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "titre": "Economie : consommation", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/prevention_recidive_individualisation_peines.asp", "titre": "Justice : individualisation des peines et efficacit\u00e9 des sanctions p\u00e9nales", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/projet_libre-echange_UE_USA.asp", "titre": "Economie : projet d'accord de libre-\u00e9change ue-usa", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/reforme_ferroviaire.asp", "titre": "Transports : r\u00e9forme ferroviaire", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/collectif_budgetaire_2013.asp", "titre": "Budget : loi de finances rectificative 2013", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/formation_professionnelle_emploi_democratie_sociale.asp", "titre": "Travail : formation professionnelle, emploi et d\u00e9mocratie sociale", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_agriculture_alimentation_foret.asp", "titre": "Agriculture : avenir pour l'agriculture, l'alimentation et la for\u00eat", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/enfants_reunionnais_metropole_1960_1970.asp", "titre": "Outre-mer : enfants r\u00e9unionnais plac\u00e9s en m\u00e9tropole dans les ann\u00e9es 1960 et 1970", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/droit_information_procedures_penales.asp", "titre": "Justice : droit \u00e0 l'information dans le cadre des proc\u00e9dures p\u00e9nales", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/egalite_femmes_hommes.asp", "titre": "Soci\u00e9t\u00e9 : \u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "titre": "Travail : avenir et justice du syst\u00e8me de retraites", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/systeme_prostitutionnel_renforcement_lutte.asp", "titre": "Soci\u00e9t\u00e9 :  lutte contre le syst\u00e8me prostitutionnel", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/procureur_Republique_financier.asp", "titre": "Justice : procureur de la r\u00e9publique financier", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_programmation_militaire_2014-2019.asp", "titre": "D\u00e9fense : loi de programmation militaire 2014-2019", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/lutte_fraude_fiscale.asp", "titre": "Justice : lutte contre la fraude fiscale", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "titre": "Budget : loi de finances 2014", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/retablir_avantages_heures_supplementaires.asp", "titre": "Travail : r\u00e9tablissement des avantages li\u00e9s aux heures suppl\u00e9mentaires", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/vote_blanc_aux_elections.asp", "titre": "Pouvoirs publics : reconnaissance du vote blanc", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/ligne_ferroviaire_Lyon-Turin.asp", "titre": "Affaires \u00e9trang\u00e8res : accord avec l'italie sur la lgv lyon-turin", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2014.asp", "titre": "S\u00e9curit\u00e9 sociale : loi de financement 2014", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/relatif_ville_et_cohesion_urbaine.asp", "titre": "Logement et urbanisme : ville et coh\u00e9sion urbaine", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/journee_nationale_Resistance_27_mai.asp", "titre": "Anciens combattants : 27 mai, journ\u00e9e nationale de la r\u00e9sistance", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/domicile_handicapes_moteur_PTZ.asp", "titre": "Questions sociales et sant\u00e9 : pr\u00eat \u00e0 taux z\u00e9ro pour l'am\u00e9nagement du domicile des personnes handicap\u00e9es moteur", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/recherche_embryon_cellules_souches.asp", "titre": "Recherche, sciences et techniques : recherche sur l'embryon et les cellules souches embryonnaires", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/election_des_senateurs.asp", "titre": "Pouvoirs publics : \u00e9lection des s\u00e9nateurs", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/redonner_perspectives_emploi_industriel.asp", "titre": "Economie : reconqu\u00eate de l'\u00e9conomie r\u00e9elle", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/deuxieme_collectif_2012.asp", "titre": "Budget : loi de finances rectificative 2012 (2)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/ratification_traite_stabilite_coordination_gouvernance.asp", "titre": "Union europ\u00e9enne : trait\u00e9 sur la stabilit\u00e9, la coordination et la gouvernance au sein de l'uem", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/transparence_vie_publique_pjl.asp", "titre": "Pouvoirs publics : transparence de la vie publique (2 projets de loi)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/Aide_medicale_etat.asp", "titre": "Questions sociales et sant\u00e9 : aide m\u00e9dicale de l'\u00e9tat", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/harcelement_sexuel.asp", "titre": "Justice : harc\u00e8lement sexuel", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/creation_emplois_avenir.asp", "titre": "Travail : cr\u00e9ation des emplois d'avenir", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/tarification_progressive_energie.asp", "titre": "Energie : syst\u00e8me \u00e9nerg\u00e9tique sobre, tarification de l'eau et \u00e9oliennes", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/programmation_gouvernance_finances_publiques.asp", "titre": "Budget : gouvernance des finances publiques", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "titre": "Budget : loi de finances 2013", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/principe_precaution_ondes_electromagnetiques.asp", "titre": "Questions sociales et sant\u00e9 : principe de pr\u00e9caution en mati\u00e8re d'ondes \u00e9lectromagn\u00e9tiques", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/contrat_de_generation.asp", "titre": "Travail : contrat de g\u00e9n\u00e9ration", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/reseaux_soins_mutuelles.asp", "titre": "Questions sociales et sant\u00e9 : conventions entre organismes d'assurance maladie compl\u00e9mentaire et professionnels de sant\u00e9", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2013.asp", "titre": "S\u00e9curit\u00e9 sociale : loi de financement 2013", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/participation_public_charte_environnement.asp", "titre": "Environnement : participation du public (article 7 de la charte de l\u2019environnement)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/troisieme_collectif_2012.asp", "titre": "Budget : loi de finances rectificative 2012 (3)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/abrogation_conseiller_territorial.asp", "titre": "Collectivit\u00e9s territoriales : abrogation du conseiller territorial", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/deconnecter_prix_gaz_petrole.asp", "titre": "Energie : d\u00e9connexion du prix du gaz de celui du p\u00e9trole", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/logement_social_foncier_public.asp", "titre": "Logement et urbanisme : logement social (2)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/prevenir_le_surendettement.asp", "titre": "Economie : pr\u00e9vention du surendettement", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "titre": "Travail : s\u00e9curisation de l'emploi", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/manquements_DCRI_meurtres_mars2012.asp", "titre": "Police et s\u00e9curit\u00e9 : fonctionnement des services de renseignement dans le suivi et la surveillance des mouvements radicaux arm\u00e9s", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_1217.asp", "titre": "Budget : finances publiques 2012-2017", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/circonscription_unique_parlement_europeen.asp", "titre": "Union europ\u00e9enne : circonscription unique pour l'\u00e9lection au parlement europ\u00e9en", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biologie_medicale_reforme.asp", "titre": "Questions sociales et sant\u00e9 : r\u00e9forme de la biologie m\u00e9dicale", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/simplification_normes_collectivites_locales.asp", "titre": "Collectivit\u00e9s territoriales : simplification du fonctionnement", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/prorogation_mandat_AFE.asp", "titre": "Pouvoirs publics : prorogation du mandat des membres de l'assembl\u00e9e des fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/amnistie_faits_mouvements_sociaux_syndicaux.asp", "titre": "Justice : amnistie des faits commis lors de mouvements sociaux et syndicaux", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/egalite_droits_integration_handicapes.asp", "titre": "Soci\u00e9t\u00e9 : \u00e9galit\u00e9 des droits et int\u00e9gration des personnes handicap\u00e9es", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/representation_expatries.asp", "titre": "Pouvoirs publics : repr\u00e9sentation des fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de france", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/transfert_biens_sectionaux_communes.asp", "titre": "Collectivit\u00e9s territoriales : r\u00e9gime des sections de commune", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/refondation_ecole_Republique.asp", "titre": "Education : refondation de l\u2019\u00e9cole de la r\u00e9publique", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/attributions_magistrats_ministere_public.asp", "titre": "Justice : attributions du garde des sceaux et des magistrats du minist\u00e8re public", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securite_sociale_organisation_energie_fusion.asp", "titre": "Affaires \u00e9trang\u00e8res : accord de s\u00e9curit\u00e9 sociale avec l'organisation internationale pour l'\u00e9nergie de fusion", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/reforme_conseil_superieur_magistrature.asp", "titre": "Justice : r\u00e9forme du conseil sup\u00e9rieur de la magistrature", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/motion_censure_mars2013.asp", "titre": "Motion de censure d\u00e9pos\u00e9e en application de l'article 49 alin\u00e9a 2 de la constitution par m. christian jacob et 144 membres de l'assembl\u00e9e", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/copresidence_paritaire_groupes_politiques_AN.asp", "titre": "Pouvoirs publics : copr\u00e9sidence paritaire pour les groupes politiques \u00e0 l'assembl\u00e9e nationale", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/prorogation_bonus_salaries_outre-mer.asp", "titre": "Outre-mer : prorogation du r\u00e9gime social du bonus exceptionnel outre-mer", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/enseignement_superieur_recherche.asp", "titre": "Education : enseignement sup\u00e9rieur et recherche", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/carte_combattant_OPEX_Algerie.asp", "titre": "Anciens combattants : conditions d'attribution de la carte du combattant", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/infrastructures_services_transports.asp", "titre": "Transports : infrastructures et services", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/acces_soins_egal_territoire.asp", "titre": "Questions sociales et sant\u00e9 : acc\u00e8s aux soins \u00e9gal sur l'ensemble du territoire", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securite_lutte_terrorisme.asp", "titre": "Police et s\u00e9curit\u00e9 : s\u00e9curit\u00e9 et lutte contre le terrorisme", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl14-574.html", "titre": "Autorit\u00e9s administratives ind\u00e9pendantes cr\u00e9\u00e9es par la nouvelle-cal\u00e9donie", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl14-348.html", "titre": "Malades et personnes en fin de vie", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl14-660.html", "titre": "Ind\u00e9pendance et l'impartialit\u00e9 des magistrats", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl14-376.html", "titre": "Devoir de vigilance des soci\u00e9t\u00e9s m\u00e8res", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl14-661.html", "titre": "Justice du xxi\u00e8me si\u00e8cle", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "titre": "Collectivit\u00e9s territoriales : \u00e9lection des conseillers municipaux, intercommunaux, d\u00e9partementaux et modification du calendrier \u00e9lectoral (2 projets de loi)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mobilisation_foncier_public_logement.asp", "titre": "Logement et urbanisme : logement social (1)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/separation_regulation_activites_bancaires.asp", "titre": "Economie : separation et r\u00e9gulation des activit\u00e9s bancaires", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/statut_aai_nouvelle-caledonie.asp", "titre": "Outre-mer : statut des autorit\u00e9s administratives ind\u00e9pendantes cr\u00e9\u00e9es par la nouvelle-cal\u00e9donie", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl14-341.html", "titre": "Restauration scolaire", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/justice_21e_siecle.asp", "titre": "Justice:  mesures relatives \u00e0 la justice du xxi\u00e8me si\u00e8cle", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl15-086.html", "titre": "Agriculture et fili\u00e8re agroalimentaire", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl15-113.html", "titre": "Transport ferroviaire r\u00e9gional", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/independance_impartialite_magistrats.asp", "titre": "Justice : statut des magistrats et conseil sup\u00e9rieur de la magistrature", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl14-572.html", "titre": "D\u00e9mat\u00e9rialisation du journal officiel", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl13-804.html", "titre": "Vieillissement", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/plfss2016.html", "titre": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjlf2016.html", "titre": "Budget 2016", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/droit_acces_restauration_scolaire.asp", "titre": "Education : droit d'acc\u00e8s \u00e0 la restauration scolaire", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl15-197.html", "titre": "Compensation des charges applicables aux collectivit\u00e9s territoriales", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/dematerialisation_jo.asp", "titre": "D\u00e9mat\u00e9rialisation du journal officiel de la r\u00e9publique fran\u00e7aise", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl14-348.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi cr\u00e9ant de nouveaux droits pour les personnes malades en fin de vie", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl15-227.html", "titre": "Loi de finances rectificative", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl14-359.html", "titre": "Biodiversit\u00e9", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl15-176.html", "titre": "\u00c9tat d'urgence", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/compensation_charges_collectivites_territoriales.asp", "titre": "Compensation de toute aggravation par la loi des charges et contraintes applicables aux collectivit\u00e9s territoriales", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl15-242.html", "titre": "Information de l'administration et protection des mineurs", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl15-041.html", "titre": "D\u00e9ontologie, droits et obligations des fonctionnaires", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl14-364.html", "titre": "Agence fran\u00e7aise pour la biodiversit\u00e9", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl15-252.html", "titre": "Chambres de commerce et d'industrie et chambres de m\u00e9tiers et de l'artisanat", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl15-258.html", "titre": "Constitution - la\u00efcit\u00e9", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl15-003.html", "titre": "Missions temporaires des parlementaires", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl14-406.html", "titre": "Sant\u00e9", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/protection_mineurs.asp", "titre": "Justice : protection des mineurs", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/nomination_president_agence_francaise_biodiversite.asp", "titre": "Environnement : pr\u00e9sidence du conseil d'administration de l'agence fran\u00e7aise pour la biodiversit\u00e9", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/deontologie_droits_obligations_fonctionnaires.asp", "titre": "Fonction publique : d\u00e9ontologie et droits et obligations des fonctionnaires", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_plfss2016.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi pour 2016", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjlf2016_motcle.html", "titre": "Projet de loi de finances pour 2016", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjlf2016_com.html", "titre": "Projet de loi de finances pour 2016", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl15-226.html", "titre": "Autorit\u00e9s administratives ind\u00e9pendantes et autorit\u00e9s publiques ind\u00e9pendantes", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/suppression_missions_temporaires_parlementaires.asp", "titre": "Pouvoirs publics : missions temporaires des parlementaires", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/reseaux_cci_chambres_metiers_artisanat.asp", "titre": "Economie : r\u00e9seaux des cci et des chambres de m\u00e9tiers et de l'artisanat", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl15-227.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de finances rectificative pour 2015", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjlf2016.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de finances pour 2016", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl15-176.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi prorogeant l'application de la loi n\u00b0 55-385 du 3 avril 1955 relative \u00e0 l'\u00e9tat d'urgence et renfor\u00e7ant l'efficacit\u00e9 de ses dispositions", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/aai_api.asp", "titre": "Pouvoirs publics : autorit\u00e9s administratives ind\u00e9pendantes et autorit\u00e9s publiques ind\u00e9pendantes", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl14-437.html", "titre": "Agressions sexuelles sur mineur", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl15-356.html", "titre": "Prorogation de l'\u00e9tat d'urgence", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl14-406.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl13-804.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relatif \u00e0 l'adaptation de la soci\u00e9t\u00e9 au vieillissement", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl15-278.html", "titre": "Modernisation des r\u00e8gles applicables \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl13-799.html", "titre": "Protection de l'enfant", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/interdiction_activite_mineurs_condamnation_agression_sexuelle.asp", "titre": "Education: interdiction de travailler au contact de mineurs en cas de condamnation pour agressions sexuelles sur mineur", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/repression_negation_genocides_XXe_siecle.asp", "titre": "Justice : r\u00e9pression de la n\u00e9gation des g\u00e9nocides", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl14-655.html", "titre": "Droit des \u00e9trangers en france", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/enseignement_immersif_langues_regionales.asp", "titre": "Education : enseignement immersif des langues r\u00e9gionales", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl15-225.html", "titre": "Statut g\u00e9n\u00e9ral des aai et des api", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2016.asp", "titre": "Budget : loi de finances 2016", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/collectif_budgetaire_2015.asp", "titre": "Budget : loi de finances rectificative 2015", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/economie_bleue.asp", "titre": "Transports : \u00e9conomie bleue", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/republique_numerique.asp", "titre": "Economie : pour une r\u00e9publique num\u00e9rique", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl15-015.html", "titre": "Libert\u00e9 de cr\u00e9ation, architecture et patrimoine", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/competitivite_agriculture_filiere_agroalimentaire.asp", "titre": "Agriculture : comp\u00e9titivit\u00e9 de l'agriculture et de la fili\u00e8re agroalimentaire", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/elargissement_capacites_intervention_forces_ordre.asp", "titre": "Police et s\u00e9curit\u00e9 : \u00e9largissement des capacit\u00e9s d'intervention des forces de l'ordre", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/protection_nation.asp", "titre": "Pouvoirs publics : protection de la nation", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/droit_etrangers.asp", "titre": "Droit des \u00e9trangers", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl11-027.html", "titre": "Bisph\u00e9nol a", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppr11-590.html", "titre": "Ressortissants roumains et bulgares", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl11-750.html", "titre": "Logement", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppr11-311.html", "titre": "Manifestation du 17 octobre 1961 \u00e0 paris", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/conditionnement_alimentaire_bisphenol_a.asp", "titre": "Questions sociales et sant\u00e9 : conditionnements alimentaires contenant du bisph\u00e9nol a", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl11-756.html", "titre": "Absent\u00e9isme scolaire", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl11-391.html", "titre": "Contribution de solidarit\u00e9", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/abrogation_loi_2010-1127.asp", "titre": "Education : abrogation de la loi sur la lutte contre l'absent\u00e9isme scolaire", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl09-344.html", "titre": "Contentieux", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/compensation_departements_APA_CSA.asp", "titre": "Collectivit\u00e9s territoriales : contribution de solidarit\u00e9 pour l'autonomie et compensation des d\u00e9penses d'apa", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl09-446.html", "titre": "D\u00e9mocratie sociale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-816.html", "titre": "Ind\u00e9pendance de l'audiovisuel", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl08-022.html", "titre": "Budget", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/repartition_contentieux.asp", "titre": "Justice : r\u00e9partition des contentieux et all\u00e8gement de certaines proc\u00e9dures juridictionnelles", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl01-188.html", "titre": "Guerre d'alg\u00e9rie et combats en tunisie et au maroc", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppr08-003.html", "titre": "S\u00e9nat", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/independance_audiovisuel_public_pjlo.asp", "titre": "Culture : ind\u00e9pendance de l'audiovisuel public", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl13-423.html", "titre": "D\u00e9signation des conseillers prud'hommes", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl07-502.html", "titre": "Travail", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/financement_economie.asp", "titre": "Budget  : financement de l'\u00e9conomie", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl13-807.html", "titre": "Lutte contre le terrorisme", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl05-275.html", "titre": "Mariages", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl11-288.html", "titre": "Statut p\u00e9nal du chef de l'etat", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl05-390.html", "titre": "Ordre national des infirmiers", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl09-344.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 la r\u00e9partition des contentieux et \u00e0 l'all\u00e8gement de certaines proc\u00e9dures juridictionnelles", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-734.html", "titre": "Cumul des fonctions", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl09-446.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi compl\u00e9tant les dispositions relatives \u00e0 la d\u00e9mocratie sociale issues de la loi n\u00b0 2008-789 du 20 ao\u00fbt 2008", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/art68_Constitution.asp", "titre": "Pouvoirs publics : application de l'article 68 de la constitution", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl12-816.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 l'ind\u00e9pendance de l'audiovisuel public", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/12/dossiers/creation_ordre_national_infirmiers.asp", "titre": "Ordre national des infirmiers", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl08-613.html", "titre": "Conseil constitutionnel", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppr08-629.html", "titre": "Fonds propres", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-021.html", "titre": "Trait\u00e9 sur la stabilit\u00e9, la coordination et la gouvernance au sein de l'uem", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl13-807.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi renfor\u00e7ant les dispositions relatives \u00e0 la lutte contre le terrorisme", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/12/dossiers/validite_mariages.asp", "titre": "Mariages", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl08-631.html", "titre": "Logement", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl07-502.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi en faveur des revenus du travail", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl08-634.html", "titre": "Imposition des revenus de source locale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_ppl05-390.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi portant cr\u00e9ation d'un ordre national des infirmiers", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/revenus_travail.asp", "titre": "Travail : revenus du travail", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl05-275.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi relatif au contr\u00f4le de la validit\u00e9 des mariages", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl09-008.html", "titre": "Cumul des fonctions et des r\u00e9mun\u00e9rations", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/art61-1_const_04-09.asp", "titre": "Pouvoirs publics : article 61-1 de la constitution (conseil constitutionnel)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl08-613.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 l'application de l'article 61-1 de la constitution", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl12-734.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de d\u00e9put\u00e9 ou de s\u00e9nateur", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/modification_cgct_stmartin.asp", "titre": "Outre-mer : modification du livre iii, 6\u00e8me partie du cgct relatif \u00e0 saint-martin", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl05-275.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi relative au contr\u00f4le de la validit\u00e9 des mariages", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl11-288.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi portant application de l'article 68 de la constitution", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/cumul_remunerations_entreprises.asp", "titre": "Entreprises : cumul des fonctions et r\u00e9mun\u00e9rations de dirigeant d'une entreprise du secteur public et priv\u00e9", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl08-634.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi modifiant le livre iii de la sixi\u00e8me partie du code g\u00e9n\u00e9ral des collectivit\u00e9s territoriales relatif \u00e0 saint-martin", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl08-517.html", "titre": "Imposition des revenus de source locale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl09-063.html", "titre": "Renouvellements des conseils g\u00e9n\u00e9raux et des conseils r\u00e9gionaux", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppr09-066.html", "titre": "Droits syndicaux en europe", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/plfss2010.html", "titre": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl08-461.html", "titre": "Pacs", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/revenus_saintbarthelemy_5ans.asp", "titre": "Outre-mer : imposition des revenus de source locale des personnes \u00e0 saint-barth\u00e9lemy depuis moins de 5 ans", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl08-599.html", "titre": "Poste et activit\u00e9s postales", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl09-048.html", "titre": "D\u00e9limitation des circonscriptions l\u00e9gislatives", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl06-369.html", "titre": "Electricit\u00e9 et gaz naturel", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl06-474.html", "titre": "Brevets europ\u00e9ens", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl08-505.html", "titre": "Essais nucl\u00e9aires fran\u00e7ais", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjlf2010.html", "titre": "Budget 2010", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl08-394.html", "titre": "Fracture num\u00e9rique", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/conseils_generaux_regionaux.asp", "titre": "Collectivit\u00e9s territoriales : renouvellements des conseils g\u00e9n\u00e9raux et r\u00e9gionaux", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl08-517.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi tendant \u00e0 permettre \u00e0 saint-barth\u00e9lemy d'imposer les revenus de source locale des personnes \u00e9tablies depuis moins de cinq ans", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl09-157.html", "titre": "Budget (troisi\u00e8me loi de finances rectificative pour 2009)", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/consommateur_tarif_regl_elect.asp", "titre": "Energie : retour au tarif r\u00e9glement\u00e9 d'\u00e9lectricit\u00e9 et de gaz", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppr07-018.html", "titre": "Eads", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl06-340.html", "titre": "M\u00e9dicament", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/plfss_2010.asp", "titre": "S\u00e9curit\u00e9 sociale : loi de financement 2010", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl08-599.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 l'entreprise publique la poste et aux activit\u00e9s postales", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/fracture_numerique.asp", "titre": "Recherche, sciences et techniques : lutte contre la fracture num\u00e9rique", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/repartition_sieges_deputes.asp", "titre": "Pouvoirs publics : \u00e9lection des d\u00e9put\u00e9s (r\u00e9partition des si\u00e8ges et d\u00e9limitation des circonscriptions)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/accord_art65_convention_brevets_europeens.asp", "titre": "Union europ\u00e9enne : application de l'article 65 de la convention sur la d\u00e9livrance de brevets europ\u00e9ens", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl06-461.html", "titre": "Immigration, int\u00e9gration et asile", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_plfss2010.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2010", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl06-474.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi autorisant la ratification de l'accord sur l'application de l'article 65 de la convention sur la d\u00e9livrance de brevets europ\u00e9ens", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl08-394.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 la lutte contre la fracture num\u00e9rique", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/Transposition_directives_medicament.asp", "titre": "Sant\u00e9 : m\u00e9dicament (ratification de l'ordonnance n\u00b0 2007-613)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl07-017.html", "titre": "Finances locales", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl06-340.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi ratifiant l'ordonnance n\u00b0 2007-613 du 26 avril 2007 portant diverses dispositions d'adaptation au droit communautaire dans le domaine du m\u00e9dicament", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl06-340.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi ratifiant l'ordonnance n\u00b0 2007-613 du 26 avril 2007 portant diverses dispositions d'adaptation au droit communautaire dans le domaine du m\u00e9dicament", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/troisieme_collectif_2009.asp", "titre": "Budget : loi de finances rectificative 2009 (3)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl07-061.html", "titre": "Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjlf2010_motcle.html", "titre": "Projet de loi de finances pour 2010", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl09-157.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de finances rectificative pour 2009", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/reparation_nucleaire.asp", "titre": "D\u00e9fense : r\u00e9paration des cons\u00e9quences sanitaires des essais nucl\u00e9aires fran\u00e7ais", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/loi_finances_2010.asp", "titre": "Budget : loi de finances 2010", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjlf2010.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de finances pour 2010", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_ppl06-369.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi relative aux tarifs r\u00e9glement\u00e9s d'\u00e9lectricit\u00e9 et de gaz naturel", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/immigration_integration_asile.asp", "titre": "Soci\u00e9t\u00e9 : immigration, int\u00e9gration et asile", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl06-226.html", "titre": "Contrefa\u00e7on", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_ppl07-017.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: proposition de loi d'orientation sur les finances locales relative \u00e0 la solidarit\u00e9 financi\u00e8re et la justice fiscale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/polynesie_institutions.asp", "titre": "Outre-mer : institutions et transparence de la vie politique en polyn\u00e9sie fran\u00e7aise", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjlf2010_com.html", "titre": "Projet de loi de finances pour 2010", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/activites_postales.asp", "titre": "Fonction publique : la poste et les activit\u00e9s postales", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl06-461.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi relatif \u00e0 la ma\u00eetrise de l'immigration, \u00e0 l'int\u00e9gration et \u00e0 l'asile", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl06-461.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi relative \u00e0 la ma\u00eetrise de l'immigration, \u00e0 l'int\u00e9gration et \u00e0 l'asile", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl07-061.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi organique tendant \u00e0 renforcer la stabilit\u00e9 des institutions et la transparence de la vie politique en polyn\u00e9sie fran\u00e7aise", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/lutte_contrefacon.asp", "titre": "Police et s\u00e9curit\u00e9 : lutte contre la contrefa\u00e7on", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl07-109.html", "titre": "Concurrence", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_ppr07-018.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: commission d'enqu\u00eate tendant \u00e0 la cr\u00e9ation d'une commission d'enqu\u00eate sur le r\u00f4le de l'\u00e9tat vis-\u00e0-vis du groupe eads en 2006", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl07-061.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi organique tendant \u00e0 renforcer la stabilit\u00e9 des institutions et la transparence de la vie politique en polyn\u00e9sie fran\u00e7aise", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjlf2008.html", "titre": "Budget 2008", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/plfss2008.html", "titre": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl07-140.html", "titre": "Lois de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl07-151.html", "titre": "Pouvoir d'achat", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl06-226.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi de lutte contre la contrefa\u00e7on", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl07-119.html", "titre": "Budget", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl06-226.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi de lutte contre la contrefa\u00e7on", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/developpement_concurrence_consommateurs.asp", "titre": "Economie : d\u00e9veloppement de la concurrence", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl07-170.html", "titre": "Constitution", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl07-178.html", "titre": "R\u00e9f\u00e9rendum", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl07-158.html", "titre": "R\u00e9tention de s\u00fbret\u00e9", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl07-109.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi pour le d\u00e9veloppement de la concurrence au service des consommateurs", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl07-194.html", "titre": "Conseiller g\u00e9n\u00e9ral", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl07-200.html", "titre": "Trait\u00e9 de  lisbonne", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_plfss2008.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi de financement s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2008", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_ppl07-140.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: proposition de loi organique tendant \u00e0 pr\u00e9voir l'approbation par les lois de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale des mesures de r\u00e9duction et d'exon\u00e9ration de cotisations et de contributions de s\u00e9curit\u00e9 sociale adopt\u00e9es en cours d'exercice", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl07-109.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi pour le d\u00e9veloppement de la concurrence au service des consommateurs", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/loi_finances_rectificative_2007.asp", "titre": "Budget : loi de finances rectificative 2007", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl07-106.html", "titre": "Libert\u00e9s et responsabilit\u00e9s locales", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl07-245.html", "titre": "Solidarit\u00e9", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl07-119.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi de finances rectificative pour 2007", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjlf2008.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi de finances pour 2008", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_ppl07-178.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: proposition de loi constitutionnelle visant \u00e0 compl\u00e9ter l'article 11 de la constitution par un alin\u00e9a tendant \u00e0 ce que la ratification d'un trait\u00e9 contenant des dispositions similaires \u00e0 celles d'un trait\u00e9 rejet\u00e9 fasse l'objet de consultation et soit soumise \u00e0 r\u00e9f\u00e9rendum", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl07-141.html", "titre": "Service public de l'emploi", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl07-158.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi relatif \u00e0 la r\u00e9tention de s\u00fbret\u00e9 et \u00e0 la d\u00e9claration d'irresponsabilit\u00e9 p\u00e9nale pour cause de trouble mental", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjlf2008_motcle.html", "titre": "Projet de loi de finances pour 2008", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl07-158.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi relative \u00e0 la r\u00e9tention de s\u00fbret\u00e9 et \u00e0 la d\u00e9claration d'irresponsabilit\u00e9 p\u00e9nale pour cause de trouble mental", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_ppl07-194.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi facilitant l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes au mandat de conseiller g\u00e9n\u00e9ral", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/irresponsabilite_trouble_mental.asp", "titre": "Justice : r\u00e9tention de s\u00fbret\u00e9 et irresponsabilit\u00e9 p\u00e9nale", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/journee_solidarite.asp", "titre": "Soci\u00e9t\u00e9 : journ\u00e9e de solidarit\u00e9", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl07-200.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi autorisant la ratification du trait\u00e9 de lisbonne modifiant le trait\u00e9 sur l'union europ\u00e9enne, le trait\u00e9 instituant la communaut\u00e9 europ\u00e9enne et certains actes connexes", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_ppl07-106.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: proposition de loi tendant \u00e0 abroger l'article 89 de la loi du 13 ao\u00fbt 2004 relative aux libert\u00e9s et responsabilit\u00e9s locales", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/egalite_conseiller_general.asp", "titre": "Collectivit\u00e9s territoriales : acc\u00e8s des femmes au mandat de conseiller g\u00e9n\u00e9ral", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_ppl07-245.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi relative \u00e0 la journ\u00e9e de solidarit\u00e9", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/ratification_traite_lisbonne.asp", "titre": "Union europ\u00e9enne : ratification du trait\u00e9 de lisbonne", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl07-141.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi relatif \u00e0 la r\u00e9forme du service public de l'emploi", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl07-170.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi constitutionnelle modifiant le titre xv de la constitution", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/titre_15constit.asp", "titre": "Pouvoirs publics : modification du titre xv de la constitution", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl07-151.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi pour le pouvoir d'achat", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/plfss2008.asp", "titre": "S\u00e9curit\u00e9 sociale : loi de financement 2008", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl07-141.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi relative \u00e0 la r\u00e9forme de l'organisation du service public de l'emploi", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjlf2008.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi de finances pour 2008", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/loi_finances_2008.asp", "titre": "Budget : loi de finances 2008", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjlf2008_com.html", "titre": "Projet de loi de finances pour 2008", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl07-267.html", "titre": "Fonction publique", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/service_public_emploi.asp", "titre": "Economie : r\u00e9forme du service public de l'emploi", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/pouvoir_achat.asp", "titre": "Economie : pouvoir d'achat", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl05-470.html", "titre": "Archives du conseil constitutionnel", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl07-322.html", "titre": "S\u00e9nateurs", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl06-308.html", "titre": "Cour p\u00e9nale internationale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl07-389.html", "titre": "El\u00e8ves des \u00e9coles maternelles et \u00e9l\u00e9mentaires", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl07-151.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi pour le pouvoir d'achat", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl07-302.html", "titre": "March\u00e9 du travail", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl07-149.html", "titre": "Organismes g\u00e9n\u00e9tiquement modifi\u00e9s", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl07-300.html", "titre": "R\u00e9forme portuaire", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/election_senateurs.asp", "titre": "Pouvoirs publics : \u00e9lection des s\u00e9nateurs", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl07-267.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 la mobilit\u00e9 et aux parcours professionnels dans la fonction publique", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/mobilite_fonctionnaires.asp", "titre": "Fonction publique : mobilit\u00e9 et parcours professionnels", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl07-365.html", "titre": "Cinqui\u00e8me r\u00e9publique", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl07-267.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: projet de loi relatif \u00e0 la mobilit\u00e9 et aux parcours professionnels dans la fonction publique", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl07-448.html", "titre": "D\u00e9mocratie sociale et temps de travail", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl07-429.html", "titre": "Budget 2007", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppr09-159.html", "titre": "Protection temporaire", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl07-398.html", "titre": "Economie", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/cour_penale_internationale_droit.asp", "titre": "Affaires \u00e9trang\u00e8res : adaptation du droit p\u00e9nal \u00e0 la cour p\u00e9nale internationale", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl06-308.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi portant adaptation du droit p\u00e9nal \u00e0 l'institution de la cour p\u00e9nale internationale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl06-308.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: projet de loi portant adaptation du droit p\u00e9nal \u00e0 l'institution de la cour p\u00e9nale internationale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_ppl07-322.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: proposition de loi relative aux conditions de l'\u00e9lection des s\u00e9nateurs", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl07-149.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi relatif aux organismes g\u00e9n\u00e9tiquement modifi\u00e9s", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/reforme_portuaire.asp", "titre": "Transports : r\u00e9forme portuaire", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl07-300.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi portant r\u00e9forme portuaire", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl08-506.html", "titre": "Violences de groupe", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl07-300.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi portant r\u00e9forme portuaire", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl07-149.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi relative aux organismes g\u00e9n\u00e9tiquement modifi\u00e9s", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl07-302.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi portant modernisation du march\u00e9 du travail", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl07-365.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi constitutionnelle de modernisation des institutions de la ve r\u00e9publique", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl09-194.html", "titre": "Accidents du travail", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl07-448.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi portant r\u00e9novation de la d\u00e9mocratie sociale et r\u00e9forme du temps de travail", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl07-429.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de r\u00e8glement des comptes et rapport de gestion pour l'ann\u00e9e 2007", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl07-429.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi de r\u00e8glement des comptes et rapport de gestion pour l'ann\u00e9e 2007", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/violence_groupe.asp", "titre": "Police et s\u00e9curit\u00e9 : lutte contre les violences de groupes", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl07-448.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi portant r\u00e9novation de la d\u00e9mocratie sociale et r\u00e9forme du temps de travail", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl07-365.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi constitutionnelle de modernisation des institutions de la ve r\u00e9publique", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/modernisation_marche_travail.asp", "titre": "Travail : modernisation du march\u00e9 du travail", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl08-506.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi renfor\u00e7ant la lutte contre les violences de groupes et la protection des personnes charg\u00e9es d'une mission de service public", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/Reglement_definitif_budget_2007.asp", "titre": "Budget : r\u00e8glement des comptes et rapport de gestion 2007", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl07-389.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi instituant un droit d'accueil pour les \u00e9l\u00e8ves des \u00e9coles maternelles et \u00e9l\u00e9mentaires pendant le temps scolaire", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl07-389.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi instituant un droit d'accueil pour les \u00e9l\u00e8ves des \u00e9coles maternelles et \u00e9l\u00e9mentaires pendant le temps scolaire", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/reforme_5eme.asp", "titre": "Pouvoirs publics : modernisation des institutions de la ve r\u00e9publique", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl05-470.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi relative aux archives du conseil constitutionnel", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl07-398.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de modernisation de l'\u00e9conomie", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/archives_cc_581067.asp", "titre": "Pouvoirs publics : archives du conseil constitutionnel", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/organismes_genetiquement_modifies_20_12_2007.asp", "titre": "Environnement : organismes g\u00e9n\u00e9tiquement modifi\u00e9s (ogm)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/droit_accueil_ecole.asp", "titre": "Education : droit d'accueil dans les \u00e9coles publiques", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/modernisation_economie.asp", "titre": "Economie : modernisation de l'\u00e9conomie", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl09-111.html", "titre": "R\u00e9cidive criminelle", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl08-582.html", "titre": "Action ext\u00e9rieure de l'\u00e9tat", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl09-276.html", "titre": "Budget (loi de finances rectificative 2010)", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/syndicats_travail.asp", "titre": "Travail : d\u00e9mocratie sociale et temps de travail", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl09-208.html", "titre": "Garde \u00e0 vue", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl09-193.html", "titre": "Services sociaux", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl09-168.html", "titre": "Adoption", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl09-321.html", "titre": "Conseil sup\u00e9rieur de la magistrature", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl09-029.html", "titre": "Jeux d'argent et de hasard en ligne", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl07-398.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi de modernisation de l'\u00e9conomie", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl09-302.html", "titre": "Entreprises", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/recidive_criminelle.asp", "titre": "Justice : risque de r\u00e9cidive criminelle", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl08-504.html", "titre": "Reclassement", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl07-500.html", "titre": "Roumanie", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/action_exterieure.asp", "titre": "Affaires \u00e9trang\u00e8res : action ext\u00e9rieure de l'\u00e9tat", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl09-424.html", "titre": "Budget (deuxi\u00e8me loi de finances rectificative pour 2010)", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl09-381.html", "titre": "Bouclier fiscal", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/collectif_2010.asp", "titre": "Budget : loi de finances rectificative 2010", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl09-395.html", "titre": "Conseil \u00e9conomique, social et environnemental", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl08-582.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 l'action ext\u00e9rieure de l'\u00e9tat", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl09-276.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de finances rectificative pour 2010", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/prorogation_CSM.asp", "titre": "Pouvoirs publics : prorogation du mandat des membres du csm", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl09-029.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 l'ouverture \u00e0 la concurrence et \u00e0 la r\u00e9gulation du secteur des jeux d'argent et de hasard en ligne", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/roumanie_mineurs.asp", "titre": "Roumanie : protection des mineurs isol\u00e9s en france, retour dans leur pays d'origine et lutte contre les r\u00e9seaux qui les exploitent", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/jeux_argent.asp", "titre": "Economie : jeux d'argent et de hasard en ligne", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl09-123.html", "titre": "Grand paris", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/Conseil_economique-social-environnemental.asp", "titre": "Pouvoirs publics : conseil \u00e9conomique, social et environnemental", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/deuxieme_collectif_2010.asp", "titre": "Budget : loi de finances rectificative 2010 (2)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl09-414.html", "titre": "Dialogue social et fonction publique", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl09-424.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi n\u00b0 2010-463 du 7 mai 2010 de finances rectificative pour 2010", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/entrepreneur_individuel_responsabilite_limitee.asp", "titre": "Entreprises : l'entrepreneur individuel \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl09-511.html", "titre": "Budget (troisi\u00e8me loi de finances rectificative pour 2010)", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl09-427.html", "titre": "R\u00e9seaux consulaires, commerce, artisanat et services", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/remuneration_salaries_reclassement.asp", "titre": "Travail : r\u00e9mun\u00e9ration des salari\u00e9s concern\u00e9s par le reclassement", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl09-285.html", "titre": "Transactions financi\u00e8res", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl09-395.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi organique n\u00b0 2010-704 du 28 juin 2010 relative au conseil \u00e9conomique, social et environnemental", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/dialogue_social_fonction_publique.asp", "titre": "Fonction publique : r\u00e9novation du dialogue social", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/grand_paris.asp", "titre": "Collectivit\u00e9s territoriales : le grand paris", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl09-111.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi tendant \u00e0 amoindrir le risque de r\u00e9cidive criminelle et portant diverses dispositions de proc\u00e9dure p\u00e9nale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl09-123.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative au grand paris", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppr09-568.html", "titre": "Contribution \u00e9conomique territoriale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/troisieme_collectif_2010.asp", "titre": "Budget : loi de finances rectificative 2010 (3)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl09-585.html", "titre": "R\u00e8glement des comptes", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/reseaux_consulaires.asp", "titre": "Pme, commerce et artisanat : r\u00e9seaux consulaires, commerce, artisanat et services", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl08-640.html", "titre": "Constitution (article 13)", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl09-302.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 l'entrepreneur individuel \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl09-414.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 la r\u00e9novation du dialogue social et comportant diverses dispositions relatives \u00e0 la fonction publique", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl09-200.html", "titre": "Agriculture et p\u00eache", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl09-338.html", "titre": "Femmes", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl09-675.html", "titre": "Dissimulation du visage dans l'espace public", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl09-427.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative aux r\u00e9seaux consulaires, au commerce, \u00e0 l'artisanat et aux services", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl08-460.html", "titre": "Conseil sup\u00e9rieur de la magistrature", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/modernisation_agriculture_peche.asp", "titre": "Agriculture : modernisation de l'agriculture et de la p\u00eache", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/reglement_comptes_2009.asp", "titre": "Budget : r\u00e8glement des comptes et rapport de gestion 2009", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl09-556.html", "titre": "March\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/dissimulation_visage_espace_public.asp", "titre": "Soci\u00e9t\u00e9 : interdiction de la dissimulation du visage dans l'espace public", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl06-003.html", "titre": "Energie", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/po_al_5_art_13_Const.asp", "titre": "Pouvoirs publics : 5\u00e8me alin\u00e9a, article 13 de la constitution (pouvoir de nomination du pr\u00e9sident de la r\u00e9publique)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl06-015.html", "titre": "Participation et actionnariat salari\u00e9", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/art65_constit.asp", "titre": "Pouvoirs publics : article 65 de la constitution (conseil sup\u00e9rieur de la magistrature)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl05-347.html", "titre": "Banque de france", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/repression_violences_femmes.asp", "titre": "Justice : protection des victimes, pr\u00e9vention et r\u00e9pression des violences faites aux femmes", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/marche_electricite.asp", "titre": "Energie : nouvelle organisation du march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl09-586.html", "titre": "Absent\u00e9isme scolaire", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl08-640.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 l'application du cinqui\u00e8me alin\u00e9a de l'article 13 de la constitution", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl06-091.html", "titre": "Professions de sant\u00e9 et usurpation de titres", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl09-118.html", "titre": "Violences au sein des couples", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl04-240.html", "titre": "Eau", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/12/dossiers/banque_france.asp", "titre": "Banque de france", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/12/dossiers/participation_actionnariat_salarie.asp", "titre": "Participation et actionnariat salari\u00e9", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl09-338.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative aux violences faites sp\u00e9cifiquement aux femmes, aux violences au sein des couples et aux incidences de ces derni\u00e8res sur les enfants", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl06-051.html", "titre": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl09-200.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de modernisation de l'agriculture et de la p\u00eache", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjlf2007.html", "titre": "Budget 2007", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl06-003.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi relatif au secteur de l'\u00e9nergie", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl06-015.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi pour le d\u00e9veloppement de la participation et de l'actionnariat salari\u00e9", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/12/dossiers/ratification_ordonnance_2005_1040.asp", "titre": "Organisation de certaines professions de sant\u00e9 : ratification de l'ordonnance n\u00b02005-1040", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/absenteisme-scolaire.asp", "titre": "Education : lutte contre l'absent\u00e9isme scolaire", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl05-347.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: proposition de loi portant diverses dispositions int\u00e9ressant la banque de france", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl06-091.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi ratifiant l'ordonnance n\u00b02005-1040 du 26 ao\u00fbt 2005 relative \u00e0 l'organisation de certaines professions de sant\u00e9 et \u00e0 la r\u00e9pression de l'usurpation de titres et de l'exercice ill\u00e9gal de ces professions et modifiant le code de la sant\u00e9 publique", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl06-091.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi ratifiant l'ordonnance n\u00b0 2005-1040 du 26 ao\u00fbt 2005 relative \u00e0 l'organisation de certaines professions de sant\u00e9 et \u00e0 la r\u00e9pression de l'usurpation de titres et de l'exercice ill\u00e9gal de ces professions et modifiant le code de la sant\u00e9 publique", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/12/dossiers/eau_milieux_aquatiques.asp", "titre": "Eau et milieux aquatiques", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl09-586.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi visant \u00e0 lutter contre l'absent\u00e9isme scolaire", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl06-051.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi de financement s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2007", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl06-093.html", "titre": "Parit\u00e9", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl08-460.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 l'application de l'article 65 de la constitution", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/12/dossiers/plfss2007.asp", "titre": "S\u00e9curit\u00e9 sociale : projet de loi de financement pour 2007", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl06-015.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi pour le d\u00e9veloppement de la participation et de l'actionnariat salari\u00e9 et portant diverses dispositions d'ordre \u00e9conomique et social", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl04-240.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi sur l'eau et les milieux aquatiques", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/12/dossiers/secteur_energie.asp", "titre": "\u00c9nergie", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/12/dossiers/egal_fonctions_electives.asp", "titre": "\u00c9lections : \u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et fonctions \u00e9lectives", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/12/dossiers/loi_finances_2007.asp", "titre": "Finances : projet de loi de finances pour 2007", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_ppl05-347.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi portant diverses dispositions int\u00e9ressant la banque de france", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjlf2007_motcle.html", "titre": "Projet de loi de finances pour 2007", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl06-051.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2007", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl09-556.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi portant nouvelle organisation du march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjlf2007.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi de finances pour 2007", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl06-093.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi et plusieurs propositions de loi tendant \u00e0 promouvoir l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et fonctions \u00e9lectives", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjlf2007.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi de finances pour 2007", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjlf2007_com.html", "titre": "Projet de loi de finances pour 2007", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl06-105.html", "titre": "Budget", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl06-121.html", "titre": "Nouvelle-cal\u00e9donie", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl06-093.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi tendant \u00e0 promouvoir l'\u00e9gal acc\u00e8s des femmes et des hommes aux mandats \u00e9lectoraux et fonctions \u00e9lectives", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl06-162.html", "titre": "Statut p\u00e9nal du chef de l'etat", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl06-117.html", "titre": "Dialogue social", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl04-240.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi sur l'eau et les milieux aquatiques", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl06-192.html", "titre": "Peine de mort", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl05-364.html", "titre": "Stages", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl06-133.html", "titre": "Proc\u00e9dure p\u00e9nale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl06-125.html", "titre": "Magistrats", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl06-172.html", "titre": "Protection juridique des majeurs", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl05-433.html", "titre": "D\u00e9linquance", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl06-170.html", "titre": "Logement", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl05-359.html", "titre": "Outre-mer", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/12/dossiers/article_77_constitution.asp", "titre": "Constitution : d\u00e9finition du corps \u00e9lectoral pour l'\u00e9lection des assembl\u00e9es de province et du congr\u00e8s de nouvelle-cal\u00e9donie", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl05-467.html", "titre": "Audiovisuel et communication", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl06-105.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi de finances rectificative pour 2006", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl06-363.html", "titre": "Dialogue social et continuit\u00e9 du service public", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl06-117.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi de modernisation du dialogue social", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_ppl05-364.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: proposition de loi visant \u00e0 organiser le recours aux stages", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl06-121.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi constitutionnelle modifiant l'article 77 de la constitution", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl06-192.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi constitutionnelle relative \u00e0 l'interdiction de la peine de mort", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/12/dossiers/droit_opposable_logement.asp", "titre": "Logement : institution d'un droit opposable au logement (loi dalo)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl05-433.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi relatif \u00e0 la pr\u00e9vention de la d\u00e9linquance", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/12/dossiers/equilibre_procedure_penale.asp", "titre": "Justice : \u00e9quilibre de la proc\u00e9dure p\u00e9nale", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl06-133.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi tendant \u00e0 renforcer l'\u00e9quilibre de la proc\u00e9dure p\u00e9nale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl06-162.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi constitutionnelle portant modification du titre ix de la constitution", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl06-172.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi portant r\u00e9forme de la protection juridique des majeurs", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl05-467.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi relatif \u00e0 la modernisation de la diffusion audiovisuelle et \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision du futur", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl06-105.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi de finances rectificative pour 2006", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/service_public_transports_terrestres.asp", "titre": "Transports : dialogue social et continuit\u00e9 du service public", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl06-363.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi sur le dialogue social et la continuit\u00e9 du service public dans les transports terrestres r\u00e9guliers de voyageurs", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/12/dossiers/loi_organique_institutions_outre-mer.asp", "titre": "Outre-mer : dispositions statutaires et institutionnelles (loi organique)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl05-433.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi relative \u00e0 la pr\u00e9vention de la d\u00e9linquance", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl06-003.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi relative au secteur de l'\u00e9nergie", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl06-170.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi instituant le droit opposable au logement et portant diverses mesures en faveur de la coh\u00e9sion sociale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl05-467.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi relative \u00e0 la modernisation de la diffusion audiovisuelle et \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision du futur", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl06-363.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi sur le dialogue social et la continuit\u00e9 du service public dans les transports terrestres r\u00e9guliers de voyageurs", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/12/dossiers/prevention_delinquance.asp", "titre": "Pr\u00e9vention de la d\u00e9linquance", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/12/dossiers/television_futur.asp", "titre": "T\u00e9l\u00e9vision du futur : modernisation de la diffusion audiovisuelle", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/12/dossiers/reforme_protection_juridique_majeurs.asp", "titre": "Justice : r\u00e9forme de la protection juridique des majeurs", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/12/dossiers/formation_responsabilite_magistrats.asp", "titre": "Justice : formation et responsabilit\u00e9 des magistrats", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl06-125.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi organique relatif au recrutement, \u00e0 la formation et \u00e0 la responsabilit\u00e9 des magistrats", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/12/dossiers/mediateur_justiciables.asp", "titre": "Justice : m\u00e9diateur de la r\u00e9publique et justiciables", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl05-359.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi portant dispositions statutaires et institutionnelles relatives \u00e0 l'outre-mer", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/12/dossiers/plfr2006.asp", "titre": "Finances : loi de finances rectificative pour 2006", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl05-359.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi portant dispositions statutaires et institutionnelles relatives \u00e0 l'outre-mer", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/12/dossiers/interdiction_peine_mort.asp", "titre": "Constitution : interdiction de la peine de mort", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/12/dossiers/modernisation_dialogue_social.asp", "titre": "Emploi : modernisation du dialogue social", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/12/dossiers/031005.asp", "titre": "Constitution : statut p\u00e9nal du chef de l'\u00e9tat", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl06-389.html", "titre": "Budget", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl06-293.html", "titre": "Code du travail", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl06-371.html", "titre": "Contr\u00f4leur g\u00e9n\u00e9ral des lieux de privation de libert\u00e9", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl06-367.html", "titre": "Universit\u00e9s", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl06-172.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi portant r\u00e9forme de la protection juridique des majeurs", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl06-125.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi organique relative  au recrutement, \u00e0 la formation et \u00e0 la responsabilit\u00e9 des magistrats", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl06-170.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi instituant le droit au logement opposable et portant diverses mesures en faveur de la coh\u00e9sion sociale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl06-390.html", "titre": "Travail, emploi, pouvoir d'achat", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppr14-151.html", "titre": "Palestine", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl13-802.html", "titre": "Taxe sur le diesel", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppr14-128.html", "titre": "Risques technologiques", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl13-771.html", "titre": "Vie des entreprises", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/Liberte_universites.asp", "titre": "Education : libert\u00e9s des universit\u00e9s", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl13-553.html", "titre": "Sapeurs-pompiers volontaires", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl06-293.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi ratifiant l'ordonnance n\u00b0 2007-329 du 12 mars 2007 relative au code du travail (partie l\u00e9gislative)", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl06-371.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi instituant un contr\u00f4leur g\u00e9n\u00e9ral des lieux de privation de libert\u00e9", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/controle_general_lieux_privation_liberte.asp", "titre": "Justice : contr\u00f4leur g\u00e9n\u00e9ral des lieux de privation de libert\u00e9", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl06-367.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi relatif aux libert\u00e9s et responsabilit\u00e9s des universit\u00e9s", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/plfss2015.html", "titre": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl06-371.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi instituant un contr\u00f4leur g\u00e9n\u00e9ral des lieux de privation de libert\u00e9", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/Mesures_travail_emploi_et_pouvoir_achat.asp", "titre": "Travail : travail, emploi et pouvoir d'achat", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/ratification_ordonnance_2007_329.asp", "titre": "Travail : partie l\u00e9gislative du code du travail (ratification de l'ordonnance n\u00b0 2007-329)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/Reglement_definitif_budget_2006.asp", "titre": "Budget : r\u00e8glement d\u00e9finitif du budget 2006", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl06-390.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: projet de loi en faveur du travail, de l'emploi et du pouvoir d'achat", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl14-045.html", "titre": "Programmation des finances publiques pour les ann\u00e9es 2014 \u00e0 2019", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl06-389.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi de r\u00e8glement du budget de l'ann\u00e9e 2006", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl06-293.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi ratifiant l'ordonnance n\u00b0 2007-329 du 12 mars 2007 relative au code du travail (partie l\u00e9gislative)", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl13-771.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 la simplification de la vie des entreprises et portant diverses dispositions de simplification et de clarification du droit et des proc\u00e9dures administratives", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl06-367.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi relative aux libert\u00e9s et responsabilit\u00e9s des universit\u00e9s", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl14-155.html", "titre": "Projet de loi de finances rectificative", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/recrutement_formation_sapeurs-pompiers_volontaires.asp", "titre": "Collectivit\u00e9s territoriales : recrutement et formation des sapeurs-pompiers volontaires", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjlf2015.html", "titre": "Budget 2015", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl13-779.html", "titre": "R\u00e9tablir \u00e0 sept ans la dur\u00e9e du mandat du pr\u00e9sident de la r\u00e9publique", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/ana_pjl06-390.html", "titre": "Analyse des discussions l\u00e9gislatives et des scrutins publics\u00a0: loi en faveur du travail, de l'emploi et du pouvoir d'achat", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_plfss2015.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl13-231.html", "titre": "Journ\u00e9e des morts pour la paix et la libert\u00e9 d'informer", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppr13-643.html", "titre": "Pesticides", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl14-262.html", "titre": "Franchises m\u00e9dicales", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl11-127.html", "titre": "Cong\u00e9s exceptionnels", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl14-208.html", "titre": "Assurer la repr\u00e9sentation \u00e9quilibr\u00e9e des territoires", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl14-202.html", "titre": "Modernisation de la presse", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl14-045.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de programmation des finances publiques pour les ann\u00e9es 2014 \u00e0 2019", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl14-153.html", "titre": "Andorre", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/representation_equilibree_territoires.asp", "titre": "Collectivit\u00e9s territoriales : repr\u00e9sentation \u00e9quilibr\u00e9e des territoires", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/conges_exceptionnels_deces_enfants_conjoint.asp", "titre": "Travail : cong\u00e9s exceptionnels accord\u00e9s aux salari\u00e9s lors du d\u00e9c\u00e8s de proches", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppr14-380.html", "titre": "R\u00e9former les m\u00e9thodes de travail du s\u00e9nat", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl14-300.html", "titre": "Croissance, activit\u00e9 et \u00e9galit\u00e9 des chances", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl14-375.html", "titre": "R\u00e9ouverture exceptionnelle des d\u00e9lais d'inscription sur les listes \u00e9lectorales", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjlf2015_motcle.html", "titre": "Projet de loi de finances pour 2015", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/modernisation_secteur_presse.asp", "titre": "Culture : modernisation du secteur de la presse", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl14-155.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de finances rectificative pour 2014", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjlf2015.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de finances pour 2015", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/reouverture_inscription_listes_electorales.asp", "titre": "Pouvoirs publics : faciliter l'inscription sur les listes \u00e9lectorales", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl14-193.html", "titre": "R\u00e9forme du droit d'asile", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl14-424.html", "titre": "Renseignement", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl14-430.html", "titre": "Commission nationale de contr\u00f4le des techniques de renseignement", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjlf2015_com.html", "titre": "Projet de loi de finances pour 2015", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl14-148.html", "titre": "Universit\u00e9 des antilles et de la guyane", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/convention_fiscale_Andorre.asp", "titre": "Affaires \u00e9trang\u00e8res : convention fiscale avec andorre", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl14-202.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi portant diverses dispositions tendant \u00e0 la modernisation du secteur de la presse", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl13-317.html", "titre": "Cannabis", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/nomination_president_commission_controle_renseignement.asp", "titre": "Police et s\u00e9curit\u00e9 : nomination du pr\u00e9sident de la cnctr", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl13-776.html", "titre": "\u00c9tude d'impact", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl14-402.html", "titre": "Accession de la nouvelle cal\u00e9donie \u00e0 la pleine souverainet\u00e9", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl14-205.html", "titre": "Caisse des fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl14-543.html", "titre": "Entraide judiciaire avec le maroc", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl14-300.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/consultation_Nouvelle-Caledonie_accession_independance.asp", "titre": "Outre-mer : accession de la nouvelle-cal\u00e9donie \u00e0 la pleine souverainet\u00e9", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl14-424.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative au renseignement", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl14-476.html", "titre": "Dialogue social et emploi", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl14-193.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 la r\u00e9forme du droit d'asile", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl14-148.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi portant transformation de l'universit\u00e9 des antilles et de la guyane en universit\u00e9 des antilles, ratifiant diverses ordonnances relatives \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur et \u00e0 la recherche et portant diverses dispositions relatives \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl13-636.html", "titre": "Nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl07-341.html", "titre": "Journalistes", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/plfss2009.html", "titre": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl08-007.html", "titre": "Rsa", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl08-105.html", "titre": "Constitution", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl14-494.html", "titre": "Programmation militaire pour les ann\u00e9es 2015 \u00e0 2019", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl14-596.html", "titre": "R\u00e8glement du budget 2014", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl13-482.html", "titre": "Adaptation au droit de l'union europ\u00e9enne", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl14-016.html", "titre": "Transition \u00e9nerg\u00e9tique", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjlf2009.html", "titre": "Budget 2009", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/plfss_2009.asp", "titre": "S\u00e9curit\u00e9 sociale : loi de financement 2009", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/protection_secret_sources_journalistes.asp", "titre": "Justice : secret des sources des journalistes", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl07-464.html", "titre": "B\u00e9nin", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl14-476.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relatif au dialogue social et \u00e0 l'emploi", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl08-106.html", "titre": "Constitution", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/adaptation_procedure_penale_UE.asp", "titre": "Justice : adaptation de la proc\u00e9dure p\u00e9nale au droit de l'ue", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl08-144.html", "titre": "Audiovisuel", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl13-636.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl08-134.html", "titre": "Budget", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/reglement_comptes_2014.asp", "titre": "Budget : r\u00e8glement des comptes 2014", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_plfss2009.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2009", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/loi_finances_2009.asp", "titre": "Budget : loi de finances 2009", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl08-105.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi organique portant application de l'article 25 de la constitution", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/commission_article25_an.asp", "titre": "Pouvoirs publics : commission de l'article 25 de la constitution et \u00e9lection des d\u00e9put\u00e9s (parlement)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl13-482.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi portant adaptation de la proc\u00e9dure p\u00e9nale au droit de l'union europ\u00e9enne", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl08-147.html", "titre": "\u00c9l\u00e8ves des \u00e9coles maternelles et \u00e9l\u00e9mentaires", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/benin_codeveloppement.asp", "titre": "B\u00e9nin : gestion concert\u00e9e des flux migratoires et cod\u00e9veloppement", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/article_25constit.asp", "titre": "Pouvoirs publics : article 25 de la constitution (parlement)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl07-499.html", "titre": "Gendarmerie nationale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjlf2009_com.html", "titre": "Projet de loi de finances pour 2009", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl07-341.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 la protection du secret des sources des journalistes", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl14-494.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi actualisant la programmation militaire pour les ann\u00e9es 2015 \u00e0 2019 et portant diverses dispositions concernant la d\u00e9fense", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjlf2009.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi pour 2009", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/plfr_2008.asp", "titre": "Budget : loi de finances rectificative 2008", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl08-007.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi g\u00e9n\u00e9ralisant le revenu de solidarit\u00e9 active et r\u00e9formant les politiques d'insertion", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/revenu_solidarite_active.asp", "titre": "Collectivit\u00e9s territoriales : revenu de solidarit\u00e9 active et politiques d'insertion", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl08-154.html", "titre": "Budget", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/nomination_audiovisuel_public.asp", "titre": "Culture : nomination des pr\u00e9sidents de france t\u00e9l\u00e9visions, radio france et de la soci\u00e9t\u00e9 en charge de l'audiovisuel ext\u00e9rieur", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/gendarmerie_nationale.asp", "titre": "D\u00e9fense : gendarmerie nationale", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjlf2009_motcle.html", "titre": "Projet de loi de finances pour 2009", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl08-134.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de finances rectificative pour 2008", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl07-499.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 la gendarmerie nationale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl14-016.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relatif \u00e0 la transition \u00e9nerg\u00e9tique pour la croissance verte", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/collectif_2009.asp", "titre": "Budget : loi de finances rectificative 2009", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl07-501.html", "titre": "Transports ferroviaires et guid\u00e9s", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl08-157.html", "titre": "Construction et investissement publics et priv\u00e9s", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl08-145.html", "titre": "Audiovisuel", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl07-497.html", "titre": "Logement et exclusion", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl07-495.html", "titre": "P\u00e9nitentiaire", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl08-029.html", "titre": "Bouclier fiscal", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl08-034.html", "titre": "Droit", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl08-154.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de finances rectificative pour 2009", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl07-378.html", "titre": "Points du permis de conduire", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/transports.asp", "titre": "Transports : r\u00e9gulation des transports ferroviaires et guid\u00e9s", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl08-297.html", "titre": "Budget", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppr08-057.html", "titre": "Commission europ\u00e9enne", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl08-239.html", "titre": "Aides publiques aux entreprises", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/penitentiaire.asp", "titre": "Justice : loi p\u00e9nitentiaire", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl08-219.html", "titre": "El\u00e8ves d'\u00e9coles maternelles et \u00e9l\u00e9mentaires", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl08-183.html", "titre": "Constitution", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl07-501.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 l'organisation et \u00e0 la r\u00e9gulation des transports ferroviaires et portant diverses dispositions relatives aux transports", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl08-157.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi pour l'acc\u00e9l\u00e9ration des programmes de construction et d'investissement publics et priv\u00e9s", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl08-031.html", "titre": "Justice", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/programmes_construction_investissement.asp", "titre": "Collectivit\u00e9s territoriales : programmes de construction et d'investissement", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl07-405.html", "titre": "Internet", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl08-297.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de finances rectificative  pour 2009", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl07-495.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi p\u00e9nitentiaire", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/clarification_droit.asp", "titre": "Justice : simplification, clarification du droit et all\u00e8gement des proc\u00e9dures", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl07-497.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de mobilisation pour le logement et la lutte contre l'exclusion", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl08-364.html", "titre": "Cr\u00e9dit \u00e0 la consommation", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/execution_decisions_justice.asp", "titre": "Justice : ex\u00e9cution des d\u00e9cisions de justice et exercice de certaines professions r\u00e9glement\u00e9es", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/deuxieme_collectif_2009.asp", "titre": "Budget : loi de finances rectificative 2009 (2)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/logement_exclusion.asp", "titre": "Logement : lutte contre l'exclusion", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl08-183.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi organique relative \u00e0 l'application des articles 34-1, 39 et 44 de la constitution", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl08-145.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 la communication audiovisuelle et au nouveau service public de la t\u00e9l\u00e9vision", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl08-034.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de simplification et de clarification du droit et d'all\u00e8gement des proc\u00e9dures", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl07-405.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi favorisant la diffusion et la protection de la cr\u00e9ation sur internet", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/articles_34-1_3944.asp", "titre": "Pouvoirs publics : articles 34-1, 39 et 44 de la constitution (parlement)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl08-042.html", "titre": "Grenelle i", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/refor_credit_conso.asp", "titre": "Economie : r\u00e9forme du cr\u00e9dit \u00e0 la consommation", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl08-290.html", "titre": "H\u00f4pital, patients, sant\u00e9 et territoires", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl08-467.html", "titre": "Nouvelle-cal\u00e9donie et mayotte", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl08-424.html", "titre": "Caisses d'\u00e9pargne et banques populaires", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl08-031.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 l'ex\u00e9cution des d\u00e9cisions de justice et aux conditions d'exercice de certaines professions r\u00e9glement\u00e9es", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/internet.asp", "titre": "Culture : diffusion et protection de la cr\u00e9ation sur internet", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl08-462.html", "titre": "Programmation militaire 2009 -2014", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/reforme_hopital.asp", "titre": "Sant\u00e9 : r\u00e9forme de l'h\u00f4pital (loi hpst)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl08-364.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi portant r\u00e9forme du cr\u00e9dit \u00e0 la consommation", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/org-central_ce_et_bp.asp", "titre": "Economie : organe central des caisses d'\u00e9pargne et des banques populaires", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl08-498.html", "titre": "Internet", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl08-515.html", "titre": "Conseil \u00e9conomique, social et environnemental", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/grenelle_environnement2.asp", "titre": "Environnement : mise en oeuvre du grenelle de l'environnement", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl08-557.html", "titre": "Travail le dimanche", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl08-578.html", "titre": "Formation professionnelle", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl08-042.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de programmation relative \u00e0 la mise en oeuvre du grenelle de l'environnement", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl08-467.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi organique relative \u00e0 l'\u00e9volution institutionnelle de la nouvelle-cal\u00e9donie et \u00e0 la d\u00e9partementalisation de mayotte", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl08-502.html", "titre": "Budget", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl08-424.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 l'organe central des caisses d'\u00e9pargne et des banques populaires", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl12-828.html", "titre": "Conseil national d'\u00e9valuation des normes", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/prorogatio_mandat_CES.asp", "titre": "Pouvoirs publics : prorogation du mandat des membres du cese", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/instit_nvlcal_mayotte.asp", "titre": "Outre-mer : \u00e9volution institutionnelle de la nouvelle-cal\u00e9donie et de mayotte", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl12-812.html", "titre": "Jeux en ligne", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl08-155.html", "titre": "Grenelle ii", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/derogations_repos_dominical_pour_salaries_volontaires.asp", "titre": "Travail : d\u00e9rogations au principe du repos dominical dans les communes, zones touristiques, thermales et grandes agglom\u00e9rations", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/programmation_militaire_2009-2014.asp", "titre": "D\u00e9fense : loi de programmation militaire 2009 -2014", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl08-462.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 la programmation militaire pour les ann\u00e9es 2009 \u00e0 2014 et portant diverses dispositions concernant la d\u00e9fense", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/protection_penale_proplitt.asp", "titre": "Culture : protection p\u00e9nale de la propri\u00e9t\u00e9 litt\u00e9raire et artistique sur internet", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl08-498.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 la protection p\u00e9nale de la propri\u00e9t\u00e9 litt\u00e9raire et artistique sur internet", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl08-578.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 l'orientation et \u00e0 la formation professionnelle tout au long de la vie", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/reglement_comptes2008.asp", "titre": "Budget : r\u00e8glement des comptes et rapport de gestion 2008", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl08-290.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi portant r\u00e9forme de l'h\u00f4pital et relative aux patients, \u00e0 la sant\u00e9 et aux territoires", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/conseil_evaluation_normes_collectivites_territoriales.asp", "titre": "Pouvoirs publics : avis rendus par le conseil national d\u2019\u00e9valuation des normes", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppr12-459.html", "titre": "Cr\u00e9er une station de radio \u00ab radio france europe \u00bb", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/nomination_president_ARJEL.asp", "titre": "Economie : nomination du pr\u00e9sident de l'autorit\u00e9 de r\u00e9gulation des jeux en ligne", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/orientation_formation_professionnelle.asp", "titre": "Travail : orientation et formation professionnelle tout au long de la vie", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl12-814.html", "titre": "Finances locales", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppr12-752.html", "titre": "Syst\u00e8me ferroviaire", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-815.html", "titre": "Ind\u00e9pendance de l'audiovisuel", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl11-679.html", "titre": "Comit\u00e9s d'entreprise", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/engagement_environnement.asp", "titre": "Environnement : engagement national pour l'environnement (grenelle ii)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl08-155.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi portant engagement national pour l'environnement", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl13-115.html", "titre": "Ligne ferroviaire lyon-turin", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl11-669.html", "titre": "Conditions d'attribution de la carte du combattant", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/controle_comptes_CE.asp", "titre": "Entreprises : contr\u00f4le des comptes des comit\u00e9s d'entreprise", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl13-040.html", "titre": "Produits phytosanitaires", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl12-866.html", "titre": "Contrefa\u00e7on", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl13-081.html", "titre": "Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9conomie mixte \u00e0 op\u00e9ration unique", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl12-840.html", "titre": "Service public de l'assainissement", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-822.html", "titre": "Programmation militaire 2014-2019", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-805.html", "titre": "\u00c9conomie sociale et solidaire", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjlf2014.html", "titre": "Budget 2014", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl13-071.html", "titre": "Retraites", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/renforcement_lutte_contrefacon.asp", "titre": "Entreprises : lutte contre la contrefa\u00e7on", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl13-116.html", "titre": "Rythmes scolaires", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl12-815.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 l'ind\u00e9pendance de l'audiovisuel public", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl13-178.html", "titre": "Ville", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/plfss2014.html", "titre": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/societes_economie_mixte_contrat.asp", "titre": "Entreprises : cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s d'\u00e9conomie mixte \u00e0 op\u00e9ration unique", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl12-708.html", "titre": "Fermeture des \u00e9tablissements de sant\u00e9", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl13-215.html", "titre": "Budget", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl12-120.html", "titre": "Exercice des mandats locaux", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl13-081.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi permettant la cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s d'\u00e9conomie mixte \u00e0 op\u00e9ration unique", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl12-805.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 l'\u00e9conomie sociale et solidaire", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl12-866.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi renfor\u00e7ant la lutte contre la contrefa\u00e7on", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl13-175.html", "titre": "Modernisation et simplification du droit", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl13-154.html", "titre": "Mineurs \u00e9trangers", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl12-818.html", "titre": "Gens du voyage", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjlf2014.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de finances pour 2014", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjlf2014_motcle.html", "titre": "Projet de loi de finances pour 2014", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/faciliter_exercice_elus_locaux_mandat.asp", "titre": "Pouvoirs publics : exercice de leur mandat par les \u00e9lus locaux", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl12-822.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 la programmation militaire pour les ann\u00e9es 2014 \u00e0 2019 et portant diverses dispositions concernant la d\u00e9fense et la s\u00e9curit\u00e9 nationale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl13-071.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl13-178.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de programmation pour la ville et la coh\u00e9sion urbaine", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/simplification_droit_justice_affaires_interieures.asp", "titre": "Justice : modernisation et simplification du droit et des proc\u00e9dures", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl13-215.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de finances rectificative pour 2013", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl13-331.html", "titre": "Ogm", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppr13-194.html", "titre": "Transition \u00e9nerg\u00e9tique", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl13-007.html", "titre": "\u00c9conomie r\u00e9elle", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_plfss2014.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-851.html", "titre": "Logement et urbanisme", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl13-349.html", "titre": "Formation professionnelle", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl13-455.html", "titre": "Interdiction des ma\u00efs ogm", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl13-175.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 la modernisation et \u00e0 la simplification du droit et des proc\u00e9dures dans les domaines de la justice et des affaires int\u00e9rieures", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjlf2014_com.html", "titre": "Projet de loi de finances pour 2014", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl13-385.html", "titre": "Comptes bancaires inactifs", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl13-397.html", "titre": "Lutte contre la concurrence sociale d\u00e9loyale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl13-481.html", "titre": "Pr\u00eats structur\u00e9s", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl13-183.html", "titre": "Charte de l'environnement", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl12-553.html", "titre": "Polices territoriales", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl13-396.html", "titre": "Stages", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl11-212.html", "titre": "R\u00e9habilitation des fusill\u00e9s pour l'exemple", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl13-357.html", "titre": "Politique de d\u00e9veloppement et de solidarit\u00e9 internationale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/interdiction_mise_culture_mais_modifie_MON810.asp", "titre": "Environnement : interdiction de la mise en culture des vari\u00e9t\u00e9s de ma\u00efs ogm", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl13-007.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi visant \u00e0 reconqu\u00e9rir l'\u00e9conomie r\u00e9elle", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/comptes_bancaires_inactifs_assurance-vie_desherence.asp", "titre": "Economie : comptes bancaires inactifs et contrats d'assurance-vie en d\u00e9sh\u00e9rence", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/principe_precaution_principe_innovation.asp", "titre": "Environnement : port\u00e9e du principe de pr\u00e9caution dans la charte de l'environnement", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl12-826.html", "titre": "Alsace-moselle", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl13-349.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 la formation professionnelle, \u00e0 l'emploi et \u00e0 la d\u00e9mocratie sociale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppr13-566.html", "titre": "Charges des entreprises", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/politique_developpement_solidarite_internationale.asp", "titre": "Affaires \u00e9trang\u00e8res : politique de d\u00e9veloppement et de solidarit\u00e9 internationale", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl13-385.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative aux comptes bancaires inactifs et aux contrats d'assurance vie en d\u00e9sh\u00e9rence", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/creation_polices_territoriales.asp", "titre": "Collectivit\u00e9s territoriales : cr\u00e9ation de polices territoriales", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl11-059.html", "titre": "Nationalisation", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/prets_structures_personnes_morales_droit_public.asp", "titre": "Economie : s\u00e9curisation des contrats de pr\u00eats structur\u00e9s souscrits par les personnes morales de droit public", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl13-397.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi visant \u00e0 lutter contre la concurrence sociale d\u00e9loyale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl13-396.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi tendant au d\u00e9veloppement, \u00e0 l'encadrement des stages et \u00e0 l'am\u00e9lioration du statut des stagiaires", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/modernisation_legislation_Alsace_Moselle.asp", "titre": "Collectivit\u00e9s territoriales : modernisation de la l\u00e9gislation de la moselle, du bas-rhin et du haut-rhin", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/developpement_encadrement_stages.asp", "titre": "Travail : d\u00e9veloppement, encadrement des stages et statut des stagiaires", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl12-851.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi pour l'acc\u00e8s au logement et un urbanisme r\u00e9nov\u00e9", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl13-596.html", "titre": "Efficacit\u00e9 des sanctions p\u00e9nales", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl13-310.html", "titre": "Ondes \u00e9lectromagn\u00e9tiques", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl13-357.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi d'orientation et de programmation relative \u00e0 la politique de d\u00e9veloppement et de solidarit\u00e9 internationale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl13-689.html", "titre": "Financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/transparence_exposition_ondes_electromagnetiques.asp", "titre": "Questions sociales et sant\u00e9 : exposition aux ondes \u00e9lectromagn\u00e9tiques", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl13-650.html", "titre": "R\u00e9forme ferroviaire", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl13-651.html", "titre": "Dirigeants de la sncf", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl09-714.html", "titre": "Magistrats", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl13-715.html", "titre": "Approbation des comptes de l'ann\u00e9e 2013", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl13-635.html", "titre": "D\u00e9limitation des r\u00e9gions et \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl09-687.html", "titre": "D\u00e9partement de mayotte", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/age_magistrats_ordre_judiciaire.asp", "titre": "Justice : limite d'\u00e2ge des magistrats de l'ordre judiciaire", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl09-672.html", "titre": "Dette sociale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/departement_mayotte_pjlo.asp", "titre": "Outre-mer : d\u00e9partement de mayotte", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl09-697.html", "titre": "Cumul de mandats", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl13-671.html", "titre": "Loi de finances rectificative", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl13-596.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 l'individualisation des peines et renfor\u00e7ant l'efficacit\u00e9 des sanctions p\u00e9nales", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl09-191.html", "titre": "Handicap", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl09-223.html", "titre": "Egalit\u00e9 professionnelle", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl13-689.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi pour 2014", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl09-603.html", "titre": "Ind\u00e9pendance du pr\u00e9sident de la r\u00e9publique et du gouvernement", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl13-279.html", "titre": "Agriculture, alimentation et for\u00eat", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/reglement_comptes_2013.asp", "titre": "Budget : r\u00e8glement des comptes 2013", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/gestion_dette_sociale.asp", "titre": "S\u00e9curit\u00e9 sociale : gestion de la dette sociale", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppr09-612.html", "titre": "Fret ferroviaire", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl13-310.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 la sobri\u00e9t\u00e9, \u00e0 la transparence et \u00e0 la concertation en mati\u00e8re d'exposition aux ondes \u00e9lectromagn\u00e9tiques", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/egalite_prof_hommes_femmes.asp", "titre": "Soci\u00e9t\u00e9 : repr\u00e9sentation des femmes dans les conseils d'administration et de surveillance", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl13-635.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/maisons_departementales_handicapes.asp", "titre": "Sant\u00e9 : maisons d\u00e9partementales des personnes handicap\u00e9es et politique du handicap", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl13-650.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi portant r\u00e9forme ferroviaire", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl09-688.html", "titre": "D\u00e9partement de mayotte", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl09-672.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 la gestion de la dette sociale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl09-713.html", "titre": "Retraites", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl13-671.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi pour 2014", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl09-191.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi tendant \u00e0 am\u00e9liorer le fonctionnement des maisons d\u00e9partementales des personnes handicap\u00e9es et portant diverses dispositions relatives \u00e0 la politique du handicap", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/plfss2011.html", "titre": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/reforme_retraites.asp", "titre": "Travail : r\u00e9forme des retraites", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl10-058.html", "titre": "S\u00e9nat", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl09-060.html", "titre": "Collectivit\u00e9s territoriales", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/plfss_2011.asp", "titre": "S\u00e9curit\u00e9 sociale : loi de financement 2011", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl09-602.html", "titre": "Justice", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl09-016.html", "titre": "Cours d'appel", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl13-279.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi d'avenir pour l'agriculture, l'alimentation et la for\u00eat", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl09-223.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 la repr\u00e9sentation \u00e9quilibr\u00e9e des femmes et des hommes au sein des conseils d'administration et de surveillance et \u00e0 l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl09-659.html", "titre": "Assistance m\u00e9dicalis\u00e9e pour mourir", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjlf2011.html", "titre": "Budget 2011", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/modernisation_professions_jud-jur_regl.asp", "titre": "Justice : modernisation des professions judiciaires et juridiques r\u00e9glement\u00e9es", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl10-163.html", "titre": "Budget (quatri\u00e8me loi de finances rectificative pour 2010)", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/fusion_avocat_avoue_CA.asp", "titre": "Justice : repr\u00e9sentation devant les cours d'appel", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl09-292.html", "titre": "Loppsi 2 - s\u00e9curit\u00e9 int\u00e9rieure", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl09-688.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative au d\u00e9partement de mayotte", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/loi_finances_2011.asp", "titre": "Budget : loi de finances 2011", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl10-225.html", "titre": "Droit de l'union europ\u00e9enne", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl10-066.html", "titre": "Budget", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl10-196.html", "titre": "Accords entre l'\u00e9tat et des collectivit\u00e9s territoriales d'outre-mer", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl09-713.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi portant r\u00e9forme des retraites", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/quatrieme_collectif_2010.asp", "titre": "Budget : loi de finances rectificative 2010 (4)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl09-602.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de modernisation des professions judiciaires ou juridiques et certaines professions r\u00e9glement\u00e9es", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/lopsi_performance.asp", "titre": "Police et s\u00e9curit\u00e9 : loi d'orientation et de programmation pour la performance de la s\u00e9curit\u00e9 int\u00e9rieure (loppsi 2)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_plfss2011.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2011", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/sante_travail_communicationselectroniques.asp", "titre": "Union europ\u00e9enne : adaptation de la l\u00e9gislation sur la sant\u00e9, le travail et les communications \u00e9lectroniques au droit de l'union europ\u00e9enne", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl09-060.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de r\u00e9forme des collectivit\u00e9s territoriales", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl09-016.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi portant r\u00e9forme de la repr\u00e9sentation devant les cours d'appel", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/loi_finances_1114.asp", "titre": "Budget : finances publiques 2011-2014", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/accord_stm_stb_polynesie.asp", "titre": "Outre-mer : approbation d'accords entre l'\u00e9tat et les collectivit\u00e9s territoriales de saint-martin, de saint-barth\u00e9lemy et de polyn\u00e9sie fran\u00e7aise", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppr10-204.html", "titre": "Union europ\u00e9enne", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl10-225.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi portant diverses dispositions d'adaptation de la l\u00e9gislation au droit de l'union europ\u00e9enne en mati\u00e8re de sant\u00e9, de travail et de communications \u00e9lectroniques", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppr10-159.html", "titre": "Institution d'une journ\u00e9e de l'am\u00e9rique latine et des cara\u00efbes en france", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/reforme_collectivites_territoriales.asp", "titre": "Collectivit\u00e9s territoriales : r\u00e9forme des collectivit\u00e9s", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl10-066.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de programmation des finances publiques pour les ann\u00e9es 2011 \u00e0 2014", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl10-163.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de finances rectificative pour 2010", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl10-064.html", "titre": "Allocations individuelles de solidarit\u00e9", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjlf2011.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de finances pour 2011", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjlf2011_motcle.html", "titre": "Projet de loi de finances pour 2011", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl09-292.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi d'orientation et de programmation pour la performance de la s\u00e9curit\u00e9 int\u00e9rieure", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl10-203.html", "titre": "Recours pour exc\u00e8s de pouvoir", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl10-209.html", "titre": "\u00c9lection des d\u00e9put\u00e9s et des s\u00e9nateurs", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl10-253.html", "titre": "Garde \u00e0 vue", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl10-305.html", "titre": "P\u00e9r\u00e9quation des ressources fiscales", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl09-558.html", "titre": "Urbanisme commercial", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppr10-328.html", "titre": "Astreintes et forfaits en jour", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl10-363.html", "titre": "Championnat d'europe de football de l'uefa en 2016", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl09-130.html", "titre": "Simplification et am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 du droit", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjlf2011_com.html", "titre": "Projet de loi de finances pour 2011", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl08-610.html", "titre": "D\u00e9fenseur des droits", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/urbanisme_commercial.asp", "titre": "Economie : urbanisme commercial", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl10-355.html", "titre": "Groupes politiques", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl10-321.html", "titre": "Fiscalit\u00e9", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/election_deputes.asp", "titre": "Pouvoirs publics : \u00e9lection des d\u00e9put\u00e9s et des s\u00e9nateurs, \u00e9lection de d\u00e9put\u00e9s par les fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de france, simplification du code \u00e9lectoral et transparence financi\u00e8re de la vie politique (paquet \u00e9lectoral)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppr10-397.html", "titre": "Politique \u00e9nerg\u00e9tique de la france", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl09-607.html", "titre": "G\u00e9nocide arm\u00e9nien", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/amelioration_qualite_droit.asp", "titre": "Justice : simplification et am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 du droit", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/UEFA_2016.asp", "titre": "Sports : organisation du championnat d'europe de football de l'uefa en 2016", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl10-027.html", "titre": "Immigration, int\u00e9gration et nationalit\u00e9", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/garde_vue.asp", "titre": "Justice : garde \u00e0 vue", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl10-209.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi organique relative \u00e0 l'\u00e9lection des d\u00e9put\u00e9s et s\u00e9nateurs", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl10-253.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 la garde \u00e0 vue", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/defenseur_droits.asp", "titre": "Pouvoirs publics : d\u00e9fenseur des droits", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppr10-269.html", "titre": "La\u00efcit\u00e9", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl10-500.html", "titre": "Conseillers territoriaux", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl10-422.html", "titre": "Sport", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl08-610.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi organique relative au d\u00e9fenseur des droits", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl10-554.html", "titre": "Nouvelle-cal\u00e9donie", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl10-300.html", "titre": "Expulsions locatives", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/nbre_conseillers_territoriaux.asp", "titre": "Collectivit\u00e9s territoriales : nombre des conseillers territoriaux de chaque d\u00e9partement et de chaque r\u00e9gion", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/ethique_droits_sportifs.asp", "titre": "Sports : renforcer l'\u00e9thique et les droits des sportifs", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl09-130.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de simplification et d'am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 du droit", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl10-541.html", "titre": "Pacte territorial", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl10-304.html", "titre": "Bio\u00e9thique", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/article_121_loi_99-209.asp", "titre": "Outre-mer : modification de l'article 121 de la loi n\u00b0 99-209 relative \u00e0 la nouvelle-cal\u00e9donie", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl10-510.html", "titre": "Gaz de schiste", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/immigration_integration_nationalite.asp", "titre": "Soci\u00e9t\u00e9 : immigration, int\u00e9gration et nationalit\u00e9", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl10-361.html", "titre": "Soins psychiatriques", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl10-422.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi visant \u00e0 renforcer l'\u00e9thique du sport et les droits des sportifs", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl10-651.html", "titre": "Alternance", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl10-027.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 l'immigration, \u00e0 l'int\u00e9gration et \u00e0 la nationalit\u00e9", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl10-612.html", "titre": "Budget (loi de finances rectificative 2011)", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl10-363.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 l'organisation du championnat d'europe de football de l'uefa en 2016", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/bioethique.asp", "titre": "Soci\u00e9t\u00e9 : bio\u00e9thique", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/alternance_partage_valeur_ajoutee.asp", "titre": "Travail : d\u00e9veloppement de l'alternance, s\u00e9curisation des parcours professionnels et partage de la valeur ajout\u00e9e", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/interdiction_exploration_exploitation_hydrocarbures_non_conventionnels.asp", "titre": "Energie : interdiction de l'exploitation des gaz de schiste par fracturation hydraulique", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/soins_psychiatriques.asp", "titre": "Sant\u00e9 : droits et protection des personnes faisant l'objet de soins psychiatriques", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl10-672.html", "titre": "R\u00e8glement des comptes", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl10-452.html", "titre": "Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl10-499.html", "titre": "Finances publiques", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl10-264.html", "titre": "Collectivit\u00e9s de l'article 73 de la constitution", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl10-689.html", "titre": "Conseillers territoriaux", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl10-438.html", "titre": "Jurys populaires", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl10-510.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi visant \u00e0 interdire l'exploration et l'exploitation des mines d'hydrocarbures liquides ou gazeux par fracturation hydraulique et \u00e0 abroger les permis exclusifs de recherches comportant des projets ayant recours \u00e0 cette technique", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl10-361.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative aux droits et \u00e0 la protection des personnes faisant l'objet de soins psychiatriques et aux modalit\u00e9s de leur prise en charge", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/collectif_2011.asp", "titre": "Budget : loi de finances rectificative 2011", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/equilibre_finances_publiques.asp", "titre": "Budget : \u00e9quilibre des finances publiques", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/reglement_comptes_2010.asp", "titre": "Budget : r\u00e8glement des comptes et rapport de gestion 2010", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl10-304.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 la bio\u00e9thique", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl10-106.html", "titre": "M\u00e9decine du travail", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/fonctionnement_institutions_Polynesie.asp", "titre": "Outre-mer : fonctionnement des institutions de la polyn\u00e9sie fran\u00e7aise", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl10-651.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi pour le d\u00e9veloppement de l'alternance et la s\u00e9curisation des parcours professionnels", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl10-653.html", "titre": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl10-065.html", "titre": "R\u00e9forme de l'h\u00f4pital", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl10-786.html", "titre": "Budget (deuxi\u00e8me loi de finances rectificative pour 2011)", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/organisation_medecine_travail.asp", "titre": "Sant\u00e9 : organisation de la m\u00e9decine du travail", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/collectivites_article73_constitution.asp", "titre": "Outre-mer : mesures organiques relatives aux collectivit\u00e9s r\u00e9gies par l'article 73 de la constitution", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl11-030.html", "titre": "Budget (troisi\u00e8me loi de finances rectificative pour 2011)", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/fonctionnement_justice_penale.asp", "titre": "Justice : participation des citoyens au fonctionnement de la justice p\u00e9nale (jurys populaires) et jugement des mineurs", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl10-612.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de finances rectificative pour 2011", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl10-438.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi sur la participation des citoyens au fonctionnement de la justice p\u00e9nale et le jugement des mineurs", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl10-264.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative aux collectivit\u00e9s r\u00e9gies par l'article 73 de la constitution", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl10-106.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 l'organisation de la m\u00e9decine du travail", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl10-452.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative au fonctionnement des institutions de la polyn\u00e9sie fran\u00e7aise", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl11-005.html", "titre": "M\u00e9dicament", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl10-068.html", "titre": "Patrimoine monumental de l'\u00e9tat", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/plfss_rectificative_2011.asp", "titre": "S\u00e9curit\u00e9 sociale : loi de financement rectificative 2011", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/deuxieme_collectif_2011.asp", "titre": "Budget : loi de finances rectificative 2011 (2)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/troisieme_collectif_2011.asp", "titre": "Budget : loi de finances rectificative 2011 (3)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/renforcement_securite_sanitaire_medicament.asp", "titre": "Questions sociales et sant\u00e9 : renforcement de la s\u00e9curit\u00e9 sanitaire du m\u00e9dicament et des produits de sant\u00e9", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl09-069.html", "titre": "Article 68 de la constitution", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/modification_loi_hpst.asp", "titre": "Sant\u00e9 : modification de certaines dispositions de la loi hpst portant r\u00e9forme de l'h\u00f4pital", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/patrimoine_monumental_Etat.asp", "titre": "Culture : patrimoine monumental de l'\u00e9tat", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl10-786.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi pour 2011", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl10-065.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi modifiant certaines dispositions de la loi n\u00b0 2009-879 du 21 juillet 2009 portant r\u00e9forme de l'h\u00f4pital et relative aux patients, \u00e0 la sant\u00e9 et aux territoires", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl09-682.html", "titre": "Identit\u00e9", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl10-793.html", "titre": "Mandats des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s des epci", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl99-329.html", "titre": "Vote des \u00e9trangers", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl10-800.html", "titre": "Conseillers territoriaux", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/plfss2012.html", "titre": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/article68_constitution.asp", "titre": "Pouvoirs publics : application de l'article 68 de la constitution (pr\u00e9sident de la r\u00e9publique)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl10-794.html", "titre": "Repos dominical", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/992063.asp", "titre": "Pouvoirs publics : droit de vote et \u00e9ligibilit\u00e9 des \u00e9trangers aux \u00e9lections", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/mandats_delegues_EPCI.asp", "titre": "Collectivit\u00e9s territoriales : diverses dispositions relatives \u00e0 l'intercommunalit\u00e9", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppr11-139.html", "titre": "Modification du r\u00e8glement", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl11-005.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relatif au renforcement de la s\u00e9curit\u00e9 sanitaire du m\u00e9dicament et des produits de sant\u00e9", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppr11-095.html", "titre": "\u00c9tudiants \u00e9trangers dipl\u00f4m\u00e9s", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/droit_repos_dominical.asp", "titre": "Travail : garantir le droit au repos dominical", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/abrogation_conseiller_territorial.asp", "titre": "Collectivit\u00e9s territoriales : abrogation du conseiller territorial", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjlf2012.html", "titre": "Budget 2012", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/protection_identite.asp", "titre": "Police et s\u00e9curit\u00e9 : protection de l'identit\u00e9", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl11-061.html", "titre": "D\u00e9lai de prescription des agressions sexuelles", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl11-012.html", "titre": "Protection des consommateurs", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl11-026.html", "titre": "Mineurs d\u00e9linquants", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl11-229.html", "titre": "Contestation des g\u00e9nocides", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/plfss_2012.asp", "titre": "S\u00e9curit\u00e9 sociale : loi de financement 2012", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl09-682.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 la protection de l'identit\u00e9", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl11-211.html", "titre": "\u00c9lection pr\u00e9sidentielle", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl11-187.html", "titre": "Statut de la magistrature", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl11-160.html", "titre": "Budget (quatri\u00e8me loi de finances rectificative pour 2011)", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/lutte_racisme_genocide_armenien.asp", "titre": "Culture : lutte contre le racisme et r\u00e9pression de la contestation de l'existence des g\u00e9nocides reconnus par la loi", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppr11-202.html", "titre": "Fili\u00e8re industrielle nucl\u00e9aire fran\u00e7aise", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/protection_information_consommateurs.asp", "titre": "Economie : renforcer les droits, la protection et l'information des consommateurs", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl10-790.html", "titre": "Licenciements boursiers", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/service_citoyen_mineurs_delinquants.asp", "titre": "Justice : instauration d'un service citoyen pour les mineurs d\u00e9linquants", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl11-264.html", "titre": "Ex\u00e9cution des peines", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/remboursement_depenses_campagne_presidentielle.asp", "titre": "Pouvoirs publics : remboursement des d\u00e9penses de campagne de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_plfss2012.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2012", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl11-033.html", "titre": "Simplification du droit", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl11-393.html", "titre": "M\u00e9canisme de stabilit\u00e9 pour les etats de la zone euro", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjlf2012_com.html", "titre": "Projet de loi de finances pour 2012", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/quatrieme_collectif_2011.asp", "titre": "Budget : loi de finances rectificative 2011 (4)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/limite_age_magistrats_ordre_judiciaire.asp", "titre": "Justice : statut de la magistrature", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl11-394.html", "titre": "M\u00e9canisme europ\u00e9en de stabilit\u00e9", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl11-187.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi portant diverses dispositions relatives au statut de la magistrature", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/loi_finances_2012.asp", "titre": "Budget : loi de finances 2012", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjlf2012_motcle.html", "titre": "Projet de loi de finances pour 2012", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/article_136_traite_UE_MES.asp", "titre": "Union europ\u00e9enne : modification de l'article 136 du trait\u00e9 sur le fonctionnement de l'union europ\u00e9enne en ce qui concerne un m\u00e9canisme de stabilit\u00e9 pour les etats membres dont la monnaie est l'euro", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl11-264.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de programmation relative \u00e0 l'ex\u00e9cution des peines", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/ratification_traite_MES.asp", "titre": "Union europ\u00e9enne : ratification du trait\u00e9 instituant le m\u00e9canisme europ\u00e9en de stabilit\u00e9", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl11-160.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi pour 2011", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/execution_peines.asp", "titre": "Justice : ex\u00e9cution des peines", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl11-389.html", "titre": "Budget (loi de finances rectificative 2012)", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl11-290.html", "titre": "Transport a\u00e9rien de passagers", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/simplification_droit_allegements_demarches_administratives.asp", "titre": "Travail : simplification du droit et all\u00e8gement des d\u00e9marches administratives", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl11-033.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 la simplification du droit et \u00e0 l'all\u00e8gement des d\u00e9marches administratives", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl11-655.html", "titre": "R\u00e8glement des comptes", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjlf2012.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi pour 2012", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl11-120.html", "titre": "\u00c9coles de production", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-043.html", "titre": "Finances publiques", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/plfss2013.html", "titre": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl11-576.html", "titre": "Bio\u00e9thique", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-006.html", "titre": "Lutte contre le terrorisme", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-163.html", "titre": "Logement", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/information_passagers_transport_aerien.asp", "titre": "Transports : organisation du service et information des passagers dans les entreprises de transport a\u00e9rien de passagers", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjlf2013.html", "titre": "Budget 2013", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/collectif_2012.asp", "titre": "Budget : loi de finances rectificative 2012", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-204.html", "titre": "Budget", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl11-442.html", "titre": "Mesures conservatoires", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl12-175.html", "titre": "Dirigeants de bpi-groupe", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/reglement_comptes_2011.asp", "titre": "Budget : r\u00e8glement des comptes 2011", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-069.html", "titre": "Budget", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl11-290.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 l'organisation du service et \u00e0 l'information des passagers dans les entreprises de transport a\u00e9rien de passagers et \u00e0 diverses dispositions dans le domaine des transports", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-176.html", "titre": "Banque publique d'investissement", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl11-389.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de finances rectificative pour 2012", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl12-054.html", "titre": "Loups", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl11-687.html", "titre": "Budget", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl12-006.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 et \u00e0 la lutte contre le terrorisme", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/nomination_dirigeants_BPI-Groupe.asp", "titre": "Economie : nomination des dirigeants de bpi-groupe", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/banque_publique_investissement.asp", "titre": "Economie : banque publique d\u2019investissement (bpi)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl12-043.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 la programmation et \u00e0 la gouvernance des finances publiques", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl11-555.html", "titre": "Allocation de solidarit\u00e9", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/zones_exclusion_loups.asp", "titre": "Environnement : zones de protection renforc\u00e9e contre le loup", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-289.html", "titre": "Contrat de g\u00e9n\u00e9ration", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl12-019.html", "titre": "Tarification de l'\u00e9nergie", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/13/dossiers/mesures_conservatoires_redressement_liquidation_judiciaire.asp", "titre": "Entreprises : mesures conservatoires en mati\u00e8re de proc\u00e9dures de sauvegarde, de redressement judiciaire ou de liquidation judiciaire et aux biens qui en font l'objet", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl12-156.html", "titre": "Vote blanc", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/cumul_ASPA_revenus_professionnels.asp", "titre": "Travail : cumul de l'allocation de solidarit\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es avec des revenus professionnels", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_plfss2013.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl12-176.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 la cr\u00e9ation de la banque publique d'investissement", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-323.html", "titre": "Assembl\u00e9e des fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl11-687.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de finances rectificative pour 2012", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl11-243.html", "titre": "R\u00e9f\u00e9rendum", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl12-204.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de finances rectificative pour 2012", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjlf2013_motcle.html", "titre": "Projet de loi de finances pour 2013", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl12-019.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi visant \u00e0 pr\u00e9parer la transition vers un syst\u00e8me \u00e9nerg\u00e9tique sobre et portant diverses dispositions sur la tarification de l'eau et sur les \u00e9oliennes", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjlf2013_com.html", "titre": "Projet de loi de finances pour 2013", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-365.html", "titre": "Activit\u00e9s bancaires", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjlf2013.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de finances pour 2013", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl11-640.html", "titre": "Service d'aide \u00e0 l'enfance", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl12-289.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi portant cr\u00e9ation du contrat de g\u00e9n\u00e9ration", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl12-169.html", "titre": "Mouvements sociaux", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/art11_Constitution_pl.asp", "titre": "Pouvoirs publics : article 11 de la constitution (r\u00e9f\u00e9rendum d'initiative populaire)", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl11-682.html", "titre": "Fiscalit\u00e9 du num\u00e9rique", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl12-350.html", "titre": "Journ\u00e9e nationale de la r\u00e9sistance", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl12-069.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de programmation des finances publiques pour les ann\u00e9es 2012 \u00e0 2017", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl11-747.html", "titre": "Expertise en mati\u00e8re de sant\u00e9 et d'environnement", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/allocations_service_aide_enfance_juge.asp", "titre": "Questions sociales et sant\u00e9 : versement des allocations au service d'aide \u00e0 l'enfance lorsque l'enfant lui a \u00e9t\u00e9 confi\u00e9 par un juge", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppr12-385.html", "titre": "Collectivit\u00e9s territoriales", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl11-243.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi portant application de l'article 11 de la constitution", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-166.html", "titre": "\u00c9lection et modification du calendrier \u00e9lectoral", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-349.html", "titre": "Mariage pour couples de personnes de m\u00eame sexe", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/haute_autorite_expertise_scientifique.asp", "titre": "Recherche, sciences et techniques :  expertise en mati\u00e8re de sant\u00e9 et d'environnement et lanceurs d'alerte", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-165.html", "titre": "\u00c9lection des conseillers municipaux", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl12-365.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de s\u00e9paration et de r\u00e9gulation des activit\u00e9s bancaires", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl12-243.html", "titre": "Biologie m\u00e9dicale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl12-156.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi visant \u00e0 reconna\u00eetre le vote blanc aux \u00e9lections", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl11-529.html", "titre": "Chine", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-604.html", "titre": "Projets de construction", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-489.html", "titre": "S\u00e9curisation de l'emploi", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl10-779.html", "titre": "Simplification des normes", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-495.html", "titre": "Modernisation de l'action publique territoriale et affirmation des m\u00e9tropoles", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl11-747.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 l'ind\u00e9pendance de l'expertise en mati\u00e8re de sant\u00e9 et d'environnement et \u00e0 la protection des lanceurs d'alerte", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl12-349.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi ouvrant le mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-377.html", "titre": "\u00c9lection des s\u00e9nateurs", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl11-560.html", "titre": "Pass navigo unique", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/habilitation_legislative_acceleration_projets_de_construction.asp", "titre": "Logement et urbanisme : acc\u00e9l\u00e9ration des projets de construction", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl12-165.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers municipaux, des conseillers intercommunaux et des conseillers d\u00e9partementaux", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl12-243.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi portant r\u00e9forme de la biologie m\u00e9dicale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/traite_extradition_France_Chine.asp", "titre": "Trait\u00e9s et conventions : trait\u00e9 d'extradition avec la chine", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-441.html", "titre": "Refondation de l'\u00e9cole de la r\u00e9publique", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl11-242.html", "titre": "R\u00e9f\u00e9rendum", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl12-166.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des conseillers intercommunaux, et modifiant le calendrier \u00e9lectoral", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl12-489.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl12-559.html", "titre": "D\u00e9blocage exceptionnel de la participation et de l'int\u00e9ressement", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-376.html", "titre": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de france", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-614.html", "titre": "Enseignement sup\u00e9rieur et recherche", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl12-604.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi habilitant le gouvernement \u00e0 adopter des mesures de nature l\u00e9gislative pour acc\u00e9l\u00e9rer les projets de construction", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl12-377.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 l'\u00e9lection des s\u00e9nateurs", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-626.html", "titre": "Justice : garde des sceaux et magistrats du minist\u00e8re public", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl12-441.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi d'orientation et de programmation pour la refondation de l'\u00e9cole de la r\u00e9publique", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl12-495.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi de modernisation de l'action publique territoriale et d'affirmation des m\u00e9tropoles", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-625.html", "titre": "Conseil sup\u00e9rieur de la magistrature", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-691.html", "titre": "Procureur financier", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-719.html", "titre": "Nouvelle-cal\u00e9donie", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/deblocage_exceptionnel_participation_interessement.asp", "titre": "Economie : d\u00e9blocage exceptionnel de la participation et de l'int\u00e9ressement", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/ppl12-172.html", "titre": "R\u00e9seaux de soins", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-690.html", "titre": "Lutte contre la fraude fiscale", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl11-242.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi portant application de l'article 11 de la constitution", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-710.html", "titre": "Approbation des comptes de l'ann\u00e9e 2012", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_ppl12-559.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi portant d\u00e9blocage exceptionnel de la participation et de l'int\u00e9ressement", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl12-626.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relatif aux attributions du garde des sceaux et des magistrats du minist\u00e8re public en mati\u00e8re de politique p\u00e9nale et de mise en oeuvre de l'action publique", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl12-376.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 la repr\u00e9sentation des fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de france", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl12-691.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative au procureur de la r\u00e9publique financier", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl12-614.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur et \u00e0 la recherche", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/actualisation_dispositions_Nouvelle-Caledonie.asp", "titre": "Outre-mer : actualisation de la loi n\u00b0 99-209 relative \u00e0 la nouvelle-cal\u00e9donie et diverses dispositions", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl12-719.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi portant actualisation de la loi n\u00b0 99-209 du 19 mars 1999 relative \u00e0 la nouvelle-cal\u00e9donie", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-725.html", "titre": "Consommation", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-688.html", "titre": "Transparence de la vie publique", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-717.html", "titre": "Egalit\u00e9 femmes - hommes", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/pjl12-689.html", "titre": "Transparence de la vie publique", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl12-690.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 la lutte contre la fraude fiscale et la grande d\u00e9linquance \u00e9conomique et financi\u00e8re", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl12-688.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 la transparence de la vie publique", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl12-725.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 la consommation", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/reglement_comptes_2012.asp", "titre": "Budget : r\u00e8glement des comptes 2012", "chambre": "AN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl12-717.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi pour l'\u00e9galit\u00e9 r\u00e9elle entre les femmes et les hommes", "chambre": "SEN"},
{"url": "http://www.senat.fr/dossier-legislatif/tc/tc_pjl12-689.html", "titre": "Table de concordance\u00a0: loi relative \u00e0 la transparence de la vie publique", "chambre": "SEN"}]