[{"objet": "L'article 2 du projet de loi relatif au renseignement (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1108", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1108", "numero": "1108", "dossier_uri": "/14/dossiers/renseignement.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/renseignement.asp", "date": "2015-04-15"},
{"objet": "Les amendements identiques n\u00b0 408 du gouvernement et n\u00b0 396 de m. cherki \u00e0 l'article premier du projet de loi relatif au renseignement (1\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1107", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1107", "numero": "1107", "dossier_uri": "/14/dossiers/renseignement.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/renseignement.asp", "date": "2015-04-14"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1106", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1106", "numero": "1106*", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-04-14"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1432 de m. richard \u00e0 l'article 46 ter du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1105", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1105", "numero": "1105", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-04-10"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1740 de suppression de mme rabin et les amendements identiques n\u00b0 209 de m. door et n\u00b0 1864 de m. roumegas \u00e0 l'article 42 du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1104", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1104", "numero": "1104", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-04-10"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 917 de mme fourneyron apr\u00e8s l'article n\u00b0 35 du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1103", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1103", "numero": "1103", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-04-10"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0517 de mme le houerou avant l'article 30 bis du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1102", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1102", "numero": "1102", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-04-09"},
{"objet": "L'amendement n\u00b01351 de m.richard et l'amendement identique \u00e0 l'article 23 du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1101", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1101", "numero": "1101", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-04-09"},
{"objet": "L'amendement n\u00b02309 rectifi\u00e9 de mme orliac \u00e0 l'article 21 du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1100", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1100", "numero": "1100", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-04-09"},
{"objet": "L'article 18 du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1099", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1099", "numero": "1099", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-04-09"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 142 de suppression de m. huet et les amendements identiques \u00e0 l'article 18 du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1098", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1098", "numero": "1098", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-04-09"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 552 de m. de mazi\u00e8res et amendements identiques \u00e0 l'article 17 bis du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1097", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1097", "numero": "1097", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-04-08"},
{"objet": "Amendement n\u00b0 810 de m. lurton et amendements identiques apr\u00e8s l'article 15 du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1096", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1096", "numero": "1096", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-04-08"},
{"objet": "L'article 9 du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1095", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1095", "numero": "1095", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-04-07"},
{"objet": "Les amendements de suppression n\u00b0 39 de m. goujon, n\u00b0 218 de m. accoyer, n\u00b0 383 de m. larriv\u00e9, n\u00b0 588 de m. dhuicq, n\u00b0 771 de mme mar\u00e9chal - le pen et n\u00b0 1770 de m. poisson \u00e0 l'article 8 du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1094", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1094", "numero": "1094", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-04-07"},
{"objet": "L'amendement n\u00b01289 de m. richard apr\u00e8s l'article 7 du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1093", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1093", "numero": "1093", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-04-03"},
{"objet": "L'article 5 decies du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1092", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1092", "numero": "1092", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-04-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2442 du gouvernement et amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1091", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1091", "numero": "1091", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-04-01"},
{"objet": "La motion de rejet pr\u00e9alable, d\u00e9pos\u00e9e par m. christian jacob, du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1090", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1090", "numero": "1090", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-03-31"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 16 de mme auroi \u00e0 l'article 2, et les amendements identiques n\u00b0 33 de m. chassaigne et n\u00b0 68 de m. carpentier, de la proposition de loi de m. bruno le roux et plusieurs de ses coll\u00e8gues relative au devoir de vigilance des soci\u00e9t\u00e9 m\u00e8res et des entreprises donneuses d'ordre (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1089", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1089", "numero": "1089", "dossier_uri": "/14/dossiers/devoir_vigilance_entreprises_donneuses_ordre.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/devoir_vigilance_entreprises_donneuses_ordre.asp", "date": "2015-03-30"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 10 de mme auroi \u00e0 l'article premier, et les amendements identiques n\u00b0 28 de m. chassaigne et n\u00b0 49 de m. carpentier, de la proposition de loi de m. bruno le roux et plusieurs de ses coll\u00e8gues relative au devoir de vigilance des soci\u00e9t\u00e9 m\u00e8res et des entreprises donneuses d'ordre (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1088", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1088", "numero": "1088", "dossier_uri": "/14/dossiers/devoir_vigilance_entreprises_donneuses_ordre.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/devoir_vigilance_entreprises_donneuses_ordre.asp", "date": "2015-03-30"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 5 de mme auroi \u00e0 l'article premier, et les amendements identiques n\u00b0 22 de m. chassaigne et n\u00b0 43 de m. carpentier, de la proposition de loi de m. bruno le roux et plusieurs de ses coll\u00e8gues relative au devoir de vigilance des soci\u00e9t\u00e9 m\u00e8res et des entreprises donneuses d'ordre (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1087", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1087", "numero": "1087", "dossier_uri": "/14/dossiers/devoir_vigilance_entreprises_donneuses_ordre.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/devoir_vigilance_entreprises_donneuses_ordre.asp", "date": "2015-03-30"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2  de m. fenech et l'amendement identique n\u00b0 4 de mme nachury \u00e0 l'article premier du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, ratifiant l'ordonnance n\u00b0 2014-1543 du 19 d\u00e9cembre 2014 portant diverses mesures relatives \u00e0 la cr\u00e9ation de la m\u00e9tropole de lyon (premi\u00e8re lecture) (2\u00e8me vote).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1086", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1086", "numero": "1086", "dossier_uri": "/14/dossiers/creation_metropole_Lyon.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/creation_metropole_Lyon.asp", "date": "2015-03-24"},
{"url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1085", "objet": "L'amendement n\u00b0 2  de m. fenech et l'amendement identique n\u00b0 4 de mme nachury \u00e0 l'article premier du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, ratifiant l'ordonnance n\u00b0 2014-1543 du 19 d\u00e9cembre 2014 portant diverses mesures relatives \u00e0 la cr\u00e9ation de la m\u00e9tropole de lyon (premi\u00e8re lecture). scrutin annul\u00e9 - remplac\u00e9 par le scrutin 1086", "date": "2015-03-24", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1085", "numero": "1085"},
{"objet": "La proposition de loi organique relative \u00e0 la  nomination du pr\u00e9sident du conseil d'administration de l'agence fran\u00e7aise pour la  biodiversit\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1084", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1084", "numero": "1084*", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-24"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1083", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1083", "numero": "1083*", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-24"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 998 de mme abeille \u00e0 l'article 56 du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1082", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1082", "numero": "1082", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-19"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 183 de m. laffineur apr\u00e8s l'article 32 du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1081", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1081", "numero": "1081", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-18"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 404 de m. abad \u00e0 l'article 9 du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1080", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1080", "numero": "1080", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 59 de m. cinieri \u00e0 l'article 9 du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1079", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1079", "numero": "1079", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 210 de m. saddier \u00e0 l'article 9 du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1078", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1078", "numero": "1078", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 465 de mme sage et l'amendement identique \u00e0 l'article 9 du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1077", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1077", "numero": "1077", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1131 de m. serville \u00e0 l'article 9 du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1076", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1076", "numero": "1076", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 46 de m. cinieri et les amendements identiques \u00e0 l'article 9 du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1075", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1075", "numero": "1075", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 166 de m. laffineur et les amendements identiques \u00e0 l'article 8 du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1074", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1074", "numero": "1074", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 812 de m. dhuicq \u00e0 l'article 7 ter du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1073", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1073", "numero": "1073", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 811 de m. dhuicq \u00e0 l'article 7 ter du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1072", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1072", "numero": "1072", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0564 de m.meunier et les amendements identiques \u00e0 l'article 7 ter du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1071", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1071", "numero": "1071", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-17"},
{"objet": "L'ensemble de la proposition de loi cr\u00e9ant de nouveaux droits en faveur des malades et des personnes en fin de vie (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1070", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1070", "numero": "1070*", "dossier_uri": "/14/dossiers/nouveaux_droits_personnes_fin_vie.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/nouveaux_droits_personnes_fin_vie.asp", "date": "2015-03-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 170 de m. laffineur et les amendements identiques n\u00b0 567 de m. meunier, n\u00b0 1229 de m. cinieri et n\u00b0 1365 de mme dubi\u00e9 \u00e0 l'article 5 du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1069", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1069", "numero": "1069", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-16"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 180 de m. laffineur et les amendements identiques n\u00b0 577 de m. meunier, n\u00b0 821 de m. plisson, n\u00b0 1104 de m. chassaigne, n\u00b0 1193 de m. krabal et n\u00b0 1238 de m. cinieri \u00e0 l'article 4 ter du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1068", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1068", "numero": "1068", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-16"},
{"objet": "Les amendements identiques n\u00b0 39 (rect) de mme gaillard et n\u00b0 956 (rect) de mme abeille apr\u00e8s l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1067", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1067", "numero": "1067", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-16"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 165 de m. laffineur et les amendements identiques n\u00b0 562 de m. meunier, n\u00b0 756 de m. plisson, n\u00b0 1224 de m. cinieri et n\u00b0 1359 de mme dubi\u00e9 \u00e0 l'article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1066", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1066", "numero": "1066", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-16"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 164 de m. laffineur et les amendements identiques n\u00b0 193 (rect) de m. salen, n\u00b0 755 de m. plisson, n\u00b0 1084 de m. krabal, n\u00b0 1223 de m. cinieri et n\u00b0 1348 (rect) de m. chassaigne de m. apr\u00e8s l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1065", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1065", "numero": "1065", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-16"},
{"objet": "La motion de rejet pr\u00e9alable, pr\u00e9sent\u00e9e par m. bruno le roux, de la proposition de loi visant \u00e0 assouplir le m\u00e9canisme dit du \"droit d'option d\u00e9partemental\" (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1064", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1064", "numero": "1064", "dossier_uri": "/14/dossiers/assouplissement_droit_option_departemental.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/assouplissement_droit_option_departemental.asp", "date": "2015-03-12"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 560 de m. touraine et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 3 de la proposition de loi de mm. alain claeys et jean leonetti cr\u00e9ant de nouveaux droits en faveur des malades et des personnes en fin de vie.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1063", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1063", "numero": "1063", "dossier_uri": "/14/dossiers/nouveaux_droits_personnes_fin_vie.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/nouveaux_droits_personnes_fin_vie.asp", "date": "2015-03-11"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1062", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1062", "numero": "1062*", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-10"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0583 de suppression de mme genevard \u00e0 l'article 22 octies du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1061", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1061", "numero": "1061", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1655 de m. devedjian et l'amendement identique \u00e0 l'article 17 septdecies du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1060", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1060", "numero": "1060", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 631 de m. b\u00e9nisti et les amendements identiques \u00e0 l'article 17 septdecies du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1059", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1059", "numero": "1059", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 185 de m. ollier \u00e0 l'article 17 septdecies du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1058", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1058", "numero": "1058", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1926 de m. moreau apr\u00e8s l'article 21 du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1057", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1057", "numero": "1057", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-04"},
{"objet": "Le sous-amendement n\u00b0 2136 de m. saddier \u00e0 l'article 21 du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1056", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1056", "numero": "1056", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1884 de m. giraud \u00e0 l'article 18 du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1055", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1055", "numero": "1055", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1102 du gouvernement et les amendements identiques n\u00b0 2068 de mme grelier et n\u00b0 2070 de m. da silva \u00e0 l'article 18 du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1054", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1054", "numero": "1054", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1107 du gouvernement et l'amendement identique n\u00b0 1126 de mme grelier \u00e0 l'article 18 du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1053", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1053", "numero": "1053", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 239 de m. gaymard et les amendements identiques \u00e0 l'article 18  du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1052", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1052", "numero": "1052", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 132 de mme battistel et les amendements identiques \u00e0 l'article 18  du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1051", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1051", "numero": "1051", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 322 de m. saddier et les amendements identiques \u00e0 l'article 18  du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1050", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1050", "numero": "1050", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1878 (rect) de m. giacobbi \u00e0 l'article 18 a du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1049", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1049", "numero": "1049", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 982 (rect.) de charroux apr\u00e8s l'article 17 septies du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1048", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1048", "numero": "1048", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 237 de m. gaymard et les amendements identiques suivants \u00e0 l'article 15 ter b du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1047", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1047", "numero": "1047", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-02"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1787 de m. dussopt \u00e0 l'article 15 du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1046", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1046", "numero": "1046", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-02"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 233 de suppression de m. gaymard et les amendements identiques \u00e0 l'article 9 du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1045", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1045", "numero": "1045", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-02-20"},
{"objet": "La motion de censure d\u00e9pos\u00e9e en application de l'article 49, alin\u00e9a 3, de la constitution par m. christian jacob, m. philippe vigier et 109 membres de l'assembl\u00e9e.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1044", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1044", "numero": "1044", "dossier_uri": "/14/dossiers/motion_censure_croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/motion_censure_croissance_activite.asp", "date": "2015-02-19"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 171 de mme nachury \u00e0 l'article 2 du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9ler\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1043", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1043", "numero": "1043", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-02-19"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant transformation de l'universit\u00e9 des antilles et de la guyane en universit\u00e9 des antilles, ratifiant diverses ordonnances relatives \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur et \u00e0 la recherche et portant diverses dispositions relative \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1042", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1042", "numero": "1042", "dossier_uri": "/14/dossiers/ratification_ordonnance_2014-806.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/ratification_ordonnance_2014-806.asp", "date": "2015-02-19"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2 du gouvernement \u00e0 l'article premier du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant transformation de l'universit\u00e9 des antilles et de la guyane en universit\u00e9 des antilles, ratifiant diverses ordonnances relatives \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur et \u00e0 la recherche et portant diverses dispositions relative \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1041", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1041", "numero": "1041", "dossier_uri": "/14/dossiers/ratification_ordonnance_2014-806.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/ratification_ordonnance_2014-806.asp", "date": "2015-02-19"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 5 (rect.) du gouvernement \u00e0 l'article premier du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant transformation de l'universit\u00e9 des antilles et de la guyane en universit\u00e9 des antilles, ratifiant diverses ordonnances relatives \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur et \u00e0 la recherche et portant diverses dispositions relative \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1040", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1040", "numero": "1040", "dossier_uri": "/14/dossiers/ratification_ordonnance_2014-806.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/ratification_ordonnance_2014-806.asp", "date": "2015-02-19"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0698 de m. rousset \u00e0 l'article 2 du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1039", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1039", "numero": "1039", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-02-18"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0552 de m. dhuicq \u00e0 l'article 2 du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1038", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1038", "numero": "1038", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-02-18"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 915 de m. molac apr\u00e8s l'article premier du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1037", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1037", "numero": "1037", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-02-18"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 692 (rect.) de m. rousset \u00e0 l'article premier du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1036", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1036", "numero": "1036", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-02-18"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1165 de m. dolez et l'amendement identique n\u00b0 1568 de m. laurent tendant \u00e0 supprimer l'article premier du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1035", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1035", "numero": "1035", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-02-17"},
{"objet": "La motion de rejet pr\u00e9alable, pr\u00e9sent\u00e9e par m. christian jacob, du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1034", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1034", "numero": "1034", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-02-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2183 de mme fraysse et les amendements identiques tendant \u00e0 supprimer l'article 101 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1033", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1033", "numero": "1033", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-14"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2167 de mme fraysse et les amendements identiques suivants tendant \u00e0 supprimer l'article 85 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1032", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1032", "numero": "1032", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-14"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2166 de mme fraysse tendant \u00e0 supprimer les alin\u00e9as 86 \u00e0 89 de l'article 83 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1031", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1031", "numero": "1031", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-14"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3290 du gouvernement \u00e0 l'article 83 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1030", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1030", "numero": "1030", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-14"},
{"objet": "L'amendement de suppression n\u00b0 1037 de mme fraysse et l'amendement identique suivant \u00e0 l'article 81 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1029", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1029", "numero": "1029", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-14"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 102 de suppression de m. le fur et les amendements identiques suivants \u00e0 l'article 80 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1028", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1028", "numero": "1028", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-14"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1035 de mme fraysse \u00e0 l'article 77 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1027", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1027", "numero": "1027", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-14"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1666 de m. fromantin \u00e0 l'article 76 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1026", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1026", "numero": "1026", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-14"},
{"objet": "Les amendements de suppression n\u00b0 96 de m. le fur, n\u00b0 1033 de mme fraysse et n\u00b0 1320 de m. roumegas \u00e0 l'article 74 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1025", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1025", "numero": "1025", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-13"},
{"objet": "Les amendements de suppression n\u00b0 94 de m. le fur, n\u00b0 1031 de mme fraysse, n\u00b0 1313 de m. roumegas, n\u00b0 2198 de m. laurent et n\u00b0 3046 de m. goldberg \u00e0 l'article 72 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1024", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1024", "numero": "1024", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-13"},
{"objet": "Les amendements de suppression n\u00b0 234 de m. alauzet, n\u00b0 2601 de mme berger et n\u00b0 2638 de m. paul \u00e0 l'article 58 quater du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1023", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1023", "numero": "1023", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-13"},
{"objet": "L'amendement n\u00b01163 de m. estrosi \u00e0 l'article 49 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1022", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1022", "numero": "1022", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-12"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0320 de mme zimmermann et les amendements identiques \u00e0 l'article 49 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1021", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1021", "numero": "1021", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-12"},
{"objet": "L'amendement n\u00b01030 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 48 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1020", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1020", "numero": "1020", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-09"},
{"objet": "L'amendement n\u00b02474 de m. chassaigne et les amendements identiques \u00e0 l'article 47 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1019", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1019", "numero": "1019", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-09"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2788 de mme berger \u00e0 l'article 34 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1018", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1018", "numero": "1018", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2468 de m. chassaigne \u00e0 l'article 28 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1017", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1017", "numero": "1017", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1265 de m. baupin apr\u00e8s l'article 27 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1016", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1016", "numero": "1016", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2334 de m. vercamer apr\u00e8s l'article 25 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1015", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1015", "numero": "1015", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-06"},
{"objet": "La motion de renvoi en commission, pr\u00e9sent\u00e9e par m. le roux, de la proposition de loi relative \u00e0 la maladie de lyme (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1014", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1014", "numero": "1014", "dossier_uri": "/14/dossiers/maladie_de_lyme.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/maladie_de_lyme.asp", "date": "2015-02-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2802 gouvernement apr\u00e8s l'article 20 ter du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1013", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1013", "numero": "1013", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-04"},
{"objet": "Le sous-amendement  n\u00b0 3278 de m. ferrand \u00e0 l'amendement n\u00b0 2802 du gouvernement apr\u00e8s l'article 20 ter du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1012", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1012", "numero": "1012", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 271 de suppression de m. le fur et les amendements identiques suivants \u00e0 l'article 15 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1011", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1011", "numero": "1011", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 397 de m. houillon et les amendements identiques \u00e0 l'article 13 bis du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1010", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1010", "numero": "1010", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 272 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 13 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1009", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1009", "numero": "1009", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 350 de m. aubert et l'amendement identique n\u00b0 11 de m. lamblin \u00e0 l'article premier du projet de loi relatif \u00e0 la transition \u00e9nerg\u00e9tique pour la croissance verte (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/908", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/908", "numero": "908", "dossier_uri": "/14/dossiers/transition_energetique_croissance_verte.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/transition_energetique_croissance_verte.asp", "date": "2014-10-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1581 de m. carvalho et les amendements identiques \u00e0 l'article premier du projet de loi relatif \u00e0 la transition \u00e9nerg\u00e9tique pour la croissance verte (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/907", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/907", "numero": "907", "dossier_uri": "/14/dossiers/transition_energetique_croissance_verte.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/transition_energetique_croissance_verte.asp", "date": "2014-10-07"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0641 de m. aubert et les amendements identiques \u00e0 l'article premier du projet de loi relatif \u00e0 la transition \u00e9nerg\u00e9tique pour la croissance verte (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/906", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/906", "numero": "906", "dossier_uri": "/14/dossiers/transition_energetique_croissance_verte.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/transition_energetique_croissance_verte.asp", "date": "2014-10-06"},
{"objet": "La motion de renvoi en commission, pr\u00e9sent\u00e9e par m. christian jacob, du projet de loi relatif \u00e0 la transition \u00e9nerg\u00e9tique pour la croissance verte (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/905", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/905", "numero": "905", "dossier_uri": "/14/dossiers/transition_energetique_croissance_verte.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/transition_energetique_croissance_verte.asp", "date": "2014-10-01"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 125 de m. habib \u00e0 l'article 4 du projet de loi renfor\u00e7ant les dispositions relatives \u00e0 la lutte contre le terrorisme.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/904", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/904", "numero": "904", "dossier_uri": "/14/dossiers/dispositions_lutte_terrorisme.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/dispositions_lutte_terrorisme.asp", "date": "2014-09-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 36 de m. de rugy \u00e0 l'article 4 du projet de loi renfor\u00e7ant les dispositions relatives \u00e0 la lutte contre le terrorisme.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/903", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/903", "numero": "903", "dossier_uri": "/14/dossiers/dispositions_lutte_terrorisme.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/dispositions_lutte_terrorisme.asp", "date": "2014-09-17"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi relatif \u00e0 l'adaptation de la soci\u00e9t\u00e9 au vieillissement.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/902", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/902", "numero": "902*", "dossier_uri": "/14/dossiers/adaptation_societe_vieillissement.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/adaptation_societe_vieillissement.asp", "date": "2014-09-17"},
{"url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/901", "objet": "La d\u00e9claration de politique g\u00e9n\u00e9rale du gouvernement de m. manuel valls (application de l'article 49, alin\u00e9a premier, de la constitution).", "date": "2014-09-16", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/901", "numero": "901"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0616 de mme delaunay retir\u00e9 par son auteur et repris par m. jacquat \u00e0 l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 l'adaptation de la soci\u00e9t\u00e9 au vieillissement (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/900", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/900", "numero": "900", "dossier_uri": "/14/dossiers/adaptation_societe_vieillissement.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/adaptation_societe_vieillissement.asp", "date": "2014-09-09"},
{"objet": "La motion de renvoi en commission, pr\u00e9sent\u00e9e par m. christian jacob, du projet de loi relatif \u00e0 l'adaptation de la soci\u00e9t\u00e9 au vieillissement (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/899", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/899", "numero": "899", "dossier_uri": "/14/dossiers/adaptation_societe_vieillissement.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/adaptation_societe_vieillissement.asp", "date": "2014-09-09"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/898", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/898", "numero": "898*", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-07-23"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 143 de m. giraud apr\u00e8s l'article  2  du projet de loi relatif \u00e0 la simplification de la vie des entreprises", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/897", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/897", "numero": "897", "dossier_uri": "/14/dossiers/simplification_vie_entreprises.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/simplification_vie_entreprises.asp", "date": "2014-07-22"},
{"objet": "Le sous-amendement n\u00b0 150 de mme dubi\u00e9 \u00e0 l'amendement  n\u00b0 143 de m.  giraud apr\u00e8s l'article  2  du projet de loi relatif \u00e0 la simplification de la vie des entreprises", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/896", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/896", "numero": "896", "dossier_uri": "/14/dossiers/simplification_vie_entreprises.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/simplification_vie_entreprises.asp", "date": "2014-07-22"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale rectificative pour 2014", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/895", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/895", "numero": "895", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "date": "2014-07-21"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 17 de m. vercamer \u00e0 l'article 2 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale rectificative pour 2014", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/894", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/894", "numero": "894", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "date": "2014-07-21"},
{"objet": "L'article 12 du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/893", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/893", "numero": "893", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-07-18"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 106  de m. schwartzenberg \u00e0 l'article 9 du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/892", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/892", "numero": "892", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-07-18"},
{"objet": "L'ensemble de l'article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/891", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/891", "numero": "891", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-07-18"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 107 de m. schwartzenberg \u00e0 l'article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/890", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/890", "numero": "890", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-07-18"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 42 de m. molac \u00e0 l'article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/889", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/889", "numero": "889", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-07-18"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 134 de m. straumann \u00e0 l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/888", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/888", "numero": "888", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-07-18"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 18 de m. le fur \u00e0 l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/887", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/887", "numero": "887", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-07-18"},
{"objet": "L'ensemble de l'article premier du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/886", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/886", "numero": "886", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-07-17"},
{"objet": "Les amendements identiques n\u00b0 487 et 490 \u00e0 l'article premier du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/885", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/885", "numero": "885", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-07-17"},
{"objet": "Le sous-amendement n\u00b0 509 de m. de rugy \u00e0 l'amendement n\u00b0 490 de m. le roux \u00e0 l'article premier du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/884", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/884", "numero": "884", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-07-17"},
{"objet": "Le sous-amendement n\u00b0 510 de m. straumann \u00e0 l'amendement n\u00b0 490 de m. le roux \u00e0 l'article premier du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/883", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/883", "numero": "883", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-07-17"},
{"objet": "Le sous-amendement n\u00b0 507 de m. le fur \u00e0 l'amendement n\u00b0 487 de la commission des lois \u00e0 l'article premier du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/882", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/882", "numero": "882", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-07-17"},
{"objet": "Le sous-amendement n\u00b0 506 de m. allossery \u00e0 l'amendement n\u00b0 487 de la commission des lois \u00e0 l'article premier du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/881", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/881", "numero": "881", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-07-17"},
{"objet": "Les amendements de suppression \u00e0 l'article premier du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/880", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/880", "numero": "880", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-07-17"},
{"objet": "La motion de renvoi en commission pour le projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/879", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/879", "numero": "879", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-07-16"},
{"objet": "La motion de rejet pr\u00e9alable du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/878", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/878", "numero": "878", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-07-16"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 131 du gouvernement et les amendements identiques \u00e0 l'article 5 quinquies du projet de loi de finances rectificative pour 2014 (nouvelle lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/877", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/877", "numero": "877", "dossier_uri": "/14/dossiers/collectif_budgetaire_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/collectif_budgetaire_2014.asp", "date": "2014-07-16"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 132 du gouvernement et les amendements de suppression identiques suivants \u00e0 l'article 5 ter du projet de loi de finances rectificative pour 2014 (nouvelle lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/876", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/876", "numero": "876", "dossier_uri": "/14/dossiers/collectif_budgetaire_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/collectif_budgetaire_2014.asp", "date": "2014-07-15"},
{"objet": "L'ensemble de l'article 5 bis du projet de loi de finances rectificative pour 2014 (nouvelle lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/875", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/875", "numero": "875", "dossier_uri": "/14/dossiers/collectif_budgetaire_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/collectif_budgetaire_2014.asp", "date": "2014-07-15"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 81 de la commission des finances et l'amendement n\u00b0 9 identique de m. carrez \u00e0 l'article 4 bis et etat d du projet de loi de finances rectificative pour 2014 (nouvelle lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/874", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/874", "numero": "874", "dossier_uri": "/14/dossiers/collectif_budgetaire_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/collectif_budgetaire_2014.asp", "date": "2014-07-15"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 65 de m. herth \u00e0 l'article 23 du projet de loi d'avenir pour l'agriculture, l'alimentation et la for\u00eat (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/873", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/873", "numero": "873", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_agriculture_alimentation_foret.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_agriculture_alimentation_foret.asp", "date": "2014-07-09"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1050 de mme genevard \u00e0 l'article 5 du projet de loi d'avenir pour l'agriculture, l'alimentation et la for\u00eat (deuxi\u00e8me lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/872", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/872", "numero": "872", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_agriculture_alimentation_foret.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_agriculture_alimentation_foret.asp", "date": "2014-07-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1049 de mme genevard \u00e0 l'article 5 du projet de loi d'avenir pour l'agriculture, l'alimentation et la for\u00eat (deuxi\u00e8me lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/871", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/871", "numero": "871", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_agriculture_alimentation_foret.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_agriculture_alimentation_foret.asp", "date": "2014-07-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1319 (2e rect) du gouvernement \u00e0 l'article 4 du projet de loi d'avenir pour l'agriculture, l'alimentation et la for\u00eat (deuxi\u00e8me lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/870", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/870", "numero": "870", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_agriculture_alimentation_foret.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_agriculture_alimentation_foret.asp", "date": "2014-07-08"},
{"objet": "Le sous-amendement n\u00b0 1322 de m. le fur \u00e0 l'amendement n\u00b0 1319 (2e rect) du gouvernement \u00e0 l'article 4 du projet de loi d'avenir pour l'agriculture, l'alimentation et la for\u00eat (deuxi\u00e8me lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/869", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/869", "numero": "869", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_agriculture_alimentation_foret.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_agriculture_alimentation_foret.asp", "date": "2014-07-08"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/868", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/868", "numero": "868*", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "date": "2014-07-08"},
{"objet": "La motion, adopt\u00e9e par le s\u00e9nat, tendant \u00e0 proposer de soumettre au r\u00e9f\u00e9rendum le projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/867", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/867", "numero": "867", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-07-02"},
{"objet": "Les amendements de suppression n\u00b0 63 et identiques \u00e0 l'article 10 du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/866", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/866", "numero": "866", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "date": "2014-07-02"},
{"objet": "L'article 9 du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/865", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/865", "numero": "865", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "date": "2014-07-02"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 174 de m. roumegas \u00e0 l'article 9 du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/864", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/864", "numero": "864", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "date": "2014-07-02"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 183 de mme fraysse \u00e0 l'article 9 du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/863", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/863", "numero": "863", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "date": "2014-07-02"},
{"objet": "Les amendements de suppression n\u00b0 9 et identiques \u00e0 l'article 9 du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/862", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/862", "numero": "862", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "date": "2014-07-02"},
{"objet": "L'article 3 du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/861", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/861", "numero": "861", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "date": "2014-07-01"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 182 de mme fraysse et les amendements identiques de suppression de l'article 3 du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/860", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/860", "numero": "860", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "date": "2014-07-01"},
{"objet": "Les amendements identiques n\u00b0 167 de m. roumegas et n\u00b0 184 de m. germain apr\u00e8s l'article 2 du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/859", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/859", "numero": "859", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "date": "2014-07-01"},
{"objet": "Le sous-amendement n\u00b0 222 de mme louwagie \u00e0 l'amendement n\u00b0 167 de m. roumegas apr\u00e8s l'article 2 du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/858", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/858", "numero": "858", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "date": "2014-07-01"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 186 de m. germain apr\u00e8s l'article 2 du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/857", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/857", "numero": "857", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "date": "2014-07-01"},
{"objet": "L'article 2 du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/856", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/856", "numero": "856", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "date": "2014-07-01"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 109 rectifi\u00e9 de m. sebaoun et les amendements identiques \u00e0 l'article 2 du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/855", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/855", "numero": "855", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "date": "2014-07-01"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 176 de mme fraysse \u00e0 l'article 2 du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/854", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/854", "numero": "854", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "date": "2014-07-01"},
{"objet": "Les amendements identiques n\u00b0 143 de mme fraysse, n\u00b0160 de m. roumegas et n\u00b0188 (rect) de m. germain \u00e0 l'article 2 du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/853", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/853", "numero": "853", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "date": "2014-07-01"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 108 de m. sebaoun \u00e0 l'article 2 du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/852", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/852", "numero": "852", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "date": "2014-07-01"},
{"objet": "Les amendements identiques n\u00b0 138 rectifi\u00e9 de m. laurent baumel et n\u00b0 190 de mme eva sas apr\u00e8s l'article 1er du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/851", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/851", "numero": "851", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "date": "2014-07-01"},
{"objet": "L'article 1er du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/850", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/850", "numero": "850", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_rectificative_2014.asp", "date": "2014-07-01"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi de finances rectificative pour 2014 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/849", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/849", "numero": "849*", "dossier_uri": "/14/dossiers/collectif_budgetaire_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/collectif_budgetaire_2014.asp", "date": "2014-07-01"},
{"objet": "L'amendement n\u00b021 de m. gosselin et amendement identique n\u00b0316 de m. breton \u00e0 l'article 16 de la  proposition de loi relative \u00e0 l'autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l'int\u00e9r\u00eat de l'enfant.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/848", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/848", "numero": "848", "dossier_uri": "/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "date": "2014-06-27"},
{"objet": "Le sous-amendement n\u00b0 547 pr\u00e9sent\u00e9 par  m. borloo \u00e0 l'amendement n\u00b0 477 rect  portant article additionnel avant l'article 25 du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (contr\u00f4le par l'assembl\u00e9e de l'indemnit\u00e9 repr\u00e9sentative de frais de mandat).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/8", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/8", "numero": "8", "dossier_uri": "/14/dossiers/deuxieme_collectif_2012.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/deuxieme_collectif_2012.asp", "date": "2012-07-19"},
{"objet": "Sur l'article 4 du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (am\u00e9nagement des droits de mutation \u00e0 titre gratuit).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/7", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/7", "numero": "7", "dossier_uri": "/14/dossiers/deuxieme_collectif_2012.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/deuxieme_collectif_2012.asp", "date": "2012-07-19"},
{"objet": "L'amendement   n\u00b0 467  de m. de courson \u00e0 l'article 3 du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (plafonnement \u00e0 70 % de la contribution exceptionnelle sur la fortune).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/6", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/6", "numero": "6", "dossier_uri": "/14/dossiers/deuxieme_collectif_2012.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/deuxieme_collectif_2012.asp", "date": "2012-07-19"},
{"objet": "L'article 2 du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (suppression des all\u00e8gements sociaux sur les heures suppl\u00e9mentaires et compl\u00e9mentaires).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/5", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/5", "numero": "5", "dossier_uri": "/14/dossiers/deuxieme_collectif_2012.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/deuxieme_collectif_2012.asp", "date": "2012-07-18"},
{"objet": "Les amendements de suppression de l'alin\u00e9a 2 \u00e0 l'article 2 du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (exon\u00e9ration des cotisations patronales sur les heures suppl\u00e9mentaires).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/4", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/4", "numero": "4", "dossier_uri": "/14/dossiers/deuxieme_collectif_2012.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/deuxieme_collectif_2012.asp", "date": "2012-07-18"},
{"objet": "Les amendements de suppression de l'article 2 du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (suppression des all\u00e8gements sociaux attach\u00e9s aux heures suppl\u00e9mentaires et compl\u00e9mentaires de travail).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/3", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/3", "numero": "3", "dossier_uri": "/14/dossiers/deuxieme_collectif_2012.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/deuxieme_collectif_2012.asp", "date": "2012-07-18"},
{"objet": "L'article 1er du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (abrogation de la tva dite sociale).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/2", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/2", "numero": "2", "dossier_uri": "/14/dossiers/deuxieme_collectif_2012.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/deuxieme_collectif_2012.asp", "date": "2012-07-17"},
{"url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1", "objet": "La d\u00e9claration de politique g\u00e9n\u00e9rale du gouvernement de jean-marc ayrault (application de l'article 49, alin\u00e9a premier de la constitution).", "date": "2012-07-03", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1", "numero": "1"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 97 de mme sas et l'amendement identique n\u00b0 254 \u00e0 l'article 4 et etat b du projet de loi de finances rectificative pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/847", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/847", "numero": "847", "dossier_uri": "/14/dossiers/collectif_budgetaire_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/collectif_budgetaire_2014.asp", "date": "2014-06-25"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 243 (rect) de mme sas et l'amendement identique n\u00b0 288 (rect) de m. hanotin apr\u00e8s l'article premier du projet de loi de finances rectificative pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/846", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/846", "numero": "846", "dossier_uri": "/14/dossiers/collectif_budgetaire_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/collectif_budgetaire_2014.asp", "date": "2014-06-25"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 69 de m. grandguillaume et l'amendement 260 identique apr\u00e8s l'article premier du projet de loi de finances rectificative pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/845", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/845", "numero": "845", "dossier_uri": "/14/dossiers/collectif_budgetaire_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/collectif_budgetaire_2014.asp", "date": "2014-06-25"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 147 de mme sas  apr\u00e8s l'article premier du projet de loi de finances rectificative pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/844", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/844", "numero": "844", "dossier_uri": "/14/dossiers/collectif_budgetaire_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/collectif_budgetaire_2014.asp", "date": "2014-06-24"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 267 de m. germain apr\u00e8s l'article premier du projet de loi de finances rectificative pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/843", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/843", "numero": "843", "dossier_uri": "/14/dossiers/collectif_budgetaire_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/collectif_budgetaire_2014.asp", "date": "2014-06-24"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 28 de m. lefebvre et les amendements identiques apr\u00e8s l'article premier du projet de loi de finances rectificative pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/842", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/842", "numero": "842", "dossier_uri": "/14/dossiers/collectif_budgetaire_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/collectif_budgetaire_2014.asp", "date": "2014-06-24"},
{"objet": "La proposition de loi organique relative \u00e0 la nomination des dirigeants de la sncf.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/841", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/841", "numero": "841*", "dossier_uri": "/14/dossiers/nomination_dirigeants_SNCF.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/nomination_dirigeants_SNCF.asp", "date": "2014-06-24"},
{"objet": "Le projet de loi portant r\u00e9forme ferroviaire", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/840", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/840", "numero": "840*", "dossier_uri": "/14/dossiers/reforme_ferroviaire.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/reforme_ferroviaire.asp", "date": "2014-06-24"},
{"objet": "L'article 1er du projet de loi de finances rectificative pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/839", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/839", "numero": "839", "dossier_uri": "/14/dossiers/collectif_budgetaire_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/collectif_budgetaire_2014.asp", "date": "2014-06-23"},
{"objet": "L'article premier du projet de loi portant r\u00e9forme ferroviaire.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/838", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/838", "numero": "838", "dossier_uri": "/14/dossiers/reforme_ferroviaire.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/reforme_ferroviaire.asp", "date": "2014-06-18"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 221 de m. rousset \u00e0 l'article premier du projet de loi portant r\u00e9forme ferroviaire.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/837", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/837", "numero": "837", "dossier_uri": "/14/dossiers/reforme_ferroviaire.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/reforme_ferroviaire.asp", "date": "2014-06-18"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 13 de m. saddier \u00e0 l'article premier du projet de loi portant r\u00e9forme ferroviaire.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/836", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/836", "numero": "836", "dossier_uri": "/14/dossiers/reforme_ferroviaire.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/reforme_ferroviaire.asp", "date": "2014-06-18"},
{"objet": "La proposition de r\u00e9solution relative au maintien d'une administration et de politiques publiques d\u00e9di\u00e9es aux fran\u00e7ais rapatri\u00e9s d'outre-mer pour prendre en compte leurs ultimes et l\u00e9gitimes attentes.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/835", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/835", "numero": "835*", "dossier_uri": "/14/dossiers/administration_politique_publique_rapatries_outre-mer.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/administration_politique_publique_rapatries_outre-mer.asp", "date": "2014-06-17"},
{"objet": "L'article 12 de la proposition de loi relative \u00e0 l'autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l'int\u00e9r\u00eat de l'enfant.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/834", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/834", "numero": "834", "dossier_uri": "/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "date": "2014-06-16"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 490 rectifi\u00e9 apr\u00e8s l'article 18 ter du projet de loi relatif \u00e0 la pr\u00e9vention de la r\u00e9cidive et \u00e0 l'individualisation des peines (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/808", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/808", "numero": "808", "dossier_uri": "/14/dossiers/prevention_recidive_individualisation_peines.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/prevention_recidive_individualisation_peines.asp", "date": "2014-06-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 471 rectifi\u00e9 apr\u00e8s l'article 18 ter du projet de loi relatif \u00e0 la pr\u00e9vention de la r\u00e9cidive et \u00e0 l'individualisation des peines (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/807", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/807", "numero": "807", "dossier_uri": "/14/dossiers/prevention_recidive_individualisation_peines.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/prevention_recidive_individualisation_peines.asp", "date": "2014-06-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 880 de l'article 8 du projet de loi relatif \u00e0 la pr\u00e9vention de la r\u00e9cidive et \u00e0 l'individualisation des peines (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/806", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/806", "numero": "806", "dossier_uri": "/14/dossiers/prevention_recidive_individualisation_peines.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/prevention_recidive_individualisation_peines.asp", "date": "2014-06-05"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 3 rect. de m. coronado, et n\u00b0 773 de m. dolez apr\u00e8s l'article 3 bis  du  projet de loi relatif \u00e0 la pr\u00e9vention de la r\u00e9cidive et \u00e0 l'individualisation des peines.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/805", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/805", "numero": "805", "dossier_uri": "/14/dossiers/prevention_recidive_individualisation_peines.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/prevention_recidive_individualisation_peines.asp", "date": "2014-06-04"},
{"objet": "Les amendements de suppression de l'article 2 du  projet de loi relatif \u00e0 la pr\u00e9vention de la r\u00e9cidive et \u00e0 l'individualisation des peines.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/804", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/804", "numero": "804", "dossier_uri": "/14/dossiers/prevention_recidive_individualisation_peines.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/prevention_recidive_individualisation_peines.asp", "date": "2014-06-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b056 et les amendements identiques n\u00b0 74, 169, 332, 359, 496, 575 et 706 sur l'article 12 de la proposition de loi relative \u00e0 l'autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l'int\u00e9r\u00eat de l'enfant.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/833", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/833", "numero": "833", "dossier_uri": "/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "date": "2014-06-16"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0186 et les amendements identiques n\u00b0 315, 330 et 495 sur l'article 12 de la proposition de loi relative \u00e0 l'autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l'int\u00e9r\u00eat de l'enfant.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/832", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/832", "numero": "832", "dossier_uri": "/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "date": "2014-06-16"},
{"objet": "L'amendement n\u00b055 et les amendements identiques n\u00b0 73, 168, 311, 328, 357, 493, 572 et 705 sur l'article 12 de la proposition de loi relative \u00e0 l'autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l'int\u00e9r\u00eat de l'enfant.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/831", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/831", "numero": "831", "dossier_uri": "/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "date": "2014-06-16"},
{"objet": "L'amendement n\u00b040 et les amendements identiques n\u00b0 185, 305, 327, 571 et 611 sur l'article 12 de la proposition de loi relative \u00e0 l'autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l'int\u00e9r\u00eat de l'enfant.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/830", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/830", "numero": "830", "dossier_uri": "/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "date": "2014-06-16"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0184 et les amendements identiques n\u00b0 298 et 325 sur l'article 12 de la proposition de loi relative \u00e0 l'autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l'int\u00e9r\u00eat de l'enfant.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/829", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/829", "numero": "829", "dossier_uri": "/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "date": "2014-06-16"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0133 apr\u00e8s l'article 11 de la proposition de loi relative \u00e0 l'autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l'int\u00e9r\u00eat de l'enfant.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/828", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/828", "numero": "828", "dossier_uri": "/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "date": "2014-06-16"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0132 apr\u00e8s l'article 11 de la proposition de loi relative \u00e0 l'autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l'int\u00e9r\u00eat de l'enfant.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/827", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/827", "numero": "827", "dossier_uri": "/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "date": "2014-06-16"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0129 apr\u00e8s l'article 11 de la proposition de loi relative \u00e0 l'autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l'int\u00e9r\u00eat de l'enfant.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/826", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/826", "numero": "826", "dossier_uri": "/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "date": "2014-06-16"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0131 apr\u00e8s l'article 11 de la proposition de loi relative \u00e0 l'autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l'int\u00e9r\u00eat de l'enfant.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/825", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/825", "numero": "825", "dossier_uri": "/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "date": "2014-06-16"},
{"objet": "Les amendements n\u00b08 et 524 apr\u00e8s l'article 11 de la proposition de loi relative \u00e0 l'autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l'int\u00e9r\u00eat de l'enfant.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/824", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/824", "numero": "824", "dossier_uri": "/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "date": "2014-06-16"},
{"objet": "L'article 11 de la proposition de loi relative \u00e0 l'autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l'int\u00e9r\u00eat de l'enfant.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/823", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/823", "numero": "823", "dossier_uri": "/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "date": "2014-06-16"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 567 \u00e0 l'article 11 de la proposition de loi relative \u00e0 l'autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l'int\u00e9r\u00eat de l'enfant.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/822", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/822", "numero": "822", "dossier_uri": "/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "date": "2014-06-16"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 54 et les amendements identiques n\u00b0167, 356, 570 et 704 \u00e0 l'article 11 de la proposition de loi relative \u00e0 l'autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l'int\u00e9r\u00eat de l'enfant.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/821", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/821", "numero": "821", "dossier_uri": "/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "date": "2014-06-16"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 183 et les amendements identiques n\u00b0 294 et 513 \u00e0 l'article 11 de la proposition de loi relative \u00e0 l'autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l'int\u00e9r\u00eat de l'enfant.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/820", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/820", "numero": "820", "dossier_uri": "/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "date": "2014-06-16"},
{"objet": "La proposition de r\u00e9solution tendant \u00e0 la suspension des poursuites engag\u00e9es par le parquet de paris contre m. henri guaino, d\u00e9put\u00e9, pour outrage \u00e0 magistrat et discr\u00e9dit jet\u00e9 sur un acte ou une d\u00e9cision juridictionnelle, dans des conditions de nature \u00e0 porter atteinte \u00e0 l'autorit\u00e9 de la justice ou \u00e0 son ind\u00e9pendance.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/803", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/803", "numero": "803", "dossier_uri": "/14/dossiers/suspension_poursuites_Henri_Guaino_outrage_magistrat.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/suspension_poursuites_Henri_Guaino_outrage_magistrat.asp", "date": "2014-06-03"},
{"objet": "L'article unique de la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne sur le projet d'accord de libre-\u00e9change entre l'union europ\u00e9enne et les etats-unis d'am\u00e9rique.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/802", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/802", "numero": "802", "dossier_uri": "/14/dossiers/projet_libre-echange_UE_USA.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/projet_libre-echange_UE_USA.asp", "date": "2014-05-22"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 26 de m. asensi \u00e0 l'article unique de la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne sur le projet d'accord de libre-\u00e9change entre l'union europ\u00e9enne et les etats-unis d'am\u00e9rique.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/801", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/801", "numero": "801", "dossier_uri": "/14/dossiers/projet_libre-echange_UE_USA.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/projet_libre-echange_UE_USA.asp", "date": "2014-05-22"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 25 de m. asensi \u00e0 l'article unique de la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne sur le projet d'accord de libre-\u00e9change entre l'union europ\u00e9enne et les etats-unis d'am\u00e9rique.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/800", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/800", "numero": "800", "dossier_uri": "/14/dossiers/projet_libre-echange_UE_USA.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/projet_libre-echange_UE_USA.asp", "date": "2014-05-22"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 23 de m. asensi \u00e0 l'article unique de la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne sur le projet d'accord de libre-\u00e9change entre l'union europ\u00e9enne et les etats-unis d'am\u00e9rique.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/799", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/799", "numero": "799", "dossier_uri": "/14/dossiers/projet_libre-echange_UE_USA.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/projet_libre-echange_UE_USA.asp", "date": "2014-05-22"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 22 de m. asensi \u00e0 l'article unique de la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne sur le projet d'accord de libre-\u00e9change entre l'union europ\u00e9enne et les etats-unis d'am\u00e9rique.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/798", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/798", "numero": "798", "dossier_uri": "/14/dossiers/projet_libre-echange_UE_USA.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/projet_libre-echange_UE_USA.asp", "date": "2014-05-22"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 4 de m. roumegas \u00e0 l'article unique de la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne sur le projet d'accord de libre-\u00e9change entre l'union europ\u00e9enne et les etats-unis d'am\u00e9rique.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/797", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/797", "numero": "797", "dossier_uri": "/14/dossiers/projet_libre-echange_UE_USA.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/projet_libre-echange_UE_USA.asp", "date": "2014-05-22"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 15 de m. roumegas \u00e0 l'article unique de la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne sur le projet d'accord de libre-\u00e9change entre l'union europ\u00e9enne et les etats-unis d'am\u00e9rique.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/796", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/796", "numero": "796", "dossier_uri": "/14/dossiers/projet_libre-echange_UE_USA.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/projet_libre-echange_UE_USA.asp", "date": "2014-05-22"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 21 de m. asensi \u00e0 l'article unique de la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne sur le projet d'accord de libre-\u00e9change entre l'union europ\u00e9enne et les etats-unis d'am\u00e9rique.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/795", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/795", "numero": "795", "dossier_uri": "/14/dossiers/projet_libre-echange_UE_USA.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/projet_libre-echange_UE_USA.asp", "date": "2014-05-22"},
{"objet": "Amendements n\u00b01, 23 et 221 du groupe ump apr\u00e8s l'article 8 de la proposition de loi relative \u00e0 l'autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l'int\u00e9r\u00eat de l'enfant (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/794", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/794", "numero": "794", "dossier_uri": "/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "date": "2014-05-21"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 553 de m. le fur apr\u00e8s l'article 8 de la proposition de loi relative \u00e0 l'autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l'int\u00e9r\u00eat de l'enfant (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/793", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/793", "numero": "793", "dossier_uri": "/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "date": "2014-05-21"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 135 de m. taugourdeau et les amendements identiques de suppression de l'article 5 de la proposition de loi relative \u00e0 l'autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l'int\u00e9r\u00eat de l'enfant (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/792", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/792", "numero": "792", "dossier_uri": "/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "date": "2014-05-20"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 576 rectifi\u00e9 de mme buffet \u00e0 l'article 4 de la proposition de loi relative \u00e0 l'autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l'int\u00e9r\u00eat de l'enfant (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/791", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/791", "numero": "791", "dossier_uri": "/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "date": "2014-05-20"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 261 de mme fraysse \u00e0 l'article 5 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/708", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/708", "numero": "708", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-11-20"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 239 de mme fraysse et les amendements identiques tendant \u00e0 supprimer l'article 4 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/707", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/707", "numero": "707", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-11-20"},
{"objet": "L'article 3 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/706", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/706", "numero": "706", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-11-20"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 218 de mme fraysse et les amendements identiques tendant \u00e0 supprimer l'article 3 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/705", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/705", "numero": "705", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-11-20"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 203 de mme fraysse \u00e0 l'article 2 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/704", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/704", "numero": "704", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-11-20"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 187 de mme fraysse et les amendements identiques tendant \u00e0 supprimer l'article 2 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/703", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/703", "numero": "703", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-11-20"},
{"objet": "Le projet de loi interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de repr\u00e9sentant au parlement europ\u00e9en.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/702", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/702", "numero": "702*", "dossier_uri": "/14/dossiers/non-cumul_executif_local_depute_senateur.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/non-cumul_executif_local_depute_senateur.asp", "date": "2013-11-20"},
{"objet": "Les amendements identiques n\u00b0 2712 de m. vigier et n\u00b0 3203 de mme bonneton \u00e0 l'article 12 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1008", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1008", "numero": "1008", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-02"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3201 de la commission sp\u00e9ciale \u00e0 l'article 12 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1007", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1007", "numero": "1007", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-02"},
{"objet": "Les amendements identiques n\u00b0 382 de m. houillon et n\u00b0 1092 de m. larriv\u00e9 \u00e0 l'article 12 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1006", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1006", "numero": "1006", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-02"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 380 de m. houillon et les amendements identiques n\u00b0 537 de m. hetzel et n\u00b0 1847 de m. gosselin \u00e0 l'article 12 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1005", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1005", "numero": "1005", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-02"},
{"objet": "Le sous-amendement n\u00b0 3183 de m. fromantin \u00e0 l'amendement n\u00b0 1329 de m. brottes \u00e0 l'article 9 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1004", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1004", "numero": "1004", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-01-30"},
{"url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1003", "objet": "La motion de renvoi en commission de m. bruno le roux de la proposition de loi relative au devoir de vigilance des soci\u00e9t\u00e9s m\u00e8res et des entreprises donneuses d'ordre (premi\u00e8re lecture).", "date": "2015-01-29", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1003", "numero": "1003"},
{"objet": "Les amendement n\u00b01767 \u00e0 1781 de mme fraysse et de 14 de ses coll\u00e8gues  \u00e0 l'article premier du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/608", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/608", "numero": "608", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 129 de m. robinet et les amendements identiques \u00e0 l'article premier du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/607", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/607", "numero": "607", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 14 de m. robinet et les amendements identiques \u00e0 l'article premier du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/606", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/606", "numero": "606", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-08"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 1640 \u00e0 1654 de mme fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues \u00e0 l'article premier du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/605", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/605", "numero": "605", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-08"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 1625 \u00e0 1639 de mme fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues \u00e0 l'article premier du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/604", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/604", "numero": "604", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-08"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 1225 \u00e0 1239 de mme fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues \u00e0 l'article premier du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/603", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/603", "numero": "603", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-07"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 1150 \u00e0 1164 de mme fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues \u00e0 l'article premier du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/602", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/602", "numero": "602", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-07"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 123 et les amendements identiques158, 419, 426, 512, 566 et 719, \u00e0 l'article 11 de la proposition de loi relative \u00e0 l'autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l'int\u00e9r\u00eat de l'enfant.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/819", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/819", "numero": "819", "dossier_uri": "/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "date": "2014-06-16"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 20 et les amendements identiques \u00e0 l'article 11 de la proposition de loi relative \u00e0 l'autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l'int\u00e9r\u00eat de l'enfant.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/818", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/818", "numero": "818", "dossier_uri": "/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "date": "2014-06-16"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 16 de m. gosselin et les amendements identiques \u00e0 l'article 10 de la proposition de loi relative \u00e0 l'autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l'int\u00e9r\u00eat de l'enfant.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/817", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/817", "numero": "817", "dossier_uri": "/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "date": "2014-06-16"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 19 de m. gosselin et les amendements identiques \u00e0 l'article 10 de la proposition de loi relative \u00e0 l'autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l'int\u00e9r\u00eat de l'enfant.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/816", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/816", "numero": "816", "dossier_uri": "/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "date": "2014-06-16"},
{"objet": "Les amendements de suppression \u00e0 l'article 10 de la proposition de loi relative \u00e0 l'autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l'int\u00e9r\u00eat de l'enfant.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/815", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/815", "numero": "815", "dossier_uri": "/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "date": "2014-06-16"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi habilitant le gouvernement \u00e0 adopter des mesures l\u00e9gislatives pour la mise en accessibilit\u00e9 des \u00e9tablissements recevant du public, des transports publics, des b\u00e2timents d'habitation et de la voirie pour les personnes handicap\u00e9es (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/814", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/814", "numero": "814", "dossier_uri": "/14/dossiers/accessibilite_batiments_transports_voirie_handicapes.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/accessibilite_batiments_transports_voirie_handicapes.asp", "date": "2014-06-11"},
{"objet": "L'amendement 70 \u00e0 l'article 4 du projet de loi habilitant le gouvernement \u00e0 adopter des mesures l\u00e9gislatives pour la mise en accessibilit\u00e9 des \u00e9tablissements recevant du public, des transports publics, des b\u00e2timents d'habitation et de la voirie pour les personnes handicap\u00e9es (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/813", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/813", "numero": "813", "dossier_uri": "/14/dossiers/accessibilite_batiments_transports_voirie_handicapes.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/accessibilite_batiments_transports_voirie_handicapes.asp", "date": "2014-06-11"},
{"objet": "L'amendement 19 \u00e0 l'article 4 du projet de loi habilitant le gouvernement \u00e0 adopter des mesures l\u00e9gislatives pour la mise en accessibilit\u00e9 des \u00e9tablissements recevant du public, des transports publics, des b\u00e2timents d'habitation et de la voirie pour les personnes handicap\u00e9es (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/812", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/812", "numero": "812", "dossier_uri": "/14/dossiers/accessibilite_batiments_transports_voirie_handicapes.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/accessibilite_batiments_transports_voirie_handicapes.asp", "date": "2014-06-11"},
{"objet": "Le sous amendement 80 de l'amendement 71 \u00e0 l'article 3 du projet de loi habilitant le gouvernement \u00e0 adopter des mesures l\u00e9gislatives pour la mise en accessibilit\u00e9 des \u00e9tablissements recevant du public, des transports publics, des b\u00e2timents d'habitation et de la voirie pour les personnes handicap\u00e9es (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/811", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/811", "numero": "811", "dossier_uri": "/14/dossiers/accessibilite_batiments_transports_voirie_handicapes.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/accessibilite_batiments_transports_voirie_handicapes.asp", "date": "2014-06-11"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la pr\u00e9vention de la r\u00e9cidive et \u00e0 l'individualisation des peines.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/810", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/810", "numero": "810*", "dossier_uri": "/14/dossiers/prevention_recidive_individualisation_peines.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/prevention_recidive_individualisation_peines.asp", "date": "2014-06-10"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 774 apr\u00e8s l'article 18 ter du projet de loi relatif \u00e0 la pr\u00e9vention de la r\u00e9cidive et \u00e0 l'individualisation des peines (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/809", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/809", "numero": "809", "dossier_uri": "/14/dossiers/prevention_recidive_individualisation_peines.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/prevention_recidive_individualisation_peines.asp", "date": "2014-06-05"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi relatif \u00e0 l'\u00e9conomie sociale et solidaire (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/790", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/790", "numero": "790*", "dossier_uri": "/14/dossiers/economie_sociale_solidaire.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/economie_sociale_solidaire.asp", "date": "2014-05-20"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 46 de m. chevrollier et les amendements suivants identiques tendant \u00e0 supprimer l'article 4 de la proposition de loi relative \u00e0 l'autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l'int\u00e9r\u00eat de l'enfant (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/789", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/789", "numero": "789", "dossier_uri": "/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/autorite_parentale_interet_enfant.asp", "date": "2014-05-19"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 241 de m. bies, repris par m. chassaigne, avant l'article 3 quater du projet de loi relatif \u00e0 l'\u00e9conomie sociale et solidaire.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/788", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/788", "numero": "788", "dossier_uri": "/14/dossiers/economie_sociale_solidaire.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/economie_sociale_solidaire.asp", "date": "2014-05-14"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 37 du gouvernement \u00e0 l'article 3 du projet de loi , adopt\u00e9 par le s\u00e9nat,  portant transposition de la directive 2012/13/ue du parlement europ\u00e9en et du conseil du 22 mai 2012 relative au droit \u00e0 l'information dans le cadre des proc\u00e9dures p\u00e9nales.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/787", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/787", "numero": "787", "dossier_uri": "/14/dossiers/droit_information_procedures_penales.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/droit_information_procedures_penales.asp", "date": "2014-05-05"},
{"url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/786", "objet": "La d\u00e9claration du gouvernement sur le projet de programme de stabilit\u00e9 pour 2014-2017 (en application de l'article 50-1 de la constitution).", "date": "2014-04-29", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/786", "numero": "786"},
{"url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/785", "objet": "La d\u00e9claration de politique g\u00e9n\u00e9rale du gouvernement de m. manuel valls (en application de l'article 49, alin\u00e9a premier, de la constitution).", "date": "2014-04-08", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/785", "numero": "785"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la formation professionnelle, \u00e0 l'emploi et \u00e0 la d\u00e9mocratie sociale (texte de la commission mixte paritaire).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/784", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/784", "numero": "784", "dossier_uri": "/14/dossiers/formation_professionnelle_emploi_democratie_sociale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/formation_professionnelle_emploi_democratie_sociale.asp", "date": "2014-02-26"},
{"url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/783", "objet": "La d\u00e9claration du gouvernement, en application de l'article 35, alin\u00e9a 3, de la constitution, sur l'autorisation de la prolongation de l'intervention des forces fran\u00e7aises en centrafrique.", "date": "2014-02-25", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/783", "numero": "783"},
{"objet": "L'ensemble de la proposition de loi visant \u00e0 renforcer la responsabilit\u00e9 des ma\u00eetres d'ouvrage et des donneurs d'ordre dans le cadre de la sous-traitance et \u00e0 lutter contre le dumping social et la concurrence d\u00e9loyale.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/782", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/782", "numero": "782*", "dossier_uri": "/14/dossiers/responsabilite_maitres_ouvrage_sous-traitance.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/responsabilite_maitres_ouvrage_sous-traitance.asp", "date": "2014-02-25"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi pour l'acc\u00e8s au logement et un urbanisme r\u00e9nov\u00e9 (texte de la commission mixte paritaire).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/781", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/781", "numero": "781*", "dossier_uri": "/14/dossiers/acces_logement_urbanisme_renove.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/acces_logement_urbanisme_renove.asp", "date": "2014-02-19"},
{"objet": "La proposition de r\u00e9solution relative aux enfants r\u00e9unionnais plac\u00e9s en m\u00e9tropole dans les ann\u00e9es 1960 et 1970.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/780", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/780", "numero": "780", "dossier_uri": "/14/dossiers/enfants_reunionnais_metropole_1960_1970.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/enfants_reunionnais_metropole_1960_1970.asp", "date": "2014-02-18"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi relatif \u00e0 l'artisanat, au commerce et aux tr\u00e8s petites entreprises.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/779", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/779", "numero": "779*", "dossier_uri": "/14/dossiers/Commerce_tpe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/Commerce_tpe.asp", "date": "2014-02-18"},
{"objet": "Les deux amendements identiques, n\u00b0 667 de m. richard et n\u00b0 860 de mme fraysse,  \u00e0 l'article 12 du projet de loi relatif \u00e0 la formation professionnelle, \u00e0 l'emploi et \u00e0 la d\u00e9mocratie sociale.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/778", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/778", "numero": "778", "dossier_uri": "/14/dossiers/formation_professionnelle_emploi_democratie_sociale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/formation_professionnelle_emploi_democratie_sociale.asp", "date": "2014-02-07"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0516 \u00e0 l'article 1er du projet de loi relatif \u00e0 la formation professionnelle, \u00e0 l'emploi et \u00e0 la d\u00e9mocratie sociale.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/777", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/777", "numero": "777", "dossier_uri": "/14/dossiers/formation_professionnelle_emploi_democratie_sociale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/formation_professionnelle_emploi_democratie_sociale.asp", "date": "2014-02-06"},
{"objet": "Le projet de loi organique interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de d\u00e9put\u00e9 et limitant \u00e0 une seule fonction ex\u00e9cutive locale le cumul avec le mandat de s\u00e9nateur.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/701", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/701", "numero": "701*", "dossier_uri": "/14/dossiers/non-cumul_executif_local_depute_senateur.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/non-cumul_executif_local_depute_senateur.asp", "date": "2013-11-20"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 183 de mme fraysse \u00e0 l'article premier du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/700", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/700", "numero": "700", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-11-19"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0182 de mme fraysse \u00e0 l'article premier du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/699", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/699", "numero": "699", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-11-19"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi de finances pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/698", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/698", "numero": "698*", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "date": "2013-11-19"},
{"objet": "La motion de rejet pr\u00e9alable, pr\u00e9sent\u00e9e par m. christian jacob, du projet de loi organique interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de d\u00e9put\u00e9 et limitant \u00e0 une seule fonction ex\u00e9cutive locale le cumul avec le mandat de s\u00e9nateur.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/697", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/697", "numero": "697", "dossier_uri": "/14/dossiers/non-cumul_executif_local_depute_senateur.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/non-cumul_executif_local_depute_senateur.asp", "date": "2013-11-18"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 ii-283 de m. giraud et les amendements identiques \u00e0 l'article 60 du projet de loi de finances pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/696", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/696", "numero": "696", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "date": "2013-11-14"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 ii-862 du gouvernement apr\u00e8s l'article 58 du projet de loi de finances pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/695", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/695", "numero": "695", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "date": "2013-11-14"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 ii-487 rect de m. baupin \u00e0 l'article 56 du projet de loi de finances pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/694", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/694", "numero": "694", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "date": "2013-11-14"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 ii-634 de m. goasguen apr\u00e8s l'article 74 du projet de loi de finances pour 2014 - mission sant\u00e9.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/693", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/693", "numero": "693", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "date": "2013-11-13"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 ii-848 du gouvernement \u00e0 l'article 46 et \u00e9tat d du projet de loi de finances pour 2014 - mission \u00e9conomie.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/692", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/692", "numero": "692", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "date": "2013-11-13"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 68 de m. le fur apr\u00e8s l'article 63 du projet de loi de finances pour 2014 - mission ecologie, d\u00e9veloppement et mobilit\u00e9 durables", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/691", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/691", "numero": "691", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "date": "2013-11-12"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 345 de mme duby-muller et les amendements identiques \u00e0  l'article 67 du projet de loi de finances pour 2014 - mission gestion des finances publiques et des ressources humaines ; provisions ; r\u00e9gimes sociaux et de retraite.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/690", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/690", "numero": "690", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "date": "2013-11-12"},
{"objet": "La motion de renvoi en commission de m. bruno le roux de la proposition de loi visant \u00e0 assurer aux patients le respect de leur choix de fin de vie (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1002", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1002", "numero": "1002", "dossier_uri": "/14/dossiers/respect_choix_fin_vie_patients.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/respect_choix_fin_vie_patients.asp", "date": "2015-01-29"},
{"objet": "L'amendement n\u00b01768 de m. philippe vigier apr\u00e8s l'article 4 du projet de loi sur la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1001", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1001", "numero": "1001", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-01-28"},
{"objet": "L'article n\u00b0 3 bis du projet de loi sur la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1000", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1000", "numero": "1000", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-01-27"},
{"objet": "La motion de rejet pr\u00e9lable de m. christian jacob du projet de loi sur la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/999", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/999", "numero": "999", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-01-26"},
{"url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/998", "objet": "La d\u00e9claration du gouvernement, en application de l'article 35, alin\u00e9a 3, de la constitution, sur l'autorisation de la prolongation de l'intervention des forces arm\u00e9es en irak.", "date": "2015-01-13", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/998", "numero": "998"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (lecture d\u00e9finitive).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/997", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/997", "numero": "997", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-12-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2 du gouvernement \u00e0 l'article 31 quaterdecies du projet de loi de finances rectificative pour 2014 (seconde d\u00e9lib\u00e9ration).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/996", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/996", "numero": "996", "dossier_uri": "/14/dossiers/deuxieme_collectif_budgetaire_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/deuxieme_collectif_budgetaire_2014.asp", "date": "2014-12-16"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi de finances pour 2015 (nouvelle lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/995", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/995", "numero": "995*", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "date": "2014-12-16"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la r\u00e9forme de l'asile (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/994", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/994", "numero": "994*", "dossier_uri": "/14/dossiers/reforme_asile.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/reforme_asile.asp", "date": "2014-12-16"},
{"objet": "L'article 15 du projet de loi de finances pour 2015 (nouvelle lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/993", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/993", "numero": "993", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "date": "2014-12-12"},
{"objet": "La motion de rejet pr\u00e9alable sur le projet de loi relatif \u00e0 la r\u00e9forme de l'asile.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/992", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/992", "numero": "992", "dossier_uri": "/14/dossiers/reforme_asile.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/reforme_asile.asp", "date": "2014-12-09"},
{"objet": "Le projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (nouvelle lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/991", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/991", "numero": "991*", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-12-09"},
{"objet": "Le projet de loi de finances rectificative pour 2014 (1\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/990", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/990", "numero": "990*", "dossier_uri": "/14/dossiers/deuxieme_collectif_budgetaire_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/deuxieme_collectif_budgetaire_2014.asp", "date": "2014-12-09"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 81 de m. benoit \u00e0 l'article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (nouvelle lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/989", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/989", "numero": "989", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-12-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 19 de m. abad apr\u00e8s l'article 3 de la proposition de loi visant \u00e0 accorder un pr\u00eat \u00e0 taux z\u00e9ro pour l'am\u00e9nagement du domicile des personnes handicap\u00e9es moteur.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/601", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/601", "numero": "601", "dossier_uri": "/14/dossiers/domicile_handicapes_moteur_PTZ.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/domicile_handicapes_moteur_PTZ.asp", "date": "2013-10-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 8 de mme pinville tendant \u00e0 supprimer l'article 3 de la proposition de loi visant \u00e0 accorder un pr\u00eat \u00e0 taux z\u00e9ro pour l'am\u00e9nagement du domicile des personnes handicap\u00e9es moteur.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/600", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/600", "numero": "600", "dossier_uri": "/14/dossiers/domicile_handicapes_moteur_PTZ.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/domicile_handicapes_moteur_PTZ.asp", "date": "2013-10-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 17 de m. darmanin apr\u00e8s l'article 2 de la proposition de loi visant \u00e0 accorder un pr\u00eat \u00e0 taux z\u00e9ro pour l'am\u00e9nagement du domicile des personnes handicap\u00e9es moteur.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/599", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/599", "numero": "599", "dossier_uri": "/14/dossiers/domicile_handicapes_moteur_PTZ.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/domicile_handicapes_moteur_PTZ.asp", "date": "2013-10-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 9 de mme pinville tendant \u00e0 supprimer l'article 2 de la proposition de loi visant \u00e0 accorder un pr\u00eat \u00e0 taux z\u00e9ro pour l'am\u00e9nagement du domicile des personnes handicap\u00e9es moteur.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/598", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/598", "numero": "598", "dossier_uri": "/14/dossiers/domicile_handicapes_moteur_PTZ.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/domicile_handicapes_moteur_PTZ.asp", "date": "2013-10-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 10 de mme pinville tendant \u00e0 supprimer l'article premier de la proposition de loi visant \u00e0 accorder un pr\u00eat \u00e0 taux z\u00e9ro pour l'am\u00e9nagement du domicile des personnes handicap\u00e9es moteur..", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/597", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/597", "numero": "597", "dossier_uri": "/14/dossiers/domicile_handicapes_moteur_PTZ.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/domicile_handicapes_moteur_PTZ.asp", "date": "2013-10-03"},
{"objet": "L'ensemble de la proposition de loi visant \u00e0 redonner des perspectives \u00e0 l'\u00e9conomie r\u00e9elle et \u00e0 l'emploi industriel.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/596", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/596", "numero": "596*", "dossier_uri": "/14/dossiers/redonner_perspectives_emploi_industriel.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/redonner_perspectives_emploi_industriel.asp", "date": "2013-10-01"},
{"objet": "Le projet de loi organique relatif \u00e0 la transparence de la vie publique (lecture d\u00e9finitive)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/595", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/595", "numero": "595*", "dossier_uri": "/14/dossiers/transparence_vie_publique_pjl.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/transparence_vie_publique_pjl.asp", "date": "2013-09-17"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la transparence de la vie publique", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/594", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/594", "numero": "594*", "dossier_uri": "/14/dossiers/transparence_vie_publique_pjl.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/transparence_vie_publique_pjl.asp", "date": "2013-09-17"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi pour l'acc\u00e8s au logement et un urbanisme r\u00e9nov\u00e9", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/593", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/593", "numero": "593*", "dossier_uri": "/14/dossiers/acces_logement_urbanisme_renove.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/acces_logement_urbanisme_renove.asp", "date": "2013-09-17"},
{"objet": "La motion de rejet pr\u00e9alable, oppos\u00e9e par m. jacob, au projet de loi pour l'acc\u00e8s au logement et un urbanisme r\u00e9nov\u00e9.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/592", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/592", "numero": "592", "dossier_uri": "/14/dossiers/acces_logement_urbanisme_renove.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/acces_logement_urbanisme_renove.asp", "date": "2013-09-10"},
{"objet": "La motion de rejet pr\u00e9alable de m. christian jacob au projet de loi relatif \u00e0 l'\u00e9lection des s\u00e9nateurs.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/591", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/591", "numero": "591", "dossier_uri": "/14/dossiers/election_des_senateurs.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/election_des_senateurs.asp", "date": "2013-07-23"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la transparence de la vie publique (nouvelle lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/590", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/590", "numero": "590*", "dossier_uri": "/14/dossiers/transparence_vie_publique_pjl.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/transparence_vie_publique_pjl.asp", "date": "2013-07-23"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi organique relatif \u00e0 la transparence de la vie publique (nouvelle lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/589", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/589", "numero": "589*", "dossier_uri": "/14/dossiers/transparence_vie_publique_pjl.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/transparence_vie_publique_pjl.asp", "date": "2013-07-23"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi de modernisation de l'action publique territoriale et d'affirmation des m\u00e9tropoles.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/588", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/588", "numero": "588*", "dossier_uri": "/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "date": "2013-07-23"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0391 \u00e0 l'article 1er du projet de loi relatif \u00e0 la formation professionnelle, \u00e0 l'emploi et \u00e0 la d\u00e9mocratie sociale.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/776", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/776", "numero": "776", "dossier_uri": "/14/dossiers/formation_professionnelle_emploi_democratie_sociale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/formation_professionnelle_emploi_democratie_sociale.asp", "date": "2014-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0515 \u00e0 l'article 1er du projet de loi relatif \u00e0 la formation professionnelle, \u00e0 l'emploi et \u00e0 la d\u00e9mocratie sociale.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/775", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/775", "numero": "775", "dossier_uri": "/14/dossiers/formation_professionnelle_emploi_democratie_sociale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/formation_professionnelle_emploi_democratie_sociale.asp", "date": "2014-02-06"},
{"objet": "La proposition de loi constitutionnelle visant \u00e0 ratifier la charte europ\u00e9enne des langues r\u00e9gionales ou minoritaires (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/774", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/774", "numero": "774*", "dossier_uri": "/14/dossiers/ratifier_charte_langues_regionales_minoritaires.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/ratifier_charte_langues_regionales_minoritaires.asp", "date": "2014-01-28"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi pour l'\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/773", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/773", "numero": "773*", "dossier_uri": "/14/dossiers/egalite_femmes_hommes.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/egalite_femmes_hommes.asp", "date": "2014-01-28"},
{"objet": "L'article 4 de la proposition de loi, adopt\u00e9e par le s\u00e9nat, visant \u00e0 mieux encadrer l'utilisation des produits phytosanitaires sur le territoire national.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/772", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/772", "numero": "772", "dossier_uri": "/14/dossiers/encadrer_utlisation_produits_phytosanitaires.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/encadrer_utlisation_produits_phytosanitaires.asp", "date": "2014-01-23"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 4 de m. saddier \u00e0 l'article 4 de la proposition de loi, adopt\u00e9e par le s\u00e9nat, visant \u00e0 mieux encadrer l'utilisation des produits phytosanitaires sur le territoire national.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/771", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/771", "numero": "771", "dossier_uri": "/14/dossiers/encadrer_utlisation_produits_phytosanitaires.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/encadrer_utlisation_produits_phytosanitaires.asp", "date": "2014-01-23"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1 de mme delaunay \u00e0 l'article premier de la proposition de loi, adopt\u00e9e par le s\u00e9nat, visant \u00e0 mieux encadrer l'utilisation des produits phytosanitaires sur le territoire national.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/770", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/770", "numero": "770", "dossier_uri": "/14/dossiers/encadrer_utlisation_produits_phytosanitaires.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/encadrer_utlisation_produits_phytosanitaires.asp", "date": "2014-01-23"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de repr\u00e9sentant au parlement europ\u00e9en (lecture d\u00e9finitive).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/769", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/769", "numero": "769*", "dossier_uri": "/14/dossiers/non-cumul_executif_local_depute_senateur.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/non-cumul_executif_local_depute_senateur.asp", "date": "2014-01-22"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi organique interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de d\u00e9put\u00e9 ou de s\u00e9nateur (lecture d\u00e9finitive).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/768", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/768", "numero": "768*", "dossier_uri": "/14/dossiers/non-cumul_executif_local_depute_senateur.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/non-cumul_executif_local_depute_senateur.asp", "date": "2014-01-22"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 224 de m. poisson apr\u00e8s l'article 5 quinquies c du projet de loi adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, pour l'\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/767", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/767", "numero": "767", "dossier_uri": "/14/dossiers/egalite_femmes_hommes.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/egalite_femmes_hommes.asp", "date": "2014-01-21"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 420 de m. chassaigne \u00e0 l'article 61 du projet de loi pour l'acc\u00e8s au logement et un urbanisme r\u00e9nov\u00e9 (deuxi\u00e8me lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/766", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/766", "numero": "766", "dossier_uri": "/14/dossiers/acces_logement_urbanisme_renove.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/acces_logement_urbanisme_renove.asp", "date": "2014-01-16"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi d'avenir pour l'agriculture, l'alimentation et la for\u00eat.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/765", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/765", "numero": "765*", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_agriculture_alimentation_foret.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_agriculture_alimentation_foret.asp", "date": "2014-01-14"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 67 de m. suguenot et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi d'avenir pour l'agriculture, l'alimentation et la for\u00eat.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/764", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/764", "numero": "764", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_agriculture_alimentation_foret.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_agriculture_alimentation_foret.asp", "date": "2014-01-09"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 165 de mme duby-muller et les amendements identiques \u00e0  l'article 67 du projet de loi de finances pour 2014 - mission gestion des finances publiques et des ressources humaines ; provisions ; r\u00e9gimes sociaux et de retraite.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/689", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/689", "numero": "689", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "date": "2013-11-12"},
{"objet": "L'amendement n\u00b064 de mme dalloz et les amendements identiques \u00e0 l'article78 du projet de loi de finances pour 2014 - mission travail et emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/688", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/688", "numero": "688", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "date": "2013-11-07"},
{"objet": "Le projet de loi organique relatif au procureur de la r\u00e9publique financier (lecture d\u00e9finitive).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/687", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/687", "numero": "687*", "dossier_uri": "/14/dossiers/procureur_Republique_financier.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/procureur_Republique_financier.asp", "date": "2013-11-05"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la lutte contre la fraude fiscale et la grande d\u00e9linquance \u00e9conomique et financi\u00e8re.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/686", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/686", "numero": "686*", "dossier_uri": "/14/dossiers/lutte_fraude_fiscale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/lutte_fraude_fiscale.asp", "date": "2013-11-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 91 de m. candelier apr\u00e8s l'article 62 du projet de loi de finances pour 2014 - mission anciens combattants et liens avec la nation.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/685", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/685", "numero": "685", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "date": "2013-11-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 338 du gouvernement apr\u00e8s l'article 62 du projet de loi de finances pour 2014 - mission anciens combattants et liens avec la nation.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/684", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/684", "numero": "684", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "date": "2013-11-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 246 de m. laffineur \u00e0 l'article 44 et \u00e9tat b du projet de loi de finances pour 2014 - mission anciens combattants et liens avec la nation.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/683", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/683", "numero": "683", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "date": "2013-11-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 217 de m. hillmeyer \u00e0 l'article 44 et \u00e9tat b du projet de loi de finances pour 2014 - mission anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la nation.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/682", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/682", "numero": "682", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "date": "2013-11-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 159 de m. guilloteau et les amendements identiques \u00e0 l'article 44 et \u00e9tat b du projet de loi de finances pour 2014 - mission anciens combattants et liens avec la nation.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/681", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/681", "numero": "681", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "date": "2013-11-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 238 de m. jacob \u00e0 l'article 44 et \u00e9tat b  du projet de loi de finances pour 2014 - mission anciens combattants et liens avec la nation.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/680", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/680", "numero": "680", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "date": "2013-11-04"},
{"objet": "L'article unique du projet de loi autorisant l'approbation de l'accord entre le gouvernement de la r\u00e9publique fran\u00e7aise et le gouvernement de la r\u00e9publique italienne pour la r\u00e9alisation et l'exploitation d'une nouvelle ligne ferroviaire lyon-turin.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/679", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/679", "numero": "679", "dossier_uri": "/14/dossiers/ligne_ferroviaire_Lyon-Turin.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/ligne_ferroviaire_Lyon-Turin.asp", "date": "2013-10-31"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/678", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/678", "numero": "678*", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2014.asp", "date": "2013-10-29"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 529  de m. saddier et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 46  du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/677", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/677", "numero": "677", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2014.asp", "date": "2013-10-25"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0420 (rect)  de m.tardy apr\u00e8s l'article 46  du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/676", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/676", "numero": "676", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2014.asp", "date": "2013-10-25"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 12 de m. molac et l'amendement n\u00b0 53 de m. le fur \u00e0 l'article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (nouvelle lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/988", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/988", "numero": "988", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-12-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 20 de m. le fur et l'amendement n\u00b0 59 de m. benoit \u00e0 l'article 1er du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (nouvelle lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/987", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/987", "numero": "987", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-12-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 29 de m. hetzel et amendements identiques \u00e0 l'article 1er du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (nouvelle lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/986", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/986", "numero": "986", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-12-08"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 9 de m. molac et n\u00b051 de m. le fur \u00e0 l'article 1er du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (nouvelle lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/985", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/985", "numero": "985", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-12-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 325 ( 2e rect) de m. jean-louis dumont apr\u00e8s l'article 31 du projet de loi de finances rectificative pour 2014 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/984", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/984", "numero": "984", "dossier_uri": "/14/dossiers/deuxieme_collectif_budgetaire_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/deuxieme_collectif_budgetaire_2014.asp", "date": "2014-12-05"},
{"objet": "La motion de rejet pr\u00e9alable de m. bruno le roux de la proposition de loi visant \u00e0 lutter contre les d\u00e9marches engag\u00e9es par les fran\u00e7ais pour obtenir une gestation pour autrui.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/983", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/983", "numero": "983", "dossier_uri": "/14/dossiers/lutte_demarches_gestation_pour_autrui.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/lutte_demarches_gestation_pour_autrui.asp", "date": "2014-12-04"},
{"objet": "La proposition de loi modifiant le d\u00e9lai de prescription de l'action publique des agressions sexuelles.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/982", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/982", "numero": "982*", "dossier_uri": "/14/dossiers/prescription_action_publique_agressions_sexuelles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/prescription_action_publique_agressions_sexuelles.asp", "date": "2014-12-02"},
{"objet": "La proposition de r\u00e9solution portant sur la reconnaissance de l'\u00e9tat de palestine (art.34-1 de la constitution)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/981", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/981", "numero": "981*", "dossier_uri": "/14/dossiers/reconnaissance_Etat_Palestine.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/reconnaissance_Etat_Palestine.asp", "date": "2014-12-02"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 8 de m. le fur et les amendements identiques n\u00b0 15 de m. lurton, n\u00b0 16 de m. charroux et n\u00b018 de m. cinieri du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale (lecture d\u00e9finitive).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/980", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/980", "numero": "980", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2015.asp", "date": "2014-12-01"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 11 de mme pochon \u00e0 l'article premier de la proposition de loi visant \u00e0 acc\u00e9l\u00e9rer, simplifier et r\u00e9duire le co\u00fbt du passage de l'examen du permis de conduire.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/979", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/979", "numero": "979", "dossier_uri": "/14/dossiers/reduire_cout_permis_conduire.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/reduire_cout_permis_conduire.asp", "date": "2014-11-27"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 4 de mme pinville \u00e0 l'article premier de la proposition de loi relative au financement de la recherche oncologique p\u00e9diatrique par l'industrie pharmaceutique.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/978", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/978", "numero": "978", "dossier_uri": "/14/dossiers/recherche_oncologique_pediatrique_financement.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/recherche_oncologique_pediatrique_financement.asp", "date": "2014-11-27"},
{"objet": "L'amendement n\u00b03 de mme capdevielle \u00e0 l'article premier sur la proposition de loi, adopt\u00e9e par le s\u00e9nat, modifiant le d\u00e9lai de prescription de l'action publique des agressions sexuelles.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/977", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/977", "numero": "977", "dossier_uri": "/14/dossiers/prescription_action_publique_agressions_sexuelles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/prescription_action_publique_agressions_sexuelles.asp", "date": "2014-11-27"},
{"objet": "La motion de rejet pr\u00e9alable de m. bruno le roux sur la proposition de loi, adopt\u00e9e par le s\u00e9nat, modifiant le d\u00e9lai de prescription de l'action publique des agressions sexuelles.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/976", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/976", "numero": "976", "dossier_uri": "/14/dossiers/prescription_action_publique_agressions_sexuelles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/prescription_action_publique_agressions_sexuelles.asp", "date": "2014-11-27"},
{"objet": "La proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 r\u00e9affirmer le droit fondamental \u00e0 l'interruption volontaire de grossesse en france et en europe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/975", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/975", "numero": "975", "dossier_uri": "/14/dossiers/droit_IVG_France_Europe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/droit_IVG_France_Europe.asp", "date": "2014-11-26"},
{"objet": "L'amendement  n\u00b0 63  de m.  molac apr\u00e8s l'article  31 bis du projet de loi de modernisation de l'action publique terrioriale et d'affirmation des m\u00e9tropoles.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/587", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/587", "numero": "587", "dossier_uri": "/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "date": "2013-07-19"},
{"objet": "Les amendements identiques n\u00b0 192 de m. burroni et n\u00b0 971 de m. charroux \u00e0 l'article 30  du projet de loi de modernisation de l'action publique terrioriale et d'affirmation des m\u00e9tropoles.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/586", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/586", "numero": "586", "dossier_uri": "/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "date": "2013-07-19"},
{"objet": "Les amendements identiques n\u00b0 193 de m. burroni et n\u00b0 968 de m. charroux \u00e0 l'article 30  du projet de loi de modernisation de l'action publique terrioriale et d'affirmation des m\u00e9tropoles.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/585", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/585", "numero": "585", "dossier_uri": "/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "date": "2013-07-19"},
{"objet": "Les amendements identiques n\u00b0 696 de m. ciot et 962 de m. charroux \u00e0 l'article 30 du projet de loi de modernisation de l'action publique territoriale et d'affirmation des m\u00e9tropoles.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/584", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/584", "numero": "584", "dossier_uri": "/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "date": "2013-07-19"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0958 de m. charroux avant l'article 30  a du projet de loi de modernisation de l'action publique terrioriale et d'affirmation des m\u00e9tropoles.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/583", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/583", "numero": "583", "dossier_uri": "/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "date": "2013-07-19"},
{"objet": "L'article 20 du projet de loi de modernisation de l'action publique terrioriale et d'affirmation des m\u00e9tropoles.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/582", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/582", "numero": "582", "dossier_uri": "/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "date": "2013-07-19"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1033 de m. dolez avant  l'article 20 du projet de loi de modernisation de l'action publique terrioriale et d'affirmation des m\u00e9tropoles.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/581", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/581", "numero": "581", "dossier_uri": "/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "date": "2013-07-19"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1080 de m. asensi \u00e0 l'article 13 du projet de loi de modernisation de l'action publique terrioriale et d'affirmation des m\u00e9tropoles.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/580", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/580", "numero": "580", "dossier_uri": "/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "date": "2013-07-19"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1077 de m. asensi apr\u00e8s l'article 12 du projet de loi de modernisation de l'action publique terrioriale et d'affirmation des m\u00e9tropoles.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/579", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/579", "numero": "579", "dossier_uri": "/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "date": "2013-07-19"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1079 de m. asensi apr\u00e8s l'article 12 du projet de loi de modernisation de l'action publique terrioriale et d'affirmation des m\u00e9tropoles.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/578", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/578", "numero": "578", "dossier_uri": "/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "date": "2013-07-19"},
{"objet": "Les amendements de suppression de l'article 12 du projet de loi de modernisation de l'action publique terrioriale et d'affirmation des m\u00e9tropoles (n\u00b0 268, 533, 630, 718, 976, 1081, 1091).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/577", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/577", "numero": "577", "dossier_uri": "/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "date": "2013-07-19"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1083 de m. asensi \u00e0 l'article 11 du projet de loi de modernisation de l'action publique terrioriale et d'affirmation des m\u00e9tropoles.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/576", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/576", "numero": "576", "dossier_uri": "/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "date": "2013-07-18"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1084 de m. asensi \u00e0 l'article 11 du projet de loi de modernisation de l'action publique terrioriale et d'affirmation des m\u00e9tropoles.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/575", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/575", "numero": "575", "dossier_uri": "/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "date": "2013-07-18"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 8 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi d'avenir pour l'agriculture, l'alimentation et la for\u00eat.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/763", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/763", "numero": "763", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_agriculture_alimentation_foret.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_agriculture_alimentation_foret.asp", "date": "2014-01-09"},
{"objet": "L'article 3 du projet de loi d'avenir pour l'agriculture, l'alimentation et la for\u00eat.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/762", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/762", "numero": "762", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_agriculture_alimentation_foret.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_agriculture_alimentation_foret.asp", "date": "2014-01-09"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 371 de m. huet et les amendements identiques \u00e0 l'article 3 du projet de loi d'avenir pour l'agriculture, l'alimentation et la for\u00eat.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/761", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/761", "numero": "761", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_agriculture_alimentation_foret.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_agriculture_alimentation_foret.asp", "date": "2014-01-09"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1412  rect. du gouvernement \u00e0 l'article premier du projet de loi d'avenir pour l'agriculture, l'alimentation et la for\u00eat.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/760", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/760", "numero": "760", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_agriculture_alimentation_foret.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_agriculture_alimentation_foret.asp", "date": "2014-01-08"},
{"objet": "La motion de rejet pr\u00e9alable, pr\u00e9sent\u00e9e par m. christian jacob, du projet de loi d'avenir pour l'agriculture, l'alimentation et la for\u00eat.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/759", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/759", "numero": "759", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_agriculture_alimentation_foret.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_agriculture_alimentation_foret.asp", "date": "2014-01-07"},
{"objet": "L'amendement n\u00b01 du gouvernement \u00e0 l'article 9 du projet de loi de finances pour 2014 (nouvelle lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/758", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/758", "numero": "758", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "date": "2013-12-13"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi de modernisation de l'action publique territoriale et d'affirmation des m\u00e9tropoles.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/757", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/757", "numero": "757", "dossier_uri": "/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "date": "2013-12-12"},
{"objet": "L'article 12 du projet de loi de modernisation de l'action publique territoriale et d'affirmation des m\u00e9tropoles.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/756", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/756", "numero": "756", "dossier_uri": "/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "date": "2013-12-12"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 374 de m. asensi \u00e0 l'article 12 du projet de loi de modernisation de l'action publique territoriale et d'affirmation des m\u00e9tropoles.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/755", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/755", "numero": "755", "dossier_uri": "/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "date": "2013-12-12"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0366 (rect) de m. asensi \u00e0 l'article 12 du projet de loi de modernisation de l'action publique territoriale et d'affirmation des m\u00e9tropoles.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/754", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/754", "numero": "754", "dossier_uri": "/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "date": "2013-12-11"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0365 de m. asensi \u00e0 l'article 12 du projet de loi de modernisation de l'action publique territoriale et d'affirmation des m\u00e9tropoles.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/753", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/753", "numero": "753", "dossier_uri": "/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "date": "2013-12-11"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0363 de  m. asensi \u00e0 l'article 12 du projet de loi de modernisation de l'action publique territoriale et d'affirmation des m\u00e9tropoles.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/752", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/752", "numero": "752", "dossier_uri": "/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "date": "2013-12-11"},
{"objet": "L'amendement de suppression n\u00b0361 de m. asensi et les amendements identiques \u00e0 l'article 12 du projet de loi de modernisation de l'action publique territoriale et d'affirmation des m\u00e9tropoles.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/751", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/751", "numero": "751", "dossier_uri": "/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "date": "2013-12-11"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0163  de m. tian et les amendements identiques \u00e0 l'article 38  du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/675", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/675", "numero": "675", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2014.asp", "date": "2013-10-25"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 186 de m. tian et les amendements identiques  apr\u00e8s l'article 68 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/674", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/674", "numero": "674", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2014.asp", "date": "2013-10-24"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 575  de m. vercamer apr\u00e8s l'article 24 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/673", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/673", "numero": "673", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2014.asp", "date": "2013-10-24"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 579 de m. vercamer apr\u00e8s l'article 24 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/672", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/672", "numero": "672", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2014.asp", "date": "2013-10-24"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 637 (rect) de m. vercamer apr\u00e8s l'article 15 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/671", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/671", "numero": "671", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2014.asp", "date": "2013-10-24"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0209 de m. vercamer et les amendements identiques \u00e0 l'article 15 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/670", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/670", "numero": "670", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2014.asp", "date": "2013-10-23"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0480 de mme fraysse \u00e0 l'article 15 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/669", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/669", "numero": "669", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2014.asp", "date": "2013-10-23"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 792 (2eme rect) du gouvernement apr\u00e8s l'article 12 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/668", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/668", "numero": "668", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2014.asp", "date": "2013-10-23"},
{"objet": "Le sous amendement n\u00b0 823 de m. door et les sous amendements identiques \u00e0 l'amendement n\u00b0 792 (2eme rect) du gouvernement apr\u00e8s l'article 12 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/667", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/667", "numero": "667", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2014.asp", "date": "2013-10-23"},
{"objet": "Le sous amendement n\u00b0 824 de m. vercamer et les sous amendements identiques \u00e0 l'amendement n\u00b0 792 (2eme rect) du gouvernement apr\u00e8s l'article 12 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/666", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/666", "numero": "666", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2014.asp", "date": "2013-10-23"},
{"objet": "L'article 10 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/665", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/665", "numero": "665", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2014.asp", "date": "2013-10-23"},
{"objet": "L'article 8 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/664", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/664", "numero": "664", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2014.asp", "date": "2013-10-23"},
{"objet": "L'ensemble de la premi\u00e8re partie du projet de loi de finances pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/663", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/663", "numero": "663*", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "date": "2013-10-22"},
{"objet": "L'article 43 du projet de loi de finances pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/662", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/662", "numero": "662", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "date": "2013-10-21"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 105 de la commission des affaires sociales et l'amendement identique n\u00b0 182 de m. le roux \u00e0 l'article n\u00b0 61 a au projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (nouvelle lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/974", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/974", "numero": "974", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2015.asp", "date": "2014-11-25"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 153 de m. vercamer \u00e0 l'article n\u00b0 61 a au projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (nouvelle lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/973", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/973", "numero": "973", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2015.asp", "date": "2014-11-25"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 45 de suppression de la commission des affaires sociales et les amendements identiques suivants \u00e0 l'article n\u00b049 bis au projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (nouvelle lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/972", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/972", "numero": "972", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2015.asp", "date": "2014-11-25"},
{"objet": "Le sous-amendement n\u00b0 201 rectifi\u00e9 de m. decool et les sous-amendements identiques suivants \u00e0 l'article n\u00b0 43 ter au projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (nouvelle lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/971", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/971", "numero": "971", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2015.asp", "date": "2014-11-25"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (deuxi\u00e8me lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/970", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/970", "numero": "970*", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-11-25"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 180 de mme orliac \u00e0 l'article 65 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (nouvelle lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/969", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/969", "numero": "969", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2015.asp", "date": "2014-11-24"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 191 du gouvernement \u00e0 l'article 8 ter du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (nouvelle lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/968", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/968", "numero": "968", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2015.asp", "date": "2014-11-24"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2 de mme fraysse \u00e0 l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9signation des conseillers prud'hommes.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/967", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/967", "numero": "967", "dossier_uri": "/14/dossiers/conseillers_prudhommes_designation.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/conseillers_prudhommes_designation.asp", "date": "2014-11-20"},
{"objet": "Les amendements identiques de suppression n\u00b0 1 de mme fraysse et n\u00b0 7 de m. cavard \u00e0 l'article premier du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9signation des conseillers prud'hommes.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/966", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/966", "numero": "966", "dossier_uri": "/14/dossiers/conseillers_prudhommes_designation.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/conseillers_prudhommes_designation.asp", "date": "2014-11-20"},
{"objet": "Les amendements identiques n\u00b0 97 de m. bleunven et n\u00b0 125 de m. benoit \u00e0 l'article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (deuxi\u00e8me lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/965", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/965", "numero": "965", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-11-20"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 119 rectifi\u00e9 de m. benoit \u00e0 l'article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (deuxi\u00e8me lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/964", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/964", "numero": "964", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-11-20"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3 de m. molac \u00e0 l'article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (deuxi\u00e8me lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/963", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/963", "numero": "963", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-11-20"},
{"objet": "L'amendement de suppression n\u00b0 80 de m. dolez et les amendements identiques \u00e0 l'article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (deuxi\u00e8me lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/962", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/962", "numero": "962", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-11-20"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0110 de m. roman \u00e0 l'article premier du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (deuxi\u00e8me lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/961", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/961", "numero": "961", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-11-19"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1086 de m. laurent \u00e0 l'article 10 du projet de loi de modernisation de l'action publique terrioriale et d'affirmation des m\u00e9tropoles.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/574", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/574", "numero": "574", "dossier_uri": "/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "date": "2013-07-18"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1349 rect. du gouvernement avant l'article 35 a du projet de loi de modernisation de l'action publique terrioriale et d'affirmation des m\u00e9tropoles.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/573", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/573", "numero": "573", "dossier_uri": "/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "date": "2013-07-18"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1039 rect. de m. dolez \u00e0 l'article premier a du projet de loi de modernisation de l'action publique terrioriale et d'affirmation des m\u00e9tropoles.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/572", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/572", "numero": "572", "dossier_uri": "/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "date": "2013-07-18"},
{"objet": "La motion de renvoi en commission oppos\u00e9e par m. christian jacob au projet de loi de modernisation de l'action publique territoriale et d'affirmation des m\u00e9tropoles.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/571", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/571", "numero": "571", "dossier_uri": "/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "date": "2013-07-16"},
{"objet": "La motion de rejet pr\u00e9alable oppos\u00e9e par m. christian jacob au projet de loi de modernisation de l'action publique territoriale et d'affirmation des m\u00e9tropoles.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/570", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/570", "numero": "570", "dossier_uri": "/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "date": "2013-07-16"},
{"objet": "L'ensemble de la proposition de loi tendant \u00e0 modifier la loi n\u00b0 2011-814 du 7 juillet 2011 relative \u00e0 la bio\u00e9thique en autorisant sous certaines conditions la recherche sur l'embryon et les cellules souches embryonnaires.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/569", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/569", "numero": "569*", "dossier_uri": "/14/dossiers/recherche_embryon_cellules_souches.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/recherche_embryon_cellules_souches.asp", "date": "2013-07-16"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 297 de m. breton \u00e0 l'article unique de la proposition de loi  tendant \u00e0 modifier la loi n\u00b0 2011-814 du 7 juillet 2011 relative \u00e0 la bio\u00e9thique en autorisant sous certaines conditions la recherche sur l'embryon et les cellules souches embryonnaires.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/568", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/568", "numero": "568", "dossier_uri": "/14/dossiers/recherche_embryon_cellules_souches.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/recherche_embryon_cellules_souches.asp", "date": "2013-07-11"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 283 de m. breton \u00e0 l'article unique de la proposition de loi  tendant \u00e0 modifier la loi n\u00b0 2011-814 du 7 juillet 2011 relative \u00e0 la bio\u00e9thique en autorisant sous certaines conditions la recherche sur l'embryon et les cellules souches embryonnaires.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/567", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/567", "numero": "567", "dossier_uri": "/14/dossiers/recherche_embryon_cellules_souches.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/recherche_embryon_cellules_souches.asp", "date": "2013-07-11"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 288 de m. breton \u00e0 l'article unique de la proposition de loi  tendant \u00e0 modifier la loi n\u00b0 2011-814 du 7 juillet 2011 relative \u00e0 la bio\u00e9thique en autorisant sous certaines conditions la recherche sur l'embryon et les cellules souches embryonnaires.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/566", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/566", "numero": "566", "dossier_uri": "/14/dossiers/recherche_embryon_cellules_souches.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/recherche_embryon_cellules_souches.asp", "date": "2013-07-11"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 44 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article unique de la proposition de loi  tendant \u00e0 modifier la loi n\u00b0 2011-814 du 7 juillet 2011 relative \u00e0 la bio\u00e9thique en autorisant sous certaines conditions la recherche sur l'embryon et les cellules souches embryonnaires.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/565", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/565", "numero": "565", "dossier_uri": "/14/dossiers/recherche_embryon_cellules_souches.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/recherche_embryon_cellules_souches.asp", "date": "2013-07-11"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 54 de m. gosselin et les amendements identiques \u00e0 l'article unique de la proposition de loi  tendant \u00e0 modifier la loi n\u00b0 2011-814 du 7 juillet 2011 relative \u00e0 la bio\u00e9thique en autorisant sous certaines conditions la recherche sur l'embryon et les cellules souches embryonnaires.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/564", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/564", "numero": "564", "dossier_uri": "/14/dossiers/recherche_embryon_cellules_souches.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/recherche_embryon_cellules_souches.asp", "date": "2013-07-11"},
{"objet": "Le sous amendement n\u00b0 306 de m. le fur \u00e0 l'amendement n\u00b0 282 de m. fromantin \u00e0 l'article unique de la proposition de loi  tendant \u00e0 modifier la loi n\u00b0 2011-814 du 7 juillet 2011 relative \u00e0 la bio\u00e9thique en autorisant sous certaines conditions la recherche sur l'embryon et les cellules souches embryonnaires.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/563", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/563", "numero": "563", "dossier_uri": "/14/dossiers/recherche_embryon_cellules_souches.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/recherche_embryon_cellules_souches.asp", "date": "2013-07-11"},
{"objet": "La motion de rejet pr\u00e9alable oppos\u00e9e par m. christian jacob sur la proposition de loi tendant \u00e0 modifier la loi n\u00b0 2011-814 du 7 juillet 2011 relative \u00e0 la bio\u00e9thique en autorisant sous certaines conditions la recherche sur l'embryon et les cellules souches embryonnaires", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/562", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/562", "numero": "562", "dossier_uri": "/14/dossiers/recherche_embryon_cellules_souches.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/recherche_embryon_cellules_souches.asp", "date": "2013-07-10"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 383 de m. dolez et l'amendement identique suivant \u00e0 l'article 2 du projet de loi de modernisation de l'action publique territoriale et d'affirmation des m\u00e9tropoles.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/750", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/750", "numero": "750", "dossier_uri": "/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "date": "2013-12-11"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 382 de m. dolez  \u00e0 l'article 1er a du projet de loi de modernisation de l'action publique territoriale et d'affirmation des m\u00e9tropoles.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/749", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/749", "numero": "749", "dossier_uri": "/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "date": "2013-12-11"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 381 de m. dolez  \u00e0 l'article 2 du projet de loi de modernisation de l'action publique territoriale et d'affirmation des m\u00e9tropoles.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/748", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/748", "numero": "748", "dossier_uri": "/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "date": "2013-12-11"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 379 de m. dolez  \u00e0 l'article 1er a du projet de loi de modernisation de l'action publique territoriale et d'affirmation des m\u00e9tropoles.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/747", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/747", "numero": "747", "dossier_uri": "/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/action_publique_territoriale_metropoles.asp", "date": "2013-12-11"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 323 de m. chassaigne et les amendements identiques de suppression de l'article 17 quater a du projet de loi relatif \u00e0 la consommation.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/746", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/746", "numero": "746", "dossier_uri": "/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "date": "2013-12-10"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi de finances rectificative pour 2013 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/745", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/745", "numero": "745*", "dossier_uri": "/14/dossiers/collectif_budgetaire_2013.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/collectif_budgetaire_2013.asp", "date": "2013-12-10"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 18 de m. le fur \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la consommation (deuxi\u00e8me lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/744", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/744", "numero": "744", "dossier_uri": "/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "date": "2013-12-09"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 318 de m. chassaigne et l'amendement n\u00b0 505 de m. benoit, amendements identiques, \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la consommation (deuxi\u00e8me lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/743", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/743", "numero": "743", "dossier_uri": "/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "date": "2013-12-09"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 503 de m.benoit \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la consommation (deuxi\u00e8me lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/742", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/742", "numero": "742", "dossier_uri": "/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "date": "2013-12-09"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 20 de m. le fur et l'amendement n\u00b0 319  de m. chassaigne, amendements identiques, \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la consommation (deuxi\u00e8me lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/741", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/741", "numero": "741", "dossier_uri": "/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "date": "2013-12-09"},
{"objet": "La motion de rejet pr\u00e9alable, pr\u00e9sent\u00e9e par m. le roux, de la proposition de loi permettant le libre choix des maires concernant les rythmes scolaires dans l'enseignement du premier degr\u00e9.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/740", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/740", "numero": "740", "dossier_uri": "/14/dossiers/liberte_maires_rythmes_scolaires_premier_degre.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/liberte_maires_rythmes_scolaires_premier_degre.asp", "date": "2013-12-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 120 de m. mariton apr\u00e8s l'article 12 du projet de loi de finances rectificative pour 2013.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/739", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/739", "numero": "739", "dossier_uri": "/14/dossiers/collectif_budgetaire_2013.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/collectif_budgetaire_2013.asp", "date": "2013-12-04"},
{"objet": "L'ensemble de la proposition de loi renfor\u00e7ant la lutte contre le syst\u00e8me prostitutionnel (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/738", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/738", "numero": "738*", "dossier_uri": "/14/dossiers/systeme_prostitutionnel_renforcement_lutte.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/systeme_prostitutionnel_renforcement_lutte.asp", "date": "2013-12-04"},
{"objet": "Le projet de loi relatif \u00e0 la programmation militaire pour les ann\u00e9es 2014 \u00e0 2019 et portant diverses dispositions concernant la d\u00e9fense et la s\u00e9curit\u00e9 nationale.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/737", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/737", "numero": "737*", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_programmation_militaire_2014-2019.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_programmation_militaire_2014-2019.asp", "date": "2013-12-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1020 de m. coronado apr\u00e8s l'article 34 du projet de loi de finances pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/661", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/661", "numero": "661", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "date": "2013-10-21"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 761 rect. de m. grandguillaume apr\u00e8s l'article 34 du projet de loi de finances pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/660", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/660", "numero": "660", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "date": "2013-10-21"},
{"objet": "L'article 34 du projet de loi de finances pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/659", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/659", "numero": "659", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "date": "2013-10-21"},
{"objet": "L'amendement n \u00b0 1133 du  gouvernement \u00e0 l'article 34 du projet de loi de finances pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/658", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/658", "numero": "658", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "date": "2013-10-21"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 188 de m. mariton et n\u00b0 404 de mme dalloz \u00e0 l'article 34 du projet de loi de finances pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/657", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/657", "numero": "657", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "date": "2013-10-21"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 943 de m. de courson  \u00e0 l'article 31 du projet de loi de finances pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/656", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/656", "numero": "656", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "date": "2013-10-21"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 619 de m. alauzet  \u00e0 l'article 31 du projet de loi de finances pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/655", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/655", "numero": "655", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "date": "2013-10-21"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 186 de m. mariton et n\u00b0 400 de mme dalloz \u00e0 l'article 31 du projet de loi de finances pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/654", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/654", "numero": "654", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "date": "2013-10-21"},
{"objet": "L'article 26 du projet de loi de finances pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/653", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/653", "numero": "653", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "date": "2013-10-21"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1083 rect.du gouvernement \u00e0 l'article 26 du projet de loi de finances pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/652", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/652", "numero": "652", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "date": "2013-10-21"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 768 (rect.) de m. carrez apr\u00e8s l'article 7 du projet de loi de finances pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/651", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/651", "numero": "651", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "date": "2013-10-18"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 770 (rect.) de m. carrez apr\u00e8s l'article 7 du projet de loi de finances pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/650", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/650", "numero": "650", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "date": "2013-10-18"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 506 de mme girardin apr\u00e8s l'article 6 du projet de loi de finances pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/649", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/649", "numero": "649", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "date": "2013-10-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 19 de m. le fur et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 6 du projet de loi de finances pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/648", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/648", "numero": "648", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2014.asp", "date": "2013-10-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b09 de m. molac \u00e0 l'article premier du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (deuxi\u00e8me lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/960", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/960", "numero": "960", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-11-19"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0122 de m. bies \u00e0 l'article premier du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (deuxi\u00e8me lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/959", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/959", "numero": "959", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-11-19"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1 de m. molac \u00e0 l'article premier du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (deuxi\u00e8me lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/958", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/958", "numero": "958", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-11-19"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 75 de m. dolez et les amendements identiques suivants \u00e0 l'article premier du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (deuxi\u00e8me lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/957", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/957", "numero": "957", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-11-19"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 74 de m. dolez et l'amendement identique suivant \u00e0 l'article 1er a du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (deuxi\u00e8me lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/956", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/956", "numero": "956", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_elections.asp", "date": "2014-11-18"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi de finances pour 2015 (1\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/955", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/955", "numero": "955*", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "date": "2014-11-18"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 430 de m. tian apr\u00e8s l'article 59 du projet de loi de finances pour 2015 - mission sant\u00e9.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/954", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/954", "numero": "954", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "date": "2014-11-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 512 de la commission des finances et les amendements identiques suivants \u00e0 l'article 47 du projet de loi de finances pour 2015 - mission agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/953", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/953", "numero": "953", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "date": "2014-11-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 491 de m. benoit et l'amendement identique n\u00b0 530 de m. de courson \u00e0 l'article 47 du projet de loi de finances pour 2015 - mission agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/952", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/952", "numero": "952", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "date": "2014-11-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 285 de m. herth et les amendements de suppression identiques \u00e0 l'article 47 du projet de loi de finances pour 2015 - mission agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/951", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/951", "numero": "951", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "date": "2014-11-06"},
{"objet": "L'amendements n\u00b0 435 de m. saddier \u00e0 l'article 32 et etat b du projet de loi de finances pour 2015 - mission economie.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/950", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/950", "numero": "950", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "date": "2014-11-05"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 284 de m. carr\u00e9 et n\u00b0 383 de m. piron de supression \u00e0 l'article 52 du projet de loi de finances pour 2015 - mission egalit\u00e9 des territoires et logement.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/949", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/949", "numero": "949", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "date": "2014-11-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 401 de m. larriv\u00e9 apr\u00e8s l'article 57 du projet de loi de finances pour 2015 - mission politiques des territoires.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/948", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/948", "numero": "948", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "date": "2014-11-05"},
{"objet": "L'ensemble de la proposition de loi relative \u00e0 l'instauration du 27 mai comme journ\u00e9e nationale de la r\u00e9sistance (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/561", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/561", "numero": "561", "dossier_uri": "/14/dossiers/journee_nationale_Resistance_27_mai.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/journee_nationale_Resistance_27_mai.asp", "date": "2013-07-09"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de repr\u00e9sentant au parlement europ\u00e9en.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/560", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/560", "numero": "560*", "dossier_uri": "/14/dossiers/non-cumul_executif_local_depute_senateur.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/non-cumul_executif_local_depute_senateur.asp", "date": "2013-07-09"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi organique interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de d\u00e9put\u00e9 ou de s\u00e9nateur.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/559", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/559", "numero": "559*", "dossier_uri": "/14/dossiers/non-cumul_executif_local_depute_senateur.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/non-cumul_executif_local_depute_senateur.asp", "date": "2013-07-09"},
{"objet": "L'article premier du projet de loi organique interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de d\u00e9put\u00e9 ou de s\u00e9nateur.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/558", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/558", "numero": "558", "dossier_uri": "/14/dossiers/non-cumul_executif_local_depute_senateur.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/non-cumul_executif_local_depute_senateur.asp", "date": "2013-07-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 252 de m. lagarde \u00e0 l'article premier du projet de loi organique interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de d\u00e9put\u00e9 ou de s\u00e9nateur.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/557", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/557", "numero": "557", "dossier_uri": "/14/dossiers/non-cumul_executif_local_depute_senateur.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/non-cumul_executif_local_depute_senateur.asp", "date": "2013-07-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 216 de m. vercamer \u00e0 l'article premier du projet de loi organique interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de d\u00e9put\u00e9 ou de s\u00e9nateur.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/556", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/556", "numero": "556", "dossier_uri": "/14/dossiers/non-cumul_executif_local_depute_senateur.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/non-cumul_executif_local_depute_senateur.asp", "date": "2013-07-04"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 1 de m. teissier et n\u00b0 102 de m. goujon \u00e0 l'article premier du projet de loi organique interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de d\u00e9put\u00e9 ou de s\u00e9nateur.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/555", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/555", "numero": "555", "dossier_uri": "/14/dossiers/non-cumul_executif_local_depute_senateur.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/non-cumul_executif_local_depute_senateur.asp", "date": "2013-07-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 208 de m. fourage \u00e0 l'article premier du projet de loi organique interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de d\u00e9put\u00e9 ou de s\u00e9nateur.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/554", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/554", "numero": "554", "dossier_uri": "/14/dossiers/non-cumul_executif_local_depute_senateur.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/non-cumul_executif_local_depute_senateur.asp", "date": "2013-07-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 144 de m. laurent \u00e0 l'article premier du projet de loi organique interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de d\u00e9put\u00e9 ou de s\u00e9nateur.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/553", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/553", "numero": "553", "dossier_uri": "/14/dossiers/non-cumul_executif_local_depute_senateur.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/non-cumul_executif_local_depute_senateur.asp", "date": "2013-07-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 228 de m. vercamer \u00e0 l'article premier du projet de loi organique interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de d\u00e9put\u00e9 ou de s\u00e9nateur.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/552", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/552", "numero": "552", "dossier_uri": "/14/dossiers/non-cumul_executif_local_depute_senateur.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/non-cumul_executif_local_depute_senateur.asp", "date": "2013-07-04"},
{"objet": "La motion de rejet pr\u00e9alable, pr\u00e9sent\u00e9e par m. christian jacob, du projet de loi organique interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de d\u00e9put\u00e9 ou de s\u00e9nateur.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/551", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/551", "numero": "551", "dossier_uri": "/14/dossiers/non-cumul_executif_local_depute_senateur.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/non-cumul_executif_local_depute_senateur.asp", "date": "2013-07-03"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la consommation (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/550", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/550", "numero": "550*", "dossier_uri": "/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "date": "2013-07-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 372 de mme laure de la raudi\u00e8re \u00e0 l'article 19 ter du projet de loi relatif \u00e0 la consommation.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/549", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/549", "numero": "549", "dossier_uri": "/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "date": "2013-06-27"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 74 de m. fasquelle apr\u00e8s l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la consommation.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/548", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/548", "numero": "548", "dossier_uri": "/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "date": "2013-06-27"},
{"objet": "Le projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (lecture d\u00e9finitive).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/736", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/736", "numero": "736*", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2014.asp", "date": "2013-12-03"},
{"objet": "La motion de renvoi en commission de de la proposition de loi renfor\u00e7ant la lutte contre le syst\u00e8me prostitutionnel.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/735", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/735", "numero": "735", "dossier_uri": "/14/dossiers/systeme_prostitutionnel_renforcement_lutte.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/systeme_prostitutionnel_renforcement_lutte.asp", "date": "2013-11-29"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3 de m. robiliard tendant \u00e0 supprimer l'article 3 de la proposition de loi visant \u00e0 r\u00e9tablir les avantages li\u00e9s aux heures suppl\u00e9mentaires.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/734", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/734", "numero": "734", "dossier_uri": "/14/dossiers/retablir_avantages_heures_supplementaires.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/retablir_avantages_heures_supplementaires.asp", "date": "2013-11-28"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2 de m. robiliard tendant \u00e0 supprimer l'article 2 de la proposition de loi visant \u00e0 r\u00e9tablir les avantages li\u00e9s aux heures suppl\u00e9mentaires.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/733", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/733", "numero": "733", "dossier_uri": "/14/dossiers/retablir_avantages_heures_supplementaires.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/retablir_avantages_heures_supplementaires.asp", "date": "2013-11-28"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1 de m. robiliard tendant \u00e0 supprimer l'article premier de la proposition de loi visant \u00e0 r\u00e9tablir les avantages li\u00e9s aux heures suppl\u00e9mentaires.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/732", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/732", "numero": "732", "dossier_uri": "/14/dossiers/retablir_avantages_heures_supplementaires.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/retablir_avantages_heures_supplementaires.asp", "date": "2013-11-28"},
{"objet": "L'ensemble de la proposition de loi visant \u00e0 reconna\u00eetre le vote blanc aux \u00e9lections.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/731", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/731", "numero": "731", "dossier_uri": "/14/dossiers/vote_blanc_aux_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/vote_blanc_aux_elections.asp", "date": "2013-11-28"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3 de m. sauvadet \u00e0 l'article 5 de la proposition de loi visant \u00e0 reconna\u00eetre le vote blanc aux \u00e9lections.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/730", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/730", "numero": "730", "dossier_uri": "/14/dossiers/vote_blanc_aux_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/vote_blanc_aux_elections.asp", "date": "2013-11-28"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi de programmation pour la ville et la coh\u00e9sion urbaine.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/729", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/729", "numero": "729*", "dossier_uri": "/14/dossiers/relatif_ville_et_cohesion_urbaine.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/relatif_ville_et_cohesion_urbaine.asp", "date": "2013-11-27"},
{"objet": "La motion de renvoi en commission, pr\u00e9sent\u00e9e par m. jacob, du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, relatif \u00e0 la programmation militaire pour les ann\u00e9es 2014 \u00e0 2019, et portant diverses dispositions concernant la d\u00e9fense et la s\u00e9curit\u00e9 nationale.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/728", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/728", "numero": "728", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_programmation_militaire_2014-2019.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_programmation_militaire_2014-2019.asp", "date": "2013-11-26"},
{"objet": "La motion de rejet pr\u00e9alable, pr\u00e9sent\u00e9e par m. jacob, du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, relatif \u00e0 la programmation militaire pour les ann\u00e9es 2014 \u00e0 2019, et portant diverses dispositions concernant la d\u00e9fense et la s\u00e9curit\u00e9 nationale.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/727", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/727", "numero": "727", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_programmation_militaire_2014-2019.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_programmation_militaire_2014-2019.asp", "date": "2013-11-26"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites (nouvelle lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/726", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/726", "numero": "726*", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-11-26"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (nouvelle lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/725", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/725", "numero": "725*", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2014.asp", "date": "2013-11-26"},
{"objet": "L'article 12 ter du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/724", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/724", "numero": "724", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2014.asp", "date": "2013-11-25"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0227 de m. urvoas \u00e0 l'article 12ter du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/723", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/723", "numero": "723", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2014.asp", "date": "2013-11-25"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/647", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/647", "numero": "647*", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-15"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1 du gouvernement \u00e0 l'article 4 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites (seconde d\u00e9lib\u00e9ration).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/646", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/646", "numero": "646", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-11"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 1090 \u00e0 n\u00b0 1104 de mme bello et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l'article 22 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/645", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/645", "numero": "645", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-11"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 1165 \u00e0 n\u00b0 1179 de mme bello et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l'article 22 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/644", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/644", "numero": "644", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-11"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 984 \u00e0 n\u00b0 998 de mme bello et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l'article 22 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/643", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/643", "numero": "643", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-11"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 864 \u00e0 n\u00b0 878 de mme fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues \u00e0 l'article 16 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/642", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/642", "numero": "642", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-11"},
{"objet": "Les amendements de suppression de l'article 16 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/641", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/641", "numero": "641", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-11"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 2597 \u00e0 n\u00b0 2611 de mme fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l'article 14 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/640", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/640", "numero": "640", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-11"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 2778 \u00e0 n\u00b0 2792 de mme fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l'article 14 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/639", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/639", "numero": "639", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-11"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 2472 \u00e0 n\u00b0 2486 de mme fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l'article 14 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/638", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/638", "numero": "638", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-11"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 2442 \u00e0 n\u00b0 2456 de mme fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l'article 14 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/637", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/637", "numero": "637", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-11"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 2174 \u00e0 n\u00b0 2188 de mme fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l'article 14 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/636", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/636", "numero": "636", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-11"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 2411 \u00e0 n\u00b0 2425 de mme fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l'article 14 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/635", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/635", "numero": "635", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-11"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 335 de mme bouziane \u00e0 l'article 32 et \u00e9tat b du projet de loi de finances pour 2015 - mission travail et emploi", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/947", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/947", "numero": "947", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "date": "2014-11-03"},
{"objet": "Les amendements identiques n\u00b0 72 de m. tetart et n\u00b0 171 de m. dufau \u00e0 l'article 32 et \u00e9tat b du projet de loi de finances pour 2015 - mission aide publique au d\u00e9veloppement.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/946", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/946", "numero": "946", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "date": "2014-10-28"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/945", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/945", "numero": "945*", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2015.asp", "date": "2014-10-28"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 324 rectifi\u00e9 de mme clergeau et l'amendement identique n\u00b0 812 (rect) de m. le roux avant l'article 61 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/944", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/944", "numero": "944", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2015.asp", "date": "2014-10-24"},
{"objet": "Le sous-amendement n\u00b0 945 du gouvernement \u00e0 l'amendement n\u00b0 324 rectifi\u00e9 de mme clergeau et \u00e0 l'amendement identique n\u00b0 812 (rect) de m. le roux avant l'article 61 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/943", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/943", "numero": "943", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2015.asp", "date": "2014-10-24"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 572 de m. vercamer avant l'article 61 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/942", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/942", "numero": "942", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2015.asp", "date": "2014-10-24"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 305 de m. v\u00e9ran et l'amendement identique n\u00b0 447 de mme lemorton apr\u00e8s l'article 43 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/941", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/941", "numero": "941", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2015.asp", "date": "2014-10-24"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 944 du gouvernement apr\u00e8s l'article 29 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/940", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/940", "numero": "940", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2015.asp", "date": "2014-10-24"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 177 de m. bapt, rapporteur de la commission des affaires sociales, \u00e0 l'article 66 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/939", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/939", "numero": "939", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2015.asp", "date": "2014-10-23"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 130 de m. door et identiques \u00e0 l'article 28 et annexe b du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/938", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/938", "numero": "938", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2015.asp", "date": "2014-10-23"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 499 de m. tian et identiques \u00e0 l'article 28 et annexe b du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/937", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/937", "numero": "937", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2015.asp", "date": "2014-10-23"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 42 de m. le fur, l'amendement identique n\u00b0100 de mme nachury, l'amendement identique n\u00b0119 de m. door, l'amendement identique n\u00b0183 de m. accoyer, l'amendement identique n\u00b0 289 de m. myard, l'amendement identique n\u00b0 376 de m. tian et l'amendement  identique n\u00b0452 de m. vercamer \u00e0 l'article 14 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/936", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/936", "numero": "936", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2015.asp", "date": "2014-10-23"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 70 de m. sebaoun et l'amendement 792 de mme tallard apr\u00e8s l'article 12 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/935", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/935", "numero": "935", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2015.asp", "date": "2014-10-23"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 793 (rect) de mme carrey-conte apr\u00e8s l'article 12 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/934", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/934", "numero": "934", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2015.asp", "date": "2014-10-23"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 578 de m. morin apr\u00e8s l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la consommation.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/547", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/547", "numero": "547", "dossier_uri": "/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "date": "2013-06-26"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 332 de m. douillet \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la consommation.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/546", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/546", "numero": "546", "dossier_uri": "/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "date": "2013-06-26"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 333 (rect.) de m. douillet \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la consommation.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/545", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/545", "numero": "545", "dossier_uri": "/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "date": "2013-06-26"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 335 (rect.) de m. douillet \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la consommation.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/544", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/544", "numero": "544", "dossier_uri": "/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "date": "2013-06-26"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 731 de m. chassaigne \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la consommation.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/543", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/543", "numero": "543", "dossier_uri": "/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "date": "2013-06-26"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 776 de m. peiro \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la consommation.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/542", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/542", "numero": "542", "dossier_uri": "/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "date": "2013-06-26"},
{"objet": "Le sous-amendement n\u00b0 1034 de m. le fur \u00e0 l'amendement n\u00b0 776 de m. peiro \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la consommation.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/541", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/541", "numero": "541", "dossier_uri": "/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "date": "2013-06-26"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 574 de m. benoit et n\u00b0 817 de mme genevard \u00e0 l'article premier du projet de loi relatif \u00e0 la consommation.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/540", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/540", "numero": "540", "dossier_uri": "/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "date": "2013-06-26"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 525 de m. marie-jeanne \u00e0 l'article  premier du  projet de loi relatif \u00e0 la consommation.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/539", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/539", "numero": "539", "dossier_uri": "/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/projet_de_loi_consommation.asp", "date": "2013-06-25"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi organique relatif au procureur de la r\u00e9publique financier.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/538", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/538", "numero": "538*", "dossier_uri": "/14/dossiers/procureur_Republique_financier.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/procureur_Republique_financier.asp", "date": "2013-06-25"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la lutte contre la fraude fiscale et la grande d\u00e9linquance \u00e9conomique et financi\u00e8re.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/537", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/537", "numero": "537*", "dossier_uri": "/14/dossiers/lutte_fraude_fiscale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/lutte_fraude_fiscale.asp", "date": "2013-06-25"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la transparence de la vie publique.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/536", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/536", "numero": "536*", "dossier_uri": "/14/dossiers/transparence_vie_publique_pjl.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/transparence_vie_publique_pjl.asp", "date": "2013-06-25"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi organique relatif \u00e0 la transparence de la vie publique.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/535", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/535", "numero": "535*", "dossier_uri": "/14/dossiers/transparence_vie_publique_pjl.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/transparence_vie_publique_pjl.asp", "date": "2013-06-25"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 78 de m. fromentin  et les amendements identiques \u00e0 l'article 12 ter du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/722", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/722", "numero": "722", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2014.asp", "date": "2013-11-25"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 132 de mme poletti et les amendements identiques \u00e0 l'article 8 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/721", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/721", "numero": "721", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2014.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2014.asp", "date": "2013-11-25"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 116 de m. richard apr\u00e8s l'article 16 bis du projet de loi de programmation pour la ville et la coh\u00e9sion urbaine.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/720", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/720", "numero": "720", "dossier_uri": "/14/dossiers/relatif_ville_et_cohesion_urbaine.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/relatif_ville_et_cohesion_urbaine.asp", "date": "2013-11-22"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 305 de mme fraysse \u00e0 l'article 23 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/719", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/719", "numero": "719", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-11-21"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 304 de mme fraysse \u00e0 l'article 23 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/718", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/718", "numero": "718", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-11-21"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 309 de mme fraysse \u00e0 l'article 23 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/717", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/717", "numero": "717", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-11-21"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 252 de mme bello \u00e0 l'article 22 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/716", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/716", "numero": "716", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-11-21"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 251 de mme bello \u00e0 l'article 22 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/715", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/715", "numero": "715", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-11-21"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 250 de mme bello \u00e0 l'article 22 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/714", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/714", "numero": "714", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-11-21"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 280 de mme fraysse \u00e0 l'article 7 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/713", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/713", "numero": "713", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-11-20"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 279 de m. azerot \u00e0 l'article 6 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/712", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/712", "numero": "712", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-11-20"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 271 de mme fraysse \u00e0 l'article 6 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/711", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/711", "numero": "711", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-11-20"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 266 de mme fraysse \u00e0 l'article 6 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/710", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/710", "numero": "710", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-11-20"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 2427 \u00e0 n\u00b0 2441 de mme fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l'article 14 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/634", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/634", "numero": "634", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-11"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 1977 \u00e0 n\u00b0 1991 de mme fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l'article 14 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/633", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/633", "numero": "633", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-11"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 1468 \u00e0 n\u00b0 1482 de mme fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l'article 14 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/632", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/632", "numero": "632", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-11"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 1240 \u00e0 n\u00b0 1254 de mme fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l'article 14 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/631", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/631", "numero": "631", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-11"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 1514 rectifi\u00e9 \u00e0 n\u00b0 1528 rectifi\u00e9 de mme fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l'article 13 bis du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/630", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/630", "numero": "630", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-11"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 2396 \u00e0 n\u00b0 2410 de mme fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l'article 13 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/629", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/629", "numero": "629", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-11"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 2204 \u00e0 n\u00b0 2218 de mme fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l'article 13 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/628", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/628", "numero": "628", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-11"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 1452 \u00e0 n\u00b0 1466 de mme fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l'article 13 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/627", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/627", "numero": "627", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-11"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 1285 \u00e0 n\u00b0 1299 de mme fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l'article 13 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/626", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/626", "numero": "626", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-11"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 2567 \u00e0 n\u00b0 2581 de mme fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l'article 13 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/625", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/625", "numero": "625", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-11"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 337 \u00e0 351 de mme fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues \u00e0 l'article 5 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraite.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/624", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/624", "numero": "624", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-10"},
{"objet": "Les amendements n\u00b02521 \u00e0 2535 de mme fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l'article 4 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraite.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/623", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/623", "numero": "623", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-10"},
{"objet": "Les amendements tendant \u00e0 supprimer l'article 4 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraite.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/622", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/622", "numero": "622", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-09"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 282 de m. le roch et n\u00b0 450 de mme le callennec apr\u00e8s l'article 12 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/933", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/933", "numero": "933", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2015.asp", "date": "2014-10-23"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 789 de m. germain apr\u00e8s l'article 7 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/932", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/932", "numero": "932", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2015.asp", "date": "2014-10-22"},
{"objet": "La motion de rejet pr\u00e9alable du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/931", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/931", "numero": "931", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2015.asp", "date": "2014-10-21"},
{"objet": "Le projet de loi de finances pour 2015 (premi\u00e8re partie)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/930", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/930", "numero": "930*", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "date": "2014-10-21"},
{"objet": "Le projet de loi de programmation des finances publiques 2014-2019", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/929", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/929", "numero": "929*", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_1419.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_1419.asp", "date": "2014-10-21"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 4 du gouvernement \u00e0 l'article 15 du projet de loi de finances pour 2015 (seconde d\u00e9lib\u00e9ration)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/928", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/928", "numero": "928", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "date": "2014-10-20"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3 du gouvernement \u00e0 l'article 15 du projet de loi de finances pour 2015 (seconde d\u00e9lib\u00e9ration)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/927", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/927", "numero": "927", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "date": "2014-10-20"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 884 du gouvernement et l'amendement identique n\u00b0 886 de mme sas \u00e0 l'article 20 du projet de loi de finances pour 2015 (1\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/926", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/926", "numero": "926", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "date": "2014-10-20"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 504 de m. giraud \u00e0 l'article 17 du projet de loi de finances pour 2015 (1\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/925", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/925", "numero": "925", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "date": "2014-10-20"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 230 de m. carr\u00e9 \u00e0 l'article 15 du projet de loi de finances pour 2015 (1\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/924", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/924", "numero": "924", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "date": "2014-10-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 500 de m. mariton apr\u00e8s l'article 9 du projet de loi de finances pour 2015 (1\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/923", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/923", "numero": "923", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "date": "2014-10-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0579 de m. coronado apr\u00e8s l'article 6 du projet de loi de finances pour 2015 (1\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/922", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/922", "numero": "922", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "date": "2014-10-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0694 de m. sansu apr\u00e8s l'article 6 du projet de loi de finances pour 2015 (1\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/921", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/921", "numero": "921", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "date": "2014-10-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0556 de m. alauzet apr\u00e8s l'article 6 du projet de loi de finances pour 2015 (1\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/920", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/920", "numero": "920", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "date": "2014-10-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2 de m. fr\u00e9d\u00e9ric lefebvre \u00e0 l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la repr\u00e9sentation des fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de france.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/534", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/534", "numero": "534", "dossier_uri": "/14/dossiers/representation_expatries.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/representation_expatries.asp", "date": "2013-06-21"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 209 de m.  myard \u00e0 l'article  10 du projet de loi  relatif \u00e0 la transparence de la vie publique.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/533", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/533", "numero": "533", "dossier_uri": "/14/dossiers/transparence_vie_publique_pjl.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/transparence_vie_publique_pjl.asp", "date": "2013-06-19"},
{"objet": "Le sous-amendement n\u00b0 380 de m. bernard accoyer \u00e0 l'amendement n\u00b0 54 de m. ren\u00e9 dosi\u00e8re \u00e0 l'article 3 du projet de loi organique relatif \u00e0 la transparence de la vie publique.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/532", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/532", "numero": "532", "dossier_uri": "/14/dossiers/transparence_vie_publique_pjl.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/transparence_vie_publique_pjl.asp", "date": "2013-06-19"},
{"objet": "L'amendement n\u00b049 de m.dosi\u00e8re \u00e0 l'article 2 du projet de loi organique relatif \u00e0 la transparence de la vie publique.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/531", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/531", "numero": "531", "dossier_uri": "/14/dossiers/transparence_vie_publique_pjl.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/transparence_vie_publique_pjl.asp", "date": "2013-06-18"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 244 de m. laurent wauquiez \u00e0 l'article 1er du projet de loi organique relatif \u00e0 la transparence de la vie publique.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/530", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/530", "numero": "530", "dossier_uri": "/14/dossiers/transparence_vie_publique_pjl.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/transparence_vie_publique_pjl.asp", "date": "2013-06-18"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 218 de mme le callennec \u00e0 l'article 1er du projet de loi organique relatif \u00e0 la transparence de la vie publique.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/529", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/529", "numero": "529", "dossier_uri": "/14/dossiers/transparence_vie_publique_pjl.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/transparence_vie_publique_pjl.asp", "date": "2013-06-17"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi d'orientation et de programmation pour la refondation de l'\u00e9cole de la r\u00e9publique (2e lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/528", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/528", "numero": "528*", "dossier_uri": "/14/dossiers/refondation_ecole_Republique.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/refondation_ecole_Republique.asp", "date": "2013-06-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 326 de mme besse \u00e0 l'article 38 du projet de loi d'orientation et de programmation pour la refondation de l'\u00e9cole de la r\u00e9publique.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/527", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/527", "numero": "527", "dossier_uri": "/14/dossiers/refondation_ecole_Republique.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/refondation_ecole_Republique.asp", "date": "2013-06-04"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi relatif aux attributions du garde des sceaux et des magistrats du minist\u00e8re public en mati\u00e8re de politique p\u00e9nale et d'action publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/526", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/526", "numero": "526*", "dossier_uri": "/14/dossiers/attributions_magistrats_ministere_public.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/attributions_magistrats_ministere_public.asp", "date": "2013-06-04"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi constitutionnelle portant r\u00e9forme du conseil sup\u00e9rieur de la magistrature (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/525", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/525", "numero": "525*", "dossier_uri": "/14/dossiers/reforme_conseil_superieur_magistrature.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/reforme_conseil_superieur_magistrature.asp", "date": "2013-06-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 298 de m. hetzel  \u00e0 l'article 20 du projet de loi d'orientation et de programmation pour la refondation de l'\u00e9cole de la r\u00e9publique.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/524", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/524", "numero": "524", "dossier_uri": "/14/dossiers/refondation_ecole_Republique.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/refondation_ecole_Republique.asp", "date": "2013-06-03"},
{"objet": "La motion de rejet pr\u00e9alable oppos\u00e9e par m. christian jacob au projet de loi constitutionnelle portant r\u00e9forme du conseil sup\u00e9rieur de la magistrature", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/523", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/523", "numero": "523", "dossier_uri": "/14/dossiers/reforme_conseil_superieur_magistrature.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/reforme_conseil_superieur_magistrature.asp", "date": "2013-05-28"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi relatif \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur et \u00e0 la recherche.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/522", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/522", "numero": "522*", "dossier_uri": "/14/dossiers/enseignement_superieur_recherche.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/enseignement_superieur_recherche.asp", "date": "2013-05-28"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 263 de mme fraysse \u00e0 l'article 5 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/709", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/709", "numero": "709", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-11-20"},
{"objet": "L'article 3 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraite.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/621", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/621", "numero": "621", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-09"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 2249 \u00e0 2263 de mme fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues  \u00e0 l'article 3 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraite.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/620", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/620", "numero": "620", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-09"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 1752 \u00e0 1766 de mme fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues  \u00e0 l'article 3 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraite.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/619", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/619", "numero": "619", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-09"},
{"objet": "Les amendements de suppression de l'article 3 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraite.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/618", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/618", "numero": "618", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-09"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 136 de m. robinet et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 2 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/617", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/617", "numero": "617", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-08"},
{"objet": "L'article 2 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/616", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/616", "numero": "616", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-08"},
{"objet": "Les amendements n\u00b02024 \u00e0 2038 de mme fraysse et de 14 de ses coll\u00e8gues \u00e0 l'article 2 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/615", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/615", "numero": "615", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-08"},
{"objet": "Les amendements n\u00b01932 \u00e0 1946 de mme fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues \u00e0 l'article 2 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/614", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/614", "numero": "614", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-08"},
{"objet": "Les amendements n\u00b01902 \u00e0 1916 de mme fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues \u00e0 l'article 2 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/613", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/613", "numero": "613", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-08"},
{"objet": "Les amendements n\u00b01857 \u00e0 1871 de mme fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues \u00e0 l'article 2 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/612", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/612", "numero": "612", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-08"},
{"objet": "Les amendements de suppression \u00e0 l'article 2 du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/611", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/611", "numero": "611", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-08"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0473 \u00e0 487 de mme fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues \u00e0 l'article premier du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/610", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/610", "numero": "610", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-08"},
{"objet": "L 'amendement n\u00b02873 de m. vigier \u00e0 l'article premier du projet de loi garantissant l'avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/609", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/609", "numero": "609", "dossier_uri": "/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/avenir_justice_systeme_retraites.asp", "date": "2013-10-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0565 de m. alauzet apr\u00e8s l'article 6 du projet de loi de finances pour 2015 (1\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/919", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/919", "numero": "919", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "date": "2014-10-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0595 de m. emmanuelli apr\u00e8s l'article 6 du projet de loi de finances pour 2015 (1\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/918", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/918", "numero": "918", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "date": "2014-10-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0190 de m. emmanuelli apr\u00e8s l'article 6 du projet de loi de finances pour 2015 (1\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/917", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/917", "numero": "917", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "date": "2014-10-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 238 de la commision des finances apr\u00e8s l'article 6 du projet de loi de finances pour 2015 (1\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/916", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/916", "numero": "916", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "date": "2014-10-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 666 de m. nogu\u00e8s \u00e0 l'article 5 du projet de loi de finances pour 2015 (1\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/915", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/915", "numero": "915", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2015.asp", "date": "2014-10-16"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la transition \u00e9nerg\u00e9tique pour la croissance verte (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/914", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/914", "numero": "914*", "dossier_uri": "/14/dossiers/transition_energetique_croissance_verte.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/transition_energetique_croissance_verte.asp", "date": "2014-10-14"},
{"objet": "L'amendement n\u00b01592 de m. carvalho \u00e0 l'article 29 du projet de loi relatif \u00e0 la transition \u00e9nerg\u00e9tique pour la croissance verte (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/913", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/913", "numero": "913", "dossier_uri": "/14/dossiers/transition_energetique_croissance_verte.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/transition_energetique_croissance_verte.asp", "date": "2014-10-10"},
{"objet": "L'amendement n\u00b01591 de m. carvalho \u00e0 l'article 28 du projet de loi relatif \u00e0 la transition \u00e9nerg\u00e9tique pour la croissance verte (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/912", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/912", "numero": "912", "dossier_uri": "/14/dossiers/transition_energetique_croissance_verte.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/transition_energetique_croissance_verte.asp", "date": "2014-10-10"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1 de m. popelin \u00e0 l'article premier de la proposition de loi organique visant \u00e0 instaurer le vote par voie \u00e9lectronique des fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle et \u00e0 l'\u00e9lection des repr\u00e9sentants au parlement europ\u00e9en", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/911", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/911", "numero": "911", "dossier_uri": "/14/dossiers/vote_electronique_Francais_etranger_presidentielles_europeennes.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/vote_electronique_Francais_etranger_presidentielles_europeennes.asp", "date": "2014-10-09"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 755 de m. de ganay et l'amendement identique n\u00b0 1683 de m. de courson \u00e0 l'article premier du projet de loi relatif \u00e0 la transition \u00e9nerg\u00e9tique pour la croissance verte (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/910", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/910", "numero": "910", "dossier_uri": "/14/dossiers/transition_energetique_croissance_verte.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/transition_energetique_croissance_verte.asp", "date": "2014-10-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1871 de m. abad \u00e0 l'article premier du projet de loi relatif \u00e0 la transition \u00e9nerg\u00e9tique pour la croissance verte (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/909", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/909", "numero": "909", "dossier_uri": "/14/dossiers/transition_energetique_croissance_verte.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/transition_energetique_croissance_verte.asp", "date": "2014-10-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 194 de mme attard \u00e0 l'article 5 du projet de loi relatif \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur et \u00e0 la recherche.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/521", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/521", "numero": "521", "dossier_uri": "/14/dossiers/enseignement_superieur_recherche.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/enseignement_superieur_recherche.asp", "date": "2013-05-23"},
{"objet": "La motion de renvoi en commission pr\u00e9sent\u00e9e par m. bruno le roux sur la proposition de loi portant amnistie des faits commis \u00e0 l'occasion de mouvements sociaux et d'activit\u00e9s syndicales et revendicatives.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/520", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/520", "numero": "520", "dossier_uri": "/14/dossiers/amnistie_faits_mouvements_sociaux_syndicaux.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/amnistie_faits_mouvements_sociaux_syndicaux.asp", "date": "2013-05-16"},
{"objet": "La motion de rejet pr\u00e9alable pr\u00e9sent\u00e9e par m. christian jacob sur la proposition de loi portant amnistie des faits commis \u00e0 l'occasion de mouvements sociaux et d'activit\u00e9s syndicales et revendicatives.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/519", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/519", "numero": "519", "dossier_uri": "/14/dossiers/amnistie_faits_mouvements_sociaux_syndicaux.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/amnistie_faits_mouvements_sociaux_syndicaux.asp", "date": "2013-05-16"},
{"objet": "La motion de renvoi en commission pr\u00e9sent\u00e9e par m. christian jacob au projet de loi portant prorogation du mandat des membres de l'assembl\u00e9e des fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/518", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/518", "numero": "518", "dossier_uri": "/14/dossiers/prorogation_mandat_AFE.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/prorogation_mandat_AFE.asp", "date": "2013-05-14"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0  4 de m. darmanin apr\u00e8s l'article  unique de la proposition de loi relative \u00e0 l'\u00e9galit\u00e9 des droits et \u00e0 l'int\u00e9gration des personnes en situation de handicap.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/517", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/517", "numero": "517", "dossier_uri": "/14/dossiers/egalite_droits_integration_handicapes.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/egalite_droits_integration_handicapes.asp", "date": "2013-04-25"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0  5 de m. darmanin apr\u00e8s  l'article  unique de la proposition de loi relative \u00e0 l'\u00e9galit\u00e9 des droits et \u00e0 l'int\u00e9gration des personnes en situation de handicap.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/516", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/516", "numero": "516", "dossier_uri": "/14/dossiers/egalite_droits_integration_handicapes.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/egalite_droits_integration_handicapes.asp", "date": "2013-04-25"},
{"objet": "L' amendement n\u00b0  6 de m. guedj tendant \u00e0 supprimer  l'article  premier de la proposition de loi relative \u00e0 l'\u00e9galit\u00e9 des droits et \u00e0 l'int\u00e9gration des personnes en situation de handicap.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/515", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/515", "numero": "515", "dossier_uri": "/14/dossiers/egalite_droits_integration_handicapes.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/egalite_droits_integration_handicapes.asp", "date": "2013-04-25"},
{"objet": "Le projet de loi relatif aux infrastructures et aux services de transports (texte de la cmp)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/514", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/514", "numero": "514", "dossier_uri": "/14/dossiers/infrastructures_services_transports.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/infrastructures_services_transports.asp", "date": "2013-04-24"},
{"objet": "Le projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi (texte de la cmp)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/513", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/513", "numero": "513*", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-24"},
{"url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/512", "objet": "Le programme de stabilit\u00e9 de la france 2013-2017 (sur la d\u00e9claration du gouvernement en application de l'article 50-1 de la constitution).", "date": "2013-04-23", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/512", "numero": "512"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (2e lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/511", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/511", "numero": "511*", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-04-23"},
{"url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/510", "objet": "La d\u00e9claration du gouvernement, en application de l'article 35, alin\u00e9a 3, de la constitution, sur l'autorisation de la prolongation de l'intervention des forces fran\u00e7aises au mali.", "date": "2013-04-22", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/510", "numero": "510"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3875 de m.fromantin et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (2\u00e8me lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/509", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/509", "numero": "509", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-04-18"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 973 de m. gosselin et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (2\u00e8me lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/508", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/508", "numero": "508", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-04-18"},
{"objet": "L'amendement n\u00b058 de m. le fur et les amendements identiques suivants \u00e0 l'article 4 du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (2\u00e8me lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/507", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/507", "numero": "507", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-04-18"},
{"objet": "L'article 2 du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (2\u00e8me lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/506", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/506", "numero": "506", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-04-18"},
{"objet": "Les amendements de suppression \u00e0 l'article premier bis c du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (2\u00e8me lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/505", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/505", "numero": "505", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-04-18"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 111  de  m. mariton et les amendements identiques \u00e0 l'article premier bis b du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (2\u00e8me lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/504", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/504", "numero": "504", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-04-18"},
{"objet": "L'amendement n\u00b01 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 1er bis a du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (2\u00e8me lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/503", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/503", "numero": "503", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-04-18"},
{"objet": "La motion de renvoi en commission pr\u00e9sent\u00e9e par m. christian jacob au projet de loi ouvrant le mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (2\u00e8me lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/502", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/502", "numero": "502", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-04-17"},
{"objet": "L'article 2 du projet de loi relatif au renseignement (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1108", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1108", "numero": "1108", "dossier_uri": "/14/dossiers/renseignement.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/renseignement.asp", "date": "2015-04-15"},
{"objet": "Les amendements identiques n\u00b0 408 du gouvernement et n\u00b0 396 de m. cherki \u00e0 l'article premier du projet de loi relatif au renseignement (1\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1107", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1107", "numero": "1107", "dossier_uri": "/14/dossiers/renseignement.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/renseignement.asp", "date": "2015-04-14"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1106", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1106", "numero": "1106*", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-04-14"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1432 de m. richard \u00e0 l'article 46 ter du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1105", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1105", "numero": "1105", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-04-10"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1740 de suppression de mme rabin et les amendements identiques n\u00b0 209 de m. door et n\u00b0 1864 de m. roumegas \u00e0 l'article 42 du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1104", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1104", "numero": "1104", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-04-10"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 917 de mme fourneyron apr\u00e8s l'article n\u00b0 35 du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1103", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1103", "numero": "1103", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-04-10"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0517 de mme le houerou avant l'article 30 bis du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1102", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1102", "numero": "1102", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-04-09"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 1372 de m. poisson et n\u00b0 3373 de m. mariton apr\u00e8s l'article premier du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de m\u00eame sexe (possibilit\u00e9 pour un officier d'\u00e9tat civil de refuser de c\u00e9l\u00e9brer un mariage entre deux personnes de m\u00eame sexe).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/108", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/108", "numero": "108", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-02"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 316 de m. jacob et les amendements identiques apr\u00e8s l'article premier du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de m\u00eame sexe (possibilit\u00e9 pour un officier de l'\u00e9tat civil de refuser de c\u00e9l\u00e9brer un mariage).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/107", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/107", "numero": "107", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-02"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 59 de m. le fur et les amendements identiques apr\u00e8s l'article premier du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de m\u00eame sexe (possibilit\u00e9 pour un officier de l'\u00e9tat civil de refuser de c\u00e9l\u00e9brer un mariage).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/106", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/106", "numero": "106", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-02"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 4361 de m. tourret apr\u00e8s l'article premier du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de m\u00eame sexe (caract\u00e8re r\u00e9publicain de la c\u00e9l\u00e9bration du mariage).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/105", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/105", "numero": "105", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-02"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 17 de m. p\u00e9lissard apr\u00e8s l'article premier du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de m\u00eame sexe (lieu de c\u00e9l\u00e9bration du mariage).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/104", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/104", "numero": "104", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-02"},
{"objet": "L'amendement n\u00b01882 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/208", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/208", "numero": "208", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b01881  de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/207", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/207", "numero": "207", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1901 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/206", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/206", "numero": "206", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1873 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/205", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/205", "numero": "205", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1872 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/204", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/204", "numero": "204", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1870 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/203", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/203", "numero": "203", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1868 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/202", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/202", "numero": "202", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "La motion de rejet pr\u00e9alable pr\u00e9sent\u00e9e par m. christian jacob au projet de loi ouvrant le mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (2\u00e8me lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/501", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/501", "numero": "501", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-04-17"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi organique relatif \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers municipaux, des conseillers intercommunaux et des conseillers d\u00e9partementaux (texte cmp).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/500", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/500", "numero": "500*", "dossier_uri": "/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "date": "2013-04-17"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi relatif \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des conseillers communautaires et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (lecture d\u00e9finitive).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/499", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/499", "numero": "499*", "dossier_uri": "/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "date": "2013-04-17"},
{"objet": "La motion de rejet pr\u00e9alable pr\u00e9sent\u00e9e par m. jacob au projet de loi relatif \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des conseillers communautaires et modifiant le calendrier \u00e9lectoral.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/498", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/498", "numero": "498", "dossier_uri": "/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "date": "2013-04-16"},
{"objet": "Le projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant diverses dispositions en mati\u00e8re d'infractructures et de services de transports.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/497", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/497", "numero": "497*", "dossier_uri": "/14/dossiers/infrastructures_services_transports.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/infrastructures_services_transports.asp", "date": "2013-04-16"},
{"objet": "L'article 4 de la proposition de loi visant \u00e0 moderniser le r\u00e9gime des sections de communes.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/496", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/496", "numero": "496", "dossier_uri": "/14/dossiers/transfert_biens_sectionaux_communes.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/transfert_biens_sectionaux_communes.asp", "date": "2013-04-11"},
{"objet": "L'article 3 de la proposition de loi visant \u00e0 moderniser le r\u00e9gime des sections de communes.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/495", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/495", "numero": "495", "dossier_uri": "/14/dossiers/transfert_biens_sectionaux_communes.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/transfert_biens_sectionaux_communes.asp", "date": "2013-04-11"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 41 de m. chassaigne \u00e0 l'article 2 quater de la proposition de loi visant \u00e0 moderniser le r\u00e9gime des sections de communes.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/494", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/494", "numero": "494", "dossier_uri": "/14/dossiers/transfert_biens_sectionaux_communes.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/transfert_biens_sectionaux_communes.asp", "date": "2013-04-11"},
{"objet": "L'article 2 de la proposition de loi visant \u00e0 moderniser le r\u00e9gime des sections de communes.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/493", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/493", "numero": "493", "dossier_uri": "/14/dossiers/transfert_biens_sectionaux_communes.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/transfert_biens_sectionaux_communes.asp", "date": "2013-04-11"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 35 de m. chassaigne \u00e0 l'article 2 de la proposition de loi visant \u00e0 moderniser le r\u00e9gime des sections de communes.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/492", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/492", "numero": "492", "dossier_uri": "/14/dossiers/transfert_biens_sectionaux_communes.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/transfert_biens_sectionaux_communes.asp", "date": "2013-04-11"},
{"objet": "L'article premier bis de la proposition de loi visant \u00e0 moderniser le r\u00e9gime des sections de communes.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/491", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/491", "numero": "491", "dossier_uri": "/14/dossiers/transfert_biens_sectionaux_communes.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/transfert_biens_sectionaux_communes.asp", "date": "2013-04-11"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 31 de m. chassaigne avant l'article premier de la proposition de loi visant \u00e0 moderniser le r\u00e9gime des sections de communes.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/490", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/490", "numero": "490", "dossier_uri": "/14/dossiers/transfert_biens_sectionaux_communes.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/transfert_biens_sectionaux_communes.asp", "date": "2013-04-11"},
{"objet": "L'article 23 du projet de loi portant diverses dispositions en mati\u00e8re d'infrastructures et de services de transport.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/489", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/489", "numero": "489", "dossier_uri": "/14/dossiers/infrastructures_services_transports.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/infrastructures_services_transports.asp", "date": "2013-04-11"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 167 de m. le roch apr\u00e8s l'article 6 ter du projet de loi portant diverses dispositions en mati\u00e8re d'infrastructures et de services de transport.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/488", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/488", "numero": "488", "dossier_uri": "/14/dossiers/infrastructures_services_transports.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/infrastructures_services_transports.asp", "date": "2013-04-11"},
{"objet": "L'amendement n\u00b01351 de m.richard et l'amendement identique \u00e0 l'article 23 du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1101", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1101", "numero": "1101", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-04-09"},
{"objet": "L'amendement n\u00b02309 rectifi\u00e9 de mme orliac \u00e0 l'article 21 du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1100", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1100", "numero": "1100", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-04-09"},
{"objet": "L'article 18 du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1099", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1099", "numero": "1099", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-04-09"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 142 de suppression de m. huet et les amendements identiques \u00e0 l'article 18 du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1098", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1098", "numero": "1098", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-04-09"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 552 de m. de mazi\u00e8res et amendements identiques \u00e0 l'article 17 bis du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1097", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1097", "numero": "1097", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-04-08"},
{"objet": "Amendement n\u00b0 810 de m. lurton et amendements identiques apr\u00e8s l'article 15 du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1096", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1096", "numero": "1096", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-04-08"},
{"objet": "L'article 9 du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1095", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1095", "numero": "1095", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-04-07"},
{"objet": "Les amendements de suppression n\u00b0 39 de m. goujon, n\u00b0 218 de m. accoyer, n\u00b0 383 de m. larriv\u00e9, n\u00b0 588 de m. dhuicq, n\u00b0 771 de mme mar\u00e9chal - le pen et n\u00b0 1770 de m. poisson \u00e0 l'article 8 du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1094", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1094", "numero": "1094", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-04-07"},
{"objet": "L'amendement n\u00b01289 de m. richard apr\u00e8s l'article 7 du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1093", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1093", "numero": "1093", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-04-03"},
{"objet": "L'article 5 decies du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1092", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1092", "numero": "1092", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-04-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2442 du gouvernement et amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1091", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1091", "numero": "1091", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-04-01"},
{"objet": "La motion de rejet pr\u00e9alable, d\u00e9pos\u00e9e par m. christian jacob, du projet de loi de modernisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1090", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1090", "numero": "1090", "dossier_uri": "/14/dossiers/sante.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/sante.asp", "date": "2015-03-31"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 16 de mme auroi \u00e0 l'article 2, et les amendements identiques n\u00b0 33 de m. chassaigne et n\u00b0 68 de m. carpentier, de la proposition de loi de m. bruno le roux et plusieurs de ses coll\u00e8gues relative au devoir de vigilance des soci\u00e9t\u00e9 m\u00e8res et des entreprises donneuses d'ordre (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1089", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1089", "numero": "1089", "dossier_uri": "/14/dossiers/devoir_vigilance_entreprises_donneuses_ordre.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/devoir_vigilance_entreprises_donneuses_ordre.asp", "date": "2015-03-30"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 55 de m. decool apr\u00e8s l'article premier du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de m\u00eame sexe (lieu de c\u00e9l\u00e9bration du mariage).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/103", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/103", "numero": "103", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-02"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1447 de m. decool apr\u00e8s l'article premier du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de m\u00eame sexe (lieu de c\u00e9l\u00e9bration du mariage).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/102", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/102", "numero": "102", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-02"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 4362 de m. tourret apr\u00e8s l'article premier du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de m\u00eame sexe (autorit\u00e9 du procureur de la r\u00e9publique en mati\u00e8re d'\u00e9tat civil).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/101", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/101", "numero": "101", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-02"},
{"objet": "L'article premier du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/100", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/100", "numero": "100", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-02"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 298 de m. jacob et les amendements identiques \u00e0 l'article premier du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/99", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/99", "numero": "99", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-02"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 4745  de m. huet \u00e0 l'article premier du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/98", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/98", "numero": "98", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-02"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2125 de mme dalloz \u00e0 l'article premier du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/97", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/97", "numero": "97", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-02"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1362 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article premier du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de m\u00eame sexe (alt\u00e9rit\u00e9 sexuelle des \u00e9poux).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/96", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/96", "numero": "96", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-01"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0  294 de m. jacob  et les amendements identiques \u00e0 l'article premier du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de m\u00eame sexe (alt\u00e9rit\u00e9 sexuelle des \u00e9poux).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/95", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/95", "numero": "95", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-01"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0  3 de m. fasquelle \u00e0 l'article premier du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de m\u00eame sexe (ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe - r\u00e8gle de conflit de lois).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/94", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/94", "numero": "94", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-01"},
{"objet": "L' amendement n\u00b0  4736 de m.  salen \u00e0 l'article premier du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de m\u00eame sexe (ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe - r\u00e8gle de conflit de lois).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/93", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/93", "numero": "93", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-01"},
{"objet": "L' amendement n\u00b0 289 de m. jacob et les amendements identiques  \u00e0 l'article premier du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de m\u00eame sexe (institution d'une alliance civile).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/92", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/92", "numero": "92", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-01"},
{"objet": "L' amendement n\u00b0 5110 de m. fromantin  \u00e0 l'article premier du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de m\u00eame sexe (institution d'une union civile).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/91", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/91", "numero": "91", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-01"},
{"objet": "Les amendements tendant \u00e0 supprimer l'article premier du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de m\u00eame sexe (ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe - r\u00e8gle de conflit des lois).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/90", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/90", "numero": "90", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-01"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1866 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/201", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/201", "numero": "201", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1864 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/200", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/200", "numero": "200", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1859 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/199", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/199", "numero": "199", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1858 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/198", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/198", "numero": "198", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1846 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/197", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/197", "numero": "197", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2158 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/196", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/196", "numero": "196", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1842 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/195", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/195", "numero": "195", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2155 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/194", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/194", "numero": "194", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1838 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/193", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/193", "numero": "193", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1835 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/192", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/192", "numero": "192", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1831 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/191", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/191", "numero": "191", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1825 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/190", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/190", "numero": "190", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1821 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/189", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/189", "numero": "189", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2153 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/188", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/188", "numero": "188", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3957 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/408", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/408", "numero": "408", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3991 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/407", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/407", "numero": "407", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 4032 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/406", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/406", "numero": "406", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2009 de m. hutin \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/405", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/405", "numero": "405", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 966 de m. carpentier \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/404", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/404", "numero": "404", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 5467 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/403", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/403", "numero": "403", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "Le projet de loi relatif \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (loi organique).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/308", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/308", "numero": "308*", "dossier_uri": "/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "date": "2013-04-02"},
{"objet": "Le projet de loi relatif \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et modifiant le calendrier \u00e9lectoral.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/307", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/307", "numero": "307*", "dossier_uri": "/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "date": "2013-04-02"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1 du gouvernement de demande de seconde d\u00e9lib\u00e9ration sur l'article 4 de la proposition de loi r\u00e9tablissant une circonscription unique pour l'\u00e9lection des repr\u00e9sentants fran\u00e7ais au parlement europ\u00e9en.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/306", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/306", "numero": "306", "dossier_uri": "/14/dossiers/circonscription_unique_parlement_europeen.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/circonscription_unique_parlement_europeen.asp", "date": "2013-03-28"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 23 de m. gosselin et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 3 de la proposition de loi r\u00e9tablissant une circonscription unique pour l'\u00e9lection des repr\u00e9sentants fran\u00e7ais au parlement europ\u00e9en.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/305", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/305", "numero": "305", "dossier_uri": "/14/dossiers/circonscription_unique_parlement_europeen.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/circonscription_unique_parlement_europeen.asp", "date": "2013-03-28"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 43 de m. le fur et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 3 de la proposition de loi r\u00e9tablissant une circonscription unique pour l'\u00e9lection des repr\u00e9sentants fran\u00e7ais au parlement europ\u00e9en.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/304", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/304", "numero": "304", "dossier_uri": "/14/dossiers/circonscription_unique_parlement_europeen.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/circonscription_unique_parlement_europeen.asp", "date": "2013-03-28"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 42 de m. le fur et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 3 de la proposition de loi r\u00e9tablissant une circonscription unique pour l'\u00e9lection des repr\u00e9sentants fran\u00e7ais au parlement europ\u00e9en.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/303", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/303", "numero": "303", "dossier_uri": "/14/dossiers/circonscription_unique_parlement_europeen.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/circonscription_unique_parlement_europeen.asp", "date": "2013-03-28"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 67 de m. saddier et les amendements identiques \u00e0 l'article 6 ter du projet de loi portant diverses dispositions en mati\u00e8re d'infrastructures et de services de transport.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/487", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/487", "numero": "487", "dossier_uri": "/14/dossiers/infrastructures_services_transports.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/infrastructures_services_transports.asp", "date": "2013-04-11"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 62 de m. chevrollier et les amendements identiques avant l'article 5 du projet de loi portant diverses dispositions en mati\u00e8re d'infrastructures et de services de transport.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/486", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/486", "numero": "486", "dossier_uri": "/14/dossiers/infrastructures_services_transports.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/infrastructures_services_transports.asp", "date": "2013-04-11"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi autorisant l'approbation de l'accord de s\u00e9curit\u00e9 sociale sous forme d'\u00e9change de lettres entre le gouvernement de la r\u00e9publique fran\u00e7aise et l'organisation internationale pour l'\u00e9nergie de fusion en vue de la mise en oeuvre conjointe du projet iter.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/485", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/485", "numero": "485", "dossier_uri": "/14/dossiers/securite_sociale_organisation_energie_fusion.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securite_sociale_organisation_energie_fusion.asp", "date": "2013-04-11"},
{"objet": "La motion en renvoi en commission, pr\u00e9sent\u00e9e par m. christian jacob, du projet de loi portant diverses dispositions en mati\u00e8re d'infrastructures et de services de transport.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/484", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/484", "numero": "484", "dossier_uri": "/14/dossiers/infrastructures_services_transports.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/infrastructures_services_transports.asp", "date": "2013-04-10"},
{"objet": "L'ensemble de la proposition de loi tendant \u00e0 proroger jusqu'au 31 d\u00e9cembre 2013 le r\u00e9gime social du bonus exceptionnel outre-mer (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/483", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/483", "numero": "483", "dossier_uri": "/14/dossiers/prorogation_bonus_salaries_outre-mer.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/prorogation_bonus_salaries_outre-mer.asp", "date": "2013-04-10"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi relatif \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des conseillers communautaires, et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (nouvelle lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/482", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/482", "numero": "482*", "dossier_uri": "/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "date": "2013-04-10"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/481", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/481", "numero": "481*", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-09"},
{"objet": "L'amendement n\u00b01 du gouvernement \u00e0 l'article 8 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi (seconde d\u00e9lib\u00e9ration).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/480", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/480", "numero": "480", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'article 18 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi (seconde d\u00e9lib\u00e9ration).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/479", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/479", "numero": "479", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b03451 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 18 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/478", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/478", "numero": "478", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b02602 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 18 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/477", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/477", "numero": "477", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'article 17 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/476", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/476", "numero": "476", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'article 16 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/475", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/475", "numero": "475", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b03400 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 16 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/474", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/474", "numero": "474", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 10 de mme auroi \u00e0 l'article premier, et les amendements identiques n\u00b0 28 de m. chassaigne et n\u00b0 49 de m. carpentier, de la proposition de loi de m. bruno le roux et plusieurs de ses coll\u00e8gues relative au devoir de vigilance des soci\u00e9t\u00e9 m\u00e8res et des entreprises donneuses d'ordre (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1088", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1088", "numero": "1088", "dossier_uri": "/14/dossiers/devoir_vigilance_entreprises_donneuses_ordre.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/devoir_vigilance_entreprises_donneuses_ordre.asp", "date": "2015-03-30"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 5 de mme auroi \u00e0 l'article premier, et les amendements identiques n\u00b0 22 de m. chassaigne et n\u00b0 43 de m. carpentier, de la proposition de loi de m. bruno le roux et plusieurs de ses coll\u00e8gues relative au devoir de vigilance des soci\u00e9t\u00e9 m\u00e8res et des entreprises donneuses d'ordre (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1087", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1087", "numero": "1087", "dossier_uri": "/14/dossiers/devoir_vigilance_entreprises_donneuses_ordre.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/devoir_vigilance_entreprises_donneuses_ordre.asp", "date": "2015-03-30"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2  de m. fenech et l'amendement identique n\u00b0 4 de mme nachury \u00e0 l'article premier du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, ratifiant l'ordonnance n\u00b0 2014-1543 du 19 d\u00e9cembre 2014 portant diverses mesures relatives \u00e0 la cr\u00e9ation de la m\u00e9tropole de lyon (premi\u00e8re lecture) (2\u00e8me vote).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1086", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1086", "numero": "1086", "dossier_uri": "/14/dossiers/creation_metropole_Lyon.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/creation_metropole_Lyon.asp", "date": "2015-03-24"},
{"url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1085", "objet": "L'amendement n\u00b0 2  de m. fenech et l'amendement identique n\u00b0 4 de mme nachury \u00e0 l'article premier du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, ratifiant l'ordonnance n\u00b0 2014-1543 du 19 d\u00e9cembre 2014 portant diverses mesures relatives \u00e0 la cr\u00e9ation de la m\u00e9tropole de lyon (premi\u00e8re lecture). scrutin annul\u00e9 - remplac\u00e9 par le scrutin 1086", "date": "2015-03-24", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1085", "numero": "1085"},
{"objet": "La proposition de loi organique relative \u00e0 la  nomination du pr\u00e9sident du conseil d'administration de l'agence fran\u00e7aise pour la  biodiversit\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1084", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1084", "numero": "1084*", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-24"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1083", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1083", "numero": "1083*", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-24"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 998 de mme abeille \u00e0 l'article 56 du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1082", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1082", "numero": "1082", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-19"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 183 de m. laffineur apr\u00e8s l'article 32 du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1081", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1081", "numero": "1081", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-18"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 404 de m. abad \u00e0 l'article 9 du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1080", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1080", "numero": "1080", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 59 de m. cinieri \u00e0 l'article 9 du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1079", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1079", "numero": "1079", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 210 de m. saddier \u00e0 l'article 9 du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1078", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1078", "numero": "1078", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 465 de mme sage et l'amendement identique \u00e0 l'article 9 du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1077", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1077", "numero": "1077", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1131 de m. serville \u00e0 l'article 9 du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1076", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1076", "numero": "1076", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 46 de m. cinieri et les amendements identiques \u00e0 l'article 9 du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1075", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1075", "numero": "1075", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-17"},
{"objet": "La motion de renvoi en commission de la proposition de loi de mme laurence abeille relative \u00e0 l'application du principe de pr\u00e9caution d\u00e9fini par la charte de l'environnement aux risques r\u00e9sultant des ondes \u00e9lectromagn\u00e9tiques.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/89", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/89", "numero": "89", "dossier_uri": "/14/dossiers/principe_precaution_ondes_electromagnetiques.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/principe_precaution_ondes_electromagnetiques.asp", "date": "2013-01-31"},
{"objet": "La motion r\u00e9f\u00e9rendaire, pr\u00e9sent\u00e9e par m. christian jacob, du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/88", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/88", "numero": "88", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-01-30"},
{"objet": "La motion de renvoi en commission, pr\u00e9sent\u00e9e par m. christian jacob, du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/87", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/87", "numero": "87", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-01-29"},
{"objet": "La motion de rejet pr\u00e9alable, pr\u00e9sent\u00e9e par m. christian jacob, du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/86", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/86", "numero": "86", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-01-29"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi portant cr\u00e9ation du contrat de g\u00e9n\u00e9ration (1\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/85", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/85", "numero": "85*", "dossier_uri": "/14/dossiers/contrat_de_generation.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/contrat_de_generation.asp", "date": "2013-01-23"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 90 de m. chassaigne \u00e0 l'article 15 de la proposition de loi visant \u00e0 pr\u00e9parer la transition vers un syst\u00e8me \u00e9nerg\u00e9tique sobre (nombre minimum d'\u00e9oliennes, sur un parc, b\u00e9n\u00e9ficiant de l'obligation d'achat fix\u00e9 \u00e0 trois).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/84", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/84", "numero": "84", "dossier_uri": "/14/dossiers/tarification_progressive_energie.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/tarification_progressive_energie.asp", "date": "2013-01-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 128 de m. richard \u00e0 l'article premier du projet de loi portant cr\u00e9ation du contrat de g\u00e9n\u00e9ration (offre de contrat \u00e0 temps plein).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/83", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/83", "numero": "83", "dossier_uri": "/14/dossiers/contrat_de_generation.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/contrat_de_generation.asp", "date": "2013-01-15"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (1\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/82", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/82", "numero": "82*", "dossier_uri": "/14/dossiers/troisieme_collectif_2012.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/troisieme_collectif_2012.asp", "date": "2012-12-11"},
{"objet": "L'amendement n\u00b08 rect. de m. gilles carrez apr\u00e8s l'article 15 du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (rapport sur l'\u00e9volution des d\u00e9parts et retours de contribuables fran\u00e7ais).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/81", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/81", "numero": "81", "dossier_uri": "/14/dossiers/troisieme_collectif_2012.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/troisieme_collectif_2012.asp", "date": "2012-12-07"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 5 rectifi\u00e9 du gouvernement apr\u00e8s l'article 24 du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (financement du cr\u00e9dit d'imp\u00f4t pour la comp\u00e9titivit\u00e9 et l'emploi par une r\u00e9forme des taux de tva).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/80", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/80", "numero": "80", "dossier_uri": "/14/dossiers/troisieme_collectif_2012.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/troisieme_collectif_2012.asp", "date": "2012-12-05"},
{"objet": "La proposition de r\u00e9solution, pr\u00e9sent\u00e9e par m. mam\u00e8re, tendant \u00e0 la cr\u00e9ation d'une commission d'enqu\u00eate sur le fonctionnement des services de renseignement fran\u00e7ais dans le suivi et la surveillance des mouvements radicaux arm\u00e9s.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/79", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/79", "numero": "79", "dossier_uri": "/14/dossiers/manquements_DCRI_meurtres_mars2012.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/manquements_DCRI_meurtres_mars2012.asp", "date": "2012-12-05"},
{"objet": "Le sous-amendement n\u00b0 349 de m. le fur \u00e0 l'amendement n\u00b0 5 (rect) du gouvernement apr\u00e8s l'article 24 du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (taux de tva appliqu\u00e9 au cin\u00e9ma).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/78", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/78", "numero": "78", "dossier_uri": "/14/dossiers/troisieme_collectif_2012.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/troisieme_collectif_2012.asp", "date": "2012-12-04"},
{"objet": "Le sous-amendement n\u00b0 405 de m. bloche \u00e0 l'amendement n\u00b0 5 (rect) du gouvernement apr\u00e8s l'article 24 du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (taux de tva appliqu\u00e9 au cin\u00e9ma).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/77", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/77", "numero": "77", "dossier_uri": "/14/dossiers/troisieme_collectif_2012.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/troisieme_collectif_2012.asp", "date": "2012-12-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1816 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/187", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/187", "numero": "187", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1810 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/186", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/186", "numero": "186", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2148 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/185", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/185", "numero": "185", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1804 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/184", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/184", "numero": "184", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2145 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/183", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/183", "numero": "183", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2140 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/182", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/182", "numero": "182", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1797 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/181", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/181", "numero": "181", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1795 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/180", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/180", "numero": "180", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1790 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/179", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/179", "numero": "179", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2073 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/178", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/178", "numero": "178", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1787 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/177", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/177", "numero": "177", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2069 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/176", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/176", "numero": "176", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2067 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/175", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/175", "numero": "175", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2064 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/174", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/174", "numero": "174", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 4073 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/402", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/402", "numero": "402", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0  1091 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/401", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/401", "numero": "401", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 5136 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/400", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/400", "numero": "400", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 576 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/399", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/399", "numero": "399", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 566 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/398", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/398", "numero": "398", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 5021 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/397", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/397", "numero": "397", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b03200 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/396", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/396", "numero": "396", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0536 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/395", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/395", "numero": "395", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0556 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/394", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/394", "numero": "394", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 4953 de m. cavard \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/393", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/393", "numero": "393", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 516 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/392", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/392", "numero": "392", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 5112 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/391", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/391", "numero": "391", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 4956 de m. cavard \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/390", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/390", "numero": "390", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3317 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/389", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/389", "numero": "389", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'article 3 de la proposition de loi r\u00e9tablissant une circonscription unique pour l'\u00e9lection des repr\u00e9sentants fran\u00e7ais au parlement europ\u00e9en.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/302", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/302", "numero": "302", "dossier_uri": "/14/dossiers/circonscription_unique_parlement_europeen.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/circonscription_unique_parlement_europeen.asp", "date": "2013-03-28"},
{"objet": "Les amendements de suppression de l'article 3 de la proposition de loi r\u00e9tablissant une circonscription unique pour l'\u00e9lection des repr\u00e9sentants fran\u00e7ais au parlement europ\u00e9en.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/301", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/301", "numero": "301", "dossier_uri": "/14/dossiers/circonscription_unique_parlement_europeen.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/circonscription_unique_parlement_europeen.asp", "date": "2013-03-28"},
{"objet": "L'article 2 de la proposition de loi r\u00e9tablissant une circonscription unique pour l'\u00e9lection des repr\u00e9sentants fran\u00e7ais au parlement europ\u00e9en.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/300", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/300", "numero": "300", "dossier_uri": "/14/dossiers/circonscription_unique_parlement_europeen.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/circonscription_unique_parlement_europeen.asp", "date": "2013-03-28"},
{"objet": "Les amendements de suppression \u00e0 l'article 2 de la proposition de loi r\u00e9tablissant une circonscription unique pour l'\u00e9lection des repr\u00e9sentants fran\u00e7ais au parlement europ\u00e9en.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/299", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/299", "numero": "299", "dossier_uri": "/14/dossiers/circonscription_unique_parlement_europeen.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/circonscription_unique_parlement_europeen.asp", "date": "2013-03-28"},
{"objet": "L'article premier de la proposition de loi r\u00e9tablissant une circonscription unique pour l'\u00e9lection des repr\u00e9sentants fran\u00e7ais au parlement europ\u00e9en.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/298", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/298", "numero": "298", "dossier_uri": "/14/dossiers/circonscription_unique_parlement_europeen.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/circonscription_unique_parlement_europeen.asp", "date": "2013-03-28"},
{"objet": "Les amendements de suppression \u00e0 l'article 1er de la proposition de loi r\u00e9tablissant une circonscription unique pour l'\u00e9lection des repr\u00e9sentants fran\u00e7ais au parlement europ\u00e9en.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/297", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/297", "numero": "297", "dossier_uri": "/14/dossiers/circonscription_unique_parlement_europeen.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/circonscription_unique_parlement_europeen.asp", "date": "2013-03-28"},
{"objet": "Les amendements identiques avant l'article premier de la proposition de loi r\u00e9tablissant une circonscription unique pour l'\u00e9lection des repr\u00e9sentants fran\u00e7ais au parlement europ\u00e9en.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/296", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/296", "numero": "296", "dossier_uri": "/14/dossiers/circonscription_unique_parlement_europeen.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/circonscription_unique_parlement_europeen.asp", "date": "2013-03-28"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 6 du gouvernement \u00e0 l'article 6 de la proposition de loi portant r\u00e9forme de la biologie m\u00e9dicale.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/295", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/295", "numero": "295", "dossier_uri": "/14/dossiers/biologie_medicale_reforme.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biologie_medicale_reforme.asp", "date": "2013-03-25"},
{"objet": "L'article 4 de la proposition de loi portant r\u00e9forme de la biologie m\u00e9dicale.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/294", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/294", "numero": "294", "dossier_uri": "/14/dossiers/biologie_medicale_reforme.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biologie_medicale_reforme.asp", "date": "2013-03-25"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 59 de m. vigier \u00e0 l'article 4 de la proposition de loi portant r\u00e9forme de la biologie m\u00e9dicale.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/293", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/293", "numero": "293", "dossier_uri": "/14/dossiers/biologie_medicale_reforme.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biologie_medicale_reforme.asp", "date": "2013-03-25"},
{"objet": "La motion de censure d\u00e9pos\u00e9e en application de l'article 49, alin\u00e9a 2 de la constitution par m. christian jacob et 144 membres de l'assembl\u00e9e.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/292", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/292", "numero": "292", "dossier_uri": "/14/dossiers/motion_censure_mars2013.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/motion_censure_mars2013.asp", "date": "2013-03-20"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi d'orientation et de programmation pour la refondation de l'\u00e9cole de la r\u00e9publique.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/291", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/291", "numero": "291*", "dossier_uri": "/14/dossiers/refondation_ecole_Republique.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/refondation_ecole_Republique.asp", "date": "2013-03-19"},
{"objet": "L'article 5 du projet de loi d'orientation et de programmation pour la refondation de l'\u00e9cole.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/290", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/290", "numero": "290", "dossier_uri": "/14/dossiers/refondation_ecole_Republique.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/refondation_ecole_Republique.asp", "date": "2013-03-14"},
{"objet": "L'amendement n\u00b03092 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 16 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/473", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/473", "numero": "473", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b05045 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 16 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/472", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/472", "numero": "472", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b03047 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 16 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/471", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/471", "numero": "471", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b05159 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 16 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/470", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/470", "numero": "470", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b05433 de m. robiliard \u00e0 l'article 16 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/469", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/469", "numero": "469", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b01325 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 16 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/468", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/468", "numero": "468", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b02794 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 16 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/467", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/467", "numero": "467", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b02758 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 16 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/466", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/466", "numero": "466", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b05091 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 16 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/465", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/465", "numero": "465", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b03525 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 16 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/464", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/464", "numero": "464", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b03102 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 16 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/463", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/463", "numero": "463", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b02551 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 16 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/462", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/462", "numero": "462", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3639 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 15 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/461", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/461", "numero": "461", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2727 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 15 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/460", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/460", "numero": "460", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 166 de m. laffineur et les amendements identiques \u00e0 l'article 8 du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1074", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1074", "numero": "1074", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 812 de m. dhuicq \u00e0 l'article 7 ter du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1073", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1073", "numero": "1073", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 811 de m. dhuicq \u00e0 l'article 7 ter du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1072", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1072", "numero": "1072", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0564 de m.meunier et les amendements identiques \u00e0 l'article 7 ter du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1071", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1071", "numero": "1071", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-17"},
{"objet": "L'ensemble de la proposition de loi cr\u00e9ant de nouveaux droits en faveur des malades et des personnes en fin de vie (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1070", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1070", "numero": "1070*", "dossier_uri": "/14/dossiers/nouveaux_droits_personnes_fin_vie.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/nouveaux_droits_personnes_fin_vie.asp", "date": "2015-03-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 170 de m. laffineur et les amendements identiques n\u00b0 567 de m. meunier, n\u00b0 1229 de m. cinieri et n\u00b0 1365 de mme dubi\u00e9 \u00e0 l'article 5 du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1069", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1069", "numero": "1069", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-16"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 180 de m. laffineur et les amendements identiques n\u00b0 577 de m. meunier, n\u00b0 821 de m. plisson, n\u00b0 1104 de m. chassaigne, n\u00b0 1193 de m. krabal et n\u00b0 1238 de m. cinieri \u00e0 l'article 4 ter du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1068", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1068", "numero": "1068", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-16"},
{"objet": "Les amendements identiques n\u00b0 39 (rect) de mme gaillard et n\u00b0 956 (rect) de mme abeille apr\u00e8s l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1067", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1067", "numero": "1067", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-16"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 165 de m. laffineur et les amendements identiques n\u00b0 562 de m. meunier, n\u00b0 756 de m. plisson, n\u00b0 1224 de m. cinieri et n\u00b0 1359 de mme dubi\u00e9 \u00e0 l'article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1066", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1066", "numero": "1066", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-16"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 164 de m. laffineur et les amendements identiques n\u00b0 193 (rect) de m. salen, n\u00b0 755 de m. plisson, n\u00b0 1084 de m. krabal, n\u00b0 1223 de m. cinieri et n\u00b0 1348 (rect) de m. chassaigne de m. apr\u00e8s l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la biodiversit\u00e9.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1065", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1065", "numero": "1065", "dossier_uri": "/14/dossiers/biodiversite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/biodiversite.asp", "date": "2015-03-16"},
{"objet": "La motion de rejet pr\u00e9alable, pr\u00e9sent\u00e9e par m. bruno le roux, de la proposition de loi visant \u00e0 assouplir le m\u00e9canisme dit du \"droit d'option d\u00e9partemental\" (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1064", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1064", "numero": "1064", "dossier_uri": "/14/dossiers/assouplissement_droit_option_departemental.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/assouplissement_droit_option_departemental.asp", "date": "2015-03-12"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 560 de m. touraine et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 3 de la proposition de loi de mm. alain claeys et jean leonetti cr\u00e9ant de nouveaux droits en faveur des malades et des personnes en fin de vie.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1063", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1063", "numero": "1063", "dossier_uri": "/14/dossiers/nouveaux_droits_personnes_fin_vie.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/nouveaux_droits_personnes_fin_vie.asp", "date": "2015-03-11"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1062", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1062", "numero": "1062*", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-10"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0583 de suppression de mme genevard \u00e0 l'article 22 octies du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1061", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1061", "numero": "1061", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 4 pr\u00e9sent\u00e9 par le gouvernement apr\u00e8s l'article 24 du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (cr\u00e9dit d'imp\u00f4t pour la comp\u00e9titivit\u00e9 et l'emploi).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/76", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/76", "numero": "76", "dossier_uri": "/14/dossiers/troisieme_collectif_2012.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/troisieme_collectif_2012.asp", "date": "2012-12-04"},
{"objet": "L'article premier de la proposition de loi  visant \u00e0 permettre aux mutuelles de mettre en place des r\u00e9seaux de soins (ouverture aux mutuelles du droit de constituer desr\u00e9seaux de sant\u00e9).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/75", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/75", "numero": "75", "dossier_uri": "/14/dossiers/reseaux_soins_mutuelles.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/reseaux_soins_mutuelles.asp", "date": "2012-11-28"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 et \u00e0 la lutte contre le terrorisme (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/74", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/74", "numero": "74", "dossier_uri": "/14/dossiers/securite_lutte_terrorisme.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securite_lutte_terrorisme.asp", "date": "2012-11-27"},
{"objet": "L'amendement n\u00b016 de m. larriv\u00e9 apr\u00e8s l'article 2 bis a du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 et \u00e0 la lutte contre le terrorisme (r\u00e9pression, \u00e0 titre exp\u00e9rimental, de la consultation habituelle de sites \u00e9lectroniques incitant au terrorisme).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/73", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/73", "numero": "73", "dossier_uri": "/14/dossiers/securite_lutte_terrorisme.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securite_lutte_terrorisme.asp", "date": "2012-11-27"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 25 de mme kosciusko-morizet apr\u00e8s l'article 2 bis a du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 et \u00e0 la lutte contre le terrorisme (r\u00e9pression de la consultation habituelle de sites \u00e9lectroniques incitant au terrorisme).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/72", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/72", "numero": "72", "dossier_uri": "/14/dossiers/securite_lutte_terrorisme.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securite_lutte_terrorisme.asp", "date": "2012-11-27"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la mobilisation du foncier public en faveur du logement et au renforcement des obligations de production de logement social (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/71", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/71", "numero": "71*", "dossier_uri": "/14/dossiers/logement_social_foncier_public.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/logement_social_foncier_public.asp", "date": "2012-11-27"},
{"objet": "L'amendement n\u00b01 du gouvernement, de suppression, de l'article 15 de la proposition de loi visant \u00e0 garantir un acc\u00e8s aux soins \u00e9gal sur l'ensemble du territoire (seconde d\u00e9lib\u00e9ration).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/70", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/70", "numero": "70", "dossier_uri": "/14/dossiers/acces_soins_egal_territoire.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/acces_soins_egal_territoire.asp", "date": "2012-11-22"},
{"objet": "L'article 2 de la proposition de loi tendant \u00e0 pr\u00e9venir le surendettement (r\u00e9pertoire national des cr\u00e9dits aux particuliers).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/69", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/69", "numero": "69", "dossier_uri": "/14/dossiers/prevenir_le_surendettement.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/prevenir_le_surendettement.asp", "date": "2012-11-22"},
{"objet": "L'article 1er de la proposition de loi tendant \u00e0 pr\u00e9venir le surendettement (examen de la solvabilit\u00e9 de l'emprunteur par le pr\u00eateur).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/68", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/68", "numero": "68", "dossier_uri": "/14/dossiers/prevenir_le_surendettement.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/prevenir_le_surendettement.asp", "date": "2012-11-22"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1, pr\u00e9sent\u00e9 par le gouvernement, de suppression de l'article unique de la proposition de loi visant \u00e0 d\u00e9connecter le prix du gaz de celui du p\u00e9trole pour la fixation des tarifs r\u00e9glement\u00e9s du gaz naturel.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/67", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/67", "numero": "67", "dossier_uri": "/14/dossiers/deconnecter_prix_gaz_petrole.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/deconnecter_prix_gaz_petrole.asp", "date": "2012-11-22"},
{"objet": "L'ensemble de la proposition de loi visant \u00e0 reconna\u00eetre le vote blanc aux \u00e9lections.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/66", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/66", "numero": "66", "dossier_uri": "/14/dossiers/vote_blanc_aux_elections.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/vote_blanc_aux_elections.asp", "date": "2012-11-22"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 40 de m. pancher \u00e0 l'article 8 du projet de loi adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, relatif \u00e0 la mise en oeuvre du principe de participation du public d\u00e9fini \u00e0 l'article 7 de la charte de l'environnement (avis du public sur les projets de loi).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/65", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/65", "numero": "65", "dossier_uri": "/14/dossiers/participation_public_charte_environnement.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/participation_public_charte_environnement.asp", "date": "2012-11-21"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 61 rect. de mme abeille \u00e0 l'article 1 er bis du projet de loi adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, relatif \u00e0 la mise en oeuvre du principe de participation du public d\u00e9fini \u00e0 l'article 7 de la charte de l'environnement (permis exclusifs de recherche).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/64", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/64", "numero": "64", "dossier_uri": "/14/dossiers/participation_public_charte_environnement.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/participation_public_charte_environnement.asp", "date": "2012-11-21"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2063 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/173", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/173", "numero": "173", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2061 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/172", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/172", "numero": "172", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2057 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/171", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/171", "numero": "171", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1783 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/170", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/170", "numero": "170", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2054 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/169", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/169", "numero": "169", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1771 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/168", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/168", "numero": "168", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2053 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/167", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/167", "numero": "167", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2052 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/166", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/166", "numero": "166", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2402 de m. philippe gosselin et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/165", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/165", "numero": "165", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1731 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/164", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/164", "numero": "164", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-04"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 2106 de mme dalloz et n\u00b0 3020 de m. poisson \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/163", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/163", "numero": "163", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 84 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/162", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/162", "numero": "162", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1400 de m. decool apr\u00e8s l'article 3 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (r\u00e9pression de l'entrave \u00e0 l'exercice de l'autorit\u00e9 parentale).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/161", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/161", "numero": "161", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-04"},
{"objet": "L'article 3 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (transmission du nom de famille en cas d'adoption simple).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/160", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/160", "numero": "160", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 796 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/388", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/388", "numero": "388", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 4958 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/387", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/387", "numero": "387", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 496 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/386", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/386", "numero": "386", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 4930 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/385", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/385", "numero": "385", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3379 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/384", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/384", "numero": "384", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 776 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/383", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/383", "numero": "383", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 766 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/382", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/382", "numero": "382", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 4906 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/381", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/381", "numero": "381", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 486 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/380", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/380", "numero": "380", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 476 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/379", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/379", "numero": "379", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 4853 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/378", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/378", "numero": "378", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 4808 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/377", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/377", "numero": "377", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 436 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/376", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/376", "numero": "376", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3431 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/375", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/375", "numero": "375", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'article 1er et le rapport annex\u00e9 du projet de loi d'orientation et de programmation pour la refondation de l'\u00e9cole.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/289", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/289", "numero": "289", "dossier_uri": "/14/dossiers/refondation_ecole_Republique.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/refondation_ecole_Republique.asp", "date": "2013-03-14"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1528 de m. le fur \u00e0 l'article 1er et au rapport annex\u00e9 du projet de loi d'orientation et de programmation pour la refondation de l'\u00e9cole.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/288", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/288", "numero": "288", "dossier_uri": "/14/dossiers/refondation_ecole_Republique.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/refondation_ecole_Republique.asp", "date": "2013-03-14"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1532 de m. le fur \u00e0 l'article 1er et au rapport annex\u00e9 du projet de loi d'orientation et de programmation pour la refondation de l'\u00e9cole.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/287", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/287", "numero": "287", "dossier_uri": "/14/dossiers/refondation_ecole_Republique.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/refondation_ecole_Republique.asp", "date": "2013-03-14"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1531 rectifi\u00e9 de m. le fur \u00e0 l'article 1er et au rapport annex\u00e9 du projet de loi d'orientation et de programmation pour la refondation de l'\u00e9cole.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/286", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/286", "numero": "286", "dossier_uri": "/14/dossiers/refondation_ecole_Republique.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/refondation_ecole_Republique.asp", "date": "2013-03-14"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1526 de m. le fur \u00e0 l'article 1er et au rapport annex\u00e9 du projet de loi d'orientation et de programmation pour la refondation de l'\u00e9cole.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/285", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/285", "numero": "285", "dossier_uri": "/14/dossiers/refondation_ecole_Republique.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/refondation_ecole_Republique.asp", "date": "2013-03-14"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1524 de m. le fur \u00e0 l'article 1er et au rapport annex\u00e9 du projet de loi d'orientation et de programmation pour la refondation de l'\u00e9cole.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/284", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/284", "numero": "284", "dossier_uri": "/14/dossiers/refondation_ecole_Republique.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/refondation_ecole_Republique.asp", "date": "2013-03-14"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1491 de m. durand \u00e0 l'article 1er et au rapport annex\u00e9 du projet de loi d'orientation et de programmation pour la refondation de l'\u00e9cole.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/283", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/283", "numero": "283", "dossier_uri": "/14/dossiers/refondation_ecole_Republique.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/refondation_ecole_Republique.asp", "date": "2013-03-14"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 556 de m. myard \u00e0 l'article 1er (rapport annex\u00e9) du projet de loi d'orientation et de programmation pour la refondation de l'\u00e9cole.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/282", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/282", "numero": "282", "dossier_uri": "/14/dossiers/refondation_ecole_Republique.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/refondation_ecole_Republique.asp", "date": "2013-03-13"},
{"objet": "L'ensemble de la proposition de loi relative au contr\u00f4le des normes applicables aux collectivit\u00e9s territoriales et \u00e0 la simplification de leur fonctionnement.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/281", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/281", "numero": "281*", "dossier_uri": "/14/dossiers/simplification_normes_collectivites_locales.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/simplification_normes_collectivites_locales.asp", "date": "2013-02-26"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi organique relatif \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers municipaux, des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires et des conseillers d\u00e9partementaux.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/280", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/280", "numero": "280*", "dossier_uri": "/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "date": "2013-02-26"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi relatif \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le calendrier \u00e9lectoral.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/279", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/279", "numero": "279*", "dossier_uri": "/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "date": "2013-02-26"},
{"objet": "L'article 19 et annexe du projet de loi, rejet\u00e9 par le s\u00e9nat, relatif \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le calendrier \u00e9lectoral.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/278", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/278", "numero": "278", "dossier_uri": "/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "date": "2013-02-22"},
{"objet": "L'article 23 du projet de loi, rejet\u00e9 par le s\u00e9nat, relatif \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le calendrier \u00e9lectoral.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/277", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/277", "numero": "277", "dossier_uri": "/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "date": "2013-02-22"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 879 rect.  de m. sauvadet \u00e0 l'article 23  du projet de loi, rejet\u00e9 par le s\u00e9nat, relatif \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le calendrier \u00e9lectoral.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/276", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/276", "numero": "276", "dossier_uri": "/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "date": "2013-02-22"},
{"objet": "L'article 14 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/459", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/459", "numero": "459", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 5418 de m. vercamer \u00e0 l'article 14 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/458", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/458", "numero": "458", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 5417 de m. vercamer \u00e0 l'article 14 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/457", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/457", "numero": "457", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3713 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 14 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/456", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/456", "numero": "456", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2686 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 14 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/455", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/455", "numero": "455", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1294 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 14 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/454", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/454", "numero": "454", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1305 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 14 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/453", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/453", "numero": "453", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3764 de mme fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/452", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/452", "numero": "452", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2916 (rect.) de mme fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/451", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/451", "numero": "451", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3916 de mme fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/450", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/450", "numero": "450", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/449", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/449", "numero": "449", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2308 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/448", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/448", "numero": "448", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2205 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/447", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/447", "numero": "447", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1655 de m. devedjian et l'amendement identique \u00e0 l'article 17 septdecies du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1060", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1060", "numero": "1060", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 631 de m. b\u00e9nisti et les amendements identiques \u00e0 l'article 17 septdecies du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1059", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1059", "numero": "1059", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 185 de m. ollier \u00e0 l'article 17 septdecies du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1058", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1058", "numero": "1058", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1926 de m. moreau apr\u00e8s l'article 21 du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1057", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1057", "numero": "1057", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-04"},
{"objet": "Le sous-amendement n\u00b0 2136 de m. saddier \u00e0 l'article 21 du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1056", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1056", "numero": "1056", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1884 de m. giraud \u00e0 l'article 18 du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1055", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1055", "numero": "1055", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1102 du gouvernement et les amendements identiques n\u00b0 2068 de mme grelier et n\u00b0 2070 de m. da silva \u00e0 l'article 18 du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1054", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1054", "numero": "1054", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1107 du gouvernement et l'amendement identique n\u00b0 1126 de mme grelier \u00e0 l'article 18 du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1053", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1053", "numero": "1053", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 239 de m. gaymard et les amendements identiques \u00e0 l'article 18  du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1052", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1052", "numero": "1052", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 132 de mme battistel et les amendements identiques \u00e0 l'article 18  du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1051", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1051", "numero": "1051", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 322 de m. saddier et les amendements identiques \u00e0 l'article 18  du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1050", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1050", "numero": "1050", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1878 (rect) de m. giacobbi \u00e0 l'article 18 a du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1049", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1049", "numero": "1049", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 982 (rect.) de charroux apr\u00e8s l'article 17 septies du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1048", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1048", "numero": "1048", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 237 de m. gaymard et les amendements identiques suivants \u00e0 l'article 15 ter b du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1047", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1047", "numero": "1047", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-02"},
{"objet": "L'ensemble de la proposition de loi relative \u00e0 l'abrogation du conseiller territorial.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/63", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/63", "numero": "63*", "dossier_uri": "/14/dossiers/abrogation_conseiller_territorial.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/abrogation_conseiller_territorial.asp", "date": "2012-11-20"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi de finances pour 2013.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/62", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/62", "numero": "62*", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "date": "2012-11-20"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 329 de la commission des finances \u00e0 l'article 56 du projet de loi de finances pour 2013 (caract\u00e8re transitoire du plafonnement des r\u00e9ductions d'imp\u00f4t s'appliquant aux investissements en outre-mer).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/61", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/61", "numero": "61", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "date": "2012-11-14"},
{"objet": "Les amendements de suppression de l'article 56 du projet de loi de finances pour 2013 (plafonnement des r\u00e9ductions d'imp\u00f4t sur le revenu).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/60", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/60", "numero": "60", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "date": "2012-11-14"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 425 de m. jacob \u00e0 l'article 46 et \u00e9tat b du projet de loi de finances pour 2013 (mission \u00e9conomie : r\u00e9tablissement des cr\u00e9dits fisac \u00e0 hauteur de ceux de 2012 )", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/59", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/59", "numero": "59", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "date": "2012-11-13"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 573 de mme fraysse \u00e0 l'article 68 du projet de loi de finances pour 2013 (mission relations avec les collectivit\u00e9s territoriales : reconduction des dispositions transitoires vot\u00e9es en 2012 dans l'attente d'une refonte du syst\u00e8me de p\u00e9r\u00e9quation en 2014)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/58", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/58", "numero": "58", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "date": "2012-11-13"},
{"objet": "La demande de constitution d'une commission sp\u00e9ciale pr\u00e9sent\u00e9e par le pr\u00e9sident du groupe de l'union pour un mouvement populaire pour l'examen du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/57", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/57", "numero": "57", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2012-11-13"},
{"objet": "Les amendements  de suppression de l'article 60  du projet de loi de finances pour 2013 (mission agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales : recentrage sur les bas salaires de l'exon\u00e9ration des cotisations patronales dues pour l'emploi de travailleurs occasionnels agricoles).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/56", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/56", "numero": "56", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "date": "2012-11-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 222 de m. rochebloine \u00e0 l'article 46 \u00e9tat b du projet de loi de finances pour 2013 (mission anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la nation : modalit\u00e9s d'attribution de la campagne double aux anciens combattants d'afrique du nord).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/55", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/55", "numero": "55", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "date": "2012-11-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 229 de m. rochebloine \u00e0 l'article 46 \u00e9tat b du projet de loi de finances pour 2013 (mission anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la nation : majoration d'un point de la rente mutualiste ).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/54", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/54", "numero": "54", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "date": "2012-11-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 226 de m. rochebloine \u00e0 l'article 46 \u00e9tat b du projet de loi de finances pour 2013 (mission anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la nation : attribution de la carte du combattant ).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/53", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/53", "numero": "53", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "date": "2012-11-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 140 de m. laffineur \u00e0 l'article 46 \u00e9tat b du projet de loi de finances pour 2013 (mission anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la nation : attribution de la carte du combattant ).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/52", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/52", "numero": "52", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "date": "2012-11-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 227 de m. rochebloine \u00e0 l'article 46 \u00e9tat b du projet de loi de finances pour 2013 (mission anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la nation : augmentation de  l'aide diff\u00e9rentielle en faveur des conjoints survivants).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/51", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/51", "numero": "51", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "date": "2012-11-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 138 de m. jacob \u00e0 l'article 46 \u00e9tat b du projet de loi de finances pour 2013 (mission anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la nation : augmentation de l'indice de la retraite du combattant).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/50", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/50", "numero": "50", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "date": "2012-11-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 4773 de m. salen \u00e0 l'article 3 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (abrogation de la nouvelle r\u00e9daction de l'article 363 du code civil).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/159", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/159", "numero": "159", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 407 de m. mariton et les amendements identiques \u00e0 l'article 3 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (suppression de l'article).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/158", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/158", "numero": "158", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-04"},
{"objet": "L'article 2 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (transmission du nom de famille).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/157", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/157", "numero": "157", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3879 de m. woerth \u00e0 l'article 2 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (modalit\u00e9s de la transmission du nom de famille).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/156", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/156", "numero": "156", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3876 de m. woerth \u00e0 l'article 2 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (modalit\u00e9s de la transmission du nom de famille).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/155", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/155", "numero": "155", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 404 de m. mariton et les amendements identiques \u00e0 l'article 2 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (formalit\u00e9s administratives en vue de la transmission du nom de famille).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/154", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/154", "numero": "154", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2004 de m. mariton et les amendements identiques \u00e0 l'article 2 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (r\u00e8gles de d\u00e9volution du nom de famille).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/153", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/153", "numero": "153", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 79 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 2 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (r\u00e8gles de d\u00e9volution du nom de famille).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/152", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/152", "numero": "152", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 78 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 2 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (suppression de l'article).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/151", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/151", "numero": "151", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b02219 de m. mariton et les amendements identiques \u00e0 l'article additionnel apr\u00e8s l'article 1er quater du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (mandat \u00e0 un tiers pour certains actes r\u00e9alis\u00e9s de fa\u00e7on occasionelle et temporaire).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/150", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/150", "numero": "150", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b01908 de m. mariton et les amendements identiques \u00e0 l'article additionnel apr\u00e8s l'article 1er quater du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (obligation d'un d\u00e9bat national pour toute modification du r\u00e9gime de la filiation adoptive).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/149", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/149", "numero": "149", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-03"},
{"objet": "L'article 1er quater du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/148", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/148", "numero": "148", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-03"},
{"objet": "L'amendement de suppression n\u00b0603 de m. gosselin et les amendements identiques \u00e0 l'article 1er quater du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/147", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/147", "numero": "147", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 756 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/374", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/374", "numero": "374", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2103 de mme fraysse et les amendements identiques du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/373", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/373", "numero": "373", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/372", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/372", "numero": "372", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2706 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/371", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/371", "numero": "371", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3473 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/370", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/370", "numero": "370", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 5338 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/369", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/369", "numero": "369", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 866 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/368", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/368", "numero": "368", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3514 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/367", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/367", "numero": "367", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 846 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/366", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/366", "numero": "366", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3629 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/365", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/365", "numero": "365", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 656 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/364", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/364", "numero": "364", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 646 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/363", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/363", "numero": "363", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 526 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/362", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/362", "numero": "362", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 416 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/361", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/361", "numero": "361", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 65 de m. decool et les amendements identiques \u00e0 l'article 23 du projet de loi, rejet\u00e9 par le s\u00e9nat, relatif \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le calendrier \u00e9lectoral.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/275", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/275", "numero": "275", "dossier_uri": "/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "date": "2013-02-22"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 770 rect. de m. tourret \u00e0 l'article 23 du projet de loi, rejet\u00e9 par le s\u00e9nat, relatif \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le calendrier \u00e9lectoral.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/274", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/274", "numero": "274", "dossier_uri": "/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "date": "2013-02-22"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 872 rect. de m. sauvadet \u00e0 l'article 23 du projet de loi, rejet\u00e9 par le s\u00e9nat, relatif \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le calendrier \u00e9lectoral.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/273", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/273", "numero": "273", "dossier_uri": "/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "date": "2013-02-22"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 233 de m. lamblin \u00e0 l'article 23 du projet de loi, rejet\u00e9 par le s\u00e9nat, relatif \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le calendrier \u00e9lectoral.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/272", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/272", "numero": "272", "dossier_uri": "/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "date": "2013-02-22"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 687 de m. reiss \u00e0 l'article 23 du projet de loi, rejet\u00e9 par le s\u00e9nat, relatif \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le calendrier \u00e9lectoral.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/271", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/271", "numero": "271", "dossier_uri": "/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "date": "2013-02-22"},
{"objet": "La motion de rejet pr\u00e9alable oppos\u00e9e par m. bruno le roux \u00e0 la proposition de loi visant \u00e0 \u00e9largir les conditions d'attribution de la carte du combattant aux anciens combattants de l'arm\u00e9e fran\u00e7aise totalisant au moins quatre mois de pr\u00e9sence en alg\u00e9rie avant le 1er juillet 1964 ou en op\u00e9rations ext\u00e9rieures (2e vote).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/270", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/270", "numero": "270", "dossier_uri": "/14/dossiers/carte_combattant_OPEX_Algerie.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/carte_combattant_OPEX_Algerie.asp", "date": "2013-02-21"},
{"objet": "La motion de rejet pr\u00e9alable oppos\u00e9e par m. bruno le roux \u00e0 la proposition de loi visant \u00e0 \u00e9largir les conditions d'attribution de la carte du combattant aux anciens combattants de l'arm\u00e9e fran\u00e7aise totalisant au moins quatre mois de pr\u00e9sence en alg\u00e9rie avant le 1er juillet 1964 ou en op\u00e9rations ext\u00e9rieures. (1er vote)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/269", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/269", "numero": "269", "dossier_uri": "/14/dossiers/carte_combattant_OPEX_Algerie.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/carte_combattant_OPEX_Algerie.asp", "date": "2013-02-21"},
{"objet": "Les amendements de suppression de l'article 3 du projet de loi, rejet\u00e9 par le s\u00e9nat, relatif \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le code \u00e9lectoral.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/268", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/268", "numero": "268", "dossier_uri": "/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "date": "2013-02-20"},
{"objet": "L'article  2 du projet de loi, rejet\u00e9 par le s\u00e9nat, relatif \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le code \u00e9lectoral.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/267", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/267", "numero": "267", "dossier_uri": "/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "date": "2013-02-20"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 496 de m. dolez \u00e0  l'article 2  du projet de loi, rejet\u00e9 par le s\u00e9nat, relatif \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le code \u00e9lectoral.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/266", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/266", "numero": "266", "dossier_uri": "/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "date": "2013-02-20"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 32 de m. molac  \u00e0  l'article 2  du projet de loi, rejet\u00e9 par le s\u00e9nat, relatif \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le code \u00e9lectoral.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/265", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/265", "numero": "265", "dossier_uri": "/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "date": "2013-02-20"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 847 de m. sauvadet \u00e0  l'article 2  du projet de loi, rejet\u00e9 par le s\u00e9nat, relatif \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le code \u00e9lectoral.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/264", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/264", "numero": "264", "dossier_uri": "/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "date": "2013-02-20"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 845 de m. sauvadet apr\u00e8s l'article premier du projet de loi, rejet\u00e9 par le s\u00e9nat, relatif \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le code \u00e9lectoral.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/263", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/263", "numero": "263", "dossier_uri": "/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "date": "2013-02-19"},
{"objet": "Les amendements de suppression de l'article premier du projet de loi, rejet\u00e9 par le s\u00e9nat, relatif \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le code \u00e9lectoral.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/262", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/262", "numero": "262", "dossier_uri": "/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/conseillers_municipaux_communautaires_departementaux.asp", "date": "2013-02-19"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2174 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/446", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/446", "numero": "446", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 5250 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/445", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/445", "numero": "445", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 984 de m. carpentier \u00e0 l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/444", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/444", "numero": "444", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3276 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/443", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/443", "numero": "443", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2123 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/442", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/442", "numero": "442", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 5215 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/441", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/441", "numero": "441", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 5146 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/440", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/440", "numero": "440", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1436 de m. cherpion et les amendements identiques \u00e0 l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/439", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/439", "numero": "439", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2133 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/438", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/438", "numero": "438", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3794 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/437", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/437", "numero": "437", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2093 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/436", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/436", "numero": "436", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2501 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/435", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/435", "numero": "435", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2073 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/434", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/434", "numero": "434", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1787 de m. dussopt \u00e0 l'article 15 du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1046", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1046", "numero": "1046", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-03-02"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 233 de suppression de m. gaymard et les amendements identiques \u00e0 l'article 9 du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1045", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1045", "numero": "1045", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-02-20"},
{"objet": "La motion de censure d\u00e9pos\u00e9e en application de l'article 49, alin\u00e9a 3, de la constitution par m. christian jacob, m. philippe vigier et 109 membres de l'assembl\u00e9e.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1044", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1044", "numero": "1044", "dossier_uri": "/14/dossiers/motion_censure_croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/motion_censure_croissance_activite.asp", "date": "2015-02-19"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 171 de mme nachury \u00e0 l'article 2 du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9ler\u00e9e, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1043", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1043", "numero": "1043", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-02-19"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant transformation de l'universit\u00e9 des antilles et de la guyane en universit\u00e9 des antilles, ratifiant diverses ordonnances relatives \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur et \u00e0 la recherche et portant diverses dispositions relative \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1042", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1042", "numero": "1042", "dossier_uri": "/14/dossiers/ratification_ordonnance_2014-806.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/ratification_ordonnance_2014-806.asp", "date": "2015-02-19"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2 du gouvernement \u00e0 l'article premier du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant transformation de l'universit\u00e9 des antilles et de la guyane en universit\u00e9 des antilles, ratifiant diverses ordonnances relatives \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur et \u00e0 la recherche et portant diverses dispositions relative \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1041", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1041", "numero": "1041", "dossier_uri": "/14/dossiers/ratification_ordonnance_2014-806.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/ratification_ordonnance_2014-806.asp", "date": "2015-02-19"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 5 (rect.) du gouvernement \u00e0 l'article premier du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant transformation de l'universit\u00e9 des antilles et de la guyane en universit\u00e9 des antilles, ratifiant diverses ordonnances relatives \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur et \u00e0 la recherche et portant diverses dispositions relative \u00e0 l'enseignement sup\u00e9rieur (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1040", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1040", "numero": "1040", "dossier_uri": "/14/dossiers/ratification_ordonnance_2014-806.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/ratification_ordonnance_2014-806.asp", "date": "2015-02-19"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0698 de m. rousset \u00e0 l'article 2 du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1039", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1039", "numero": "1039", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-02-18"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0552 de m. dhuicq \u00e0 l'article 2 du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1038", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1038", "numero": "1038", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-02-18"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 915 de m. molac apr\u00e8s l'article premier du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1037", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1037", "numero": "1037", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-02-18"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 692 (rect.) de m. rousset \u00e0 l'article premier du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1036", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1036", "numero": "1036", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-02-18"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1165 de m. dolez et l'amendement identique n\u00b0 1568 de m. laurent tendant \u00e0 supprimer l'article premier du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1035", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1035", "numero": "1035", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-02-17"},
{"objet": "La motion de rejet pr\u00e9alable, pr\u00e9sent\u00e9e par m. christian jacob, du projet de loi, adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, portant nouvelle organisation territoriale de la r\u00e9publique (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1034", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1034", "numero": "1034", "dossier_uri": "/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/delimitation_regions_organisation_territoriale.asp", "date": "2015-02-17"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2183 de mme fraysse et les amendements identiques tendant \u00e0 supprimer l'article 101 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1033", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1033", "numero": "1033", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-14"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/49", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/49", "numero": "49*", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2013.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2013.asp", "date": "2012-10-30"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 134 de m. tian de suppression de l'article 43 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (suppression de la participation de l'assur\u00e9e pour les actes li\u00e9s \u00e0 l'interruption volontaie de grossesse).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/48", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/48", "numero": "48", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2013.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2013.asp", "date": "2012-10-26"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 545 de m. germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l'article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/47", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/47", "numero": "47", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2013.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2013.asp", "date": "2012-10-25"},
{"objet": "Les amendement de suppression de l'article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (droits d'accise sur la bi\u00e8re).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/46", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/46", "numero": "46", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2013.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2013.asp", "date": "2012-10-25"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 628 de m. morin apr\u00e8s l'article 21 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (taux de la taxe sur les contrats d'assurance maladie des \u00e9tudiants).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/45", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/45", "numero": "45", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2013.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2013.asp", "date": "2012-10-25"},
{"objet": "L'article 17 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (\u00e9largissement de la couverture sociale des \u00e9lus).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/44", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/44", "numero": "44", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2013.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2013.asp", "date": "2012-10-25"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 308 de m. tian de suppression de l'article 17 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (\u00e9largissement de la couverture sociale des \u00e9lus).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/43", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/43", "numero": "43", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2013.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2013.asp", "date": "2012-10-25"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 301 apr\u00e8s l'article 15 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (exon\u00e9ration partielle de cotisation pour les m\u00e9decins exer\u00e7ant dans des zones peu denses).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/42", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/42", "numero": "42", "dossier_uri": "/14/dossiers/plfss_2013.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/plfss_2013.asp", "date": "2012-10-24"},
{"objet": "La premi\u00e8re partie du projet de loi de finances pour 2013.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/41", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/41", "numero": "41*", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "date": "2012-10-23"},
{"objet": "Le projet de loi de programmation des finances publiques pour les ann\u00e9es 2012 \u00e0 2017.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/40", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/40", "numero": "40*", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_1217.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_1217.asp", "date": "2012-10-23"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 78 rectifi\u00e9 de la commission \u00e0  l'article 9 du projet de loi de finances pour 2013 (fiscalit\u00e9 des oeuvres d'art).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/39", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/39", "numero": "39", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "date": "2012-10-18"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 169 de m. lamour et suivants apr\u00e8s l'article 4 du projet de loi de finances pour 2013 (r\u00e9tablissement de l'exon\u00e9ration des charges sociales sur les heures suppl\u00e9mentaires).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/38", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/38", "numero": "38", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "date": "2012-10-18"},
{"objet": "L'article 4 du projet de loi de finances pour 2013 (abaissement du plafond de l'avantage procur\u00e9 par le quotient familial).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/37", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/37", "numero": "37", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "date": "2012-10-18"},
{"objet": "Les amendements de suppression de  l'article 4 du projet de loi de finances pour 2013 (abaissement du plafond de l'avantage procur\u00e9 par le quotient familial).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/36", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/36", "numero": "36", "dossier_uri": "/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/loi_finances_2013.asp", "date": "2012-10-18"},
{"objet": "L'article 1er ter du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/146", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/146", "numero": "146", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-03"},
{"objet": "L'amendement de suppression n\u00b0387  de m. mariton et les amendements identiques \u00e0 l'article 1er ter du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/145", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/145", "numero": "145", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b01453  de m. decool et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (consentement du dernier vivant des p\u00e8res et m\u00e8res \u00e0 l'adoption de l'enfant par un couple de m\u00eame sexe).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/144", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/144", "numero": "144", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-03"},
{"objet": "L'amendement de suppression n\u00b05299  de m. bourdouleix et les amendements identiques sur l'article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/143", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/143", "numero": "143", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b03281  de m. gosselin et les amendements identiques sur l'article additionnel avant l'article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (interdiction d'adoption d'un enfant issu d'une gestation pour le compte d'autrui ou d'une technique de procr\u00e9ation m\u00e9dicale assist\u00e9e).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/142", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/142", "numero": "142", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b01994  de m. mariton et les amendements identiques avant l'article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (entretien pr\u00e9alable avec un psychologue en cas d'adoption).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/141", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/141", "numero": "141", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b070  de m. le fur et les amendements identiques avant l'article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (limitation de l'adoption aux couples h\u00e9t\u00e9rosexuels).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/140", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/140", "numero": "140", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b05  de m. fasquelle avant l'article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (conditions n\u00e9cessaires pour pr\u00e9tendre \u00e0 l'adoption).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/139", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/139", "numero": "139", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b022  de m. mariton et les amendements identiques avant l'article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (nombre maximum de personnes disposant de la qualit\u00e9 de parents).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/138", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/138", "numero": "138", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b071 de m. le fur et les amendements identiques avant l'article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (prohibition des quotas en mati\u00e8re d'adoption).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/137", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/137", "numero": "137", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1914 de m. mariton et les amendements identiques avant l'article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (n\u00e9cessit\u00e9 d'une m\u00e8re pour l'adoption d'enfants de moins de six ans).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/136", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/136", "numero": "136", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1912 de m. mariton et les amendements identiques avant l'article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (adoption accord\u00e9e en priorit\u00e9 aux couples de personnes de sexes diff\u00e9rents).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/135", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/135", "numero": "135", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2339 de m. dhuicq et les amendements identiques avant l'article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (conditions dans lesquelles sont prises les d\u00e9cisions d'adoption).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/134", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/134", "numero": "134", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 82  de m. taugourdeau  \u00e0 l'article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/360", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/360", "numero": "360", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3672 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/359", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/359", "numero": "359", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2083 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/358", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/358", "numero": "358", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 5068 rectifi\u00e9 de mme fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/357", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/357", "numero": "357", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 826 de mme fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/356", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/356", "numero": "356", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1473 de mme fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/355", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/355", "numero": "355", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 4732 de mme fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/354", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/354", "numero": "354", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1902 de mme fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/353", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/353", "numero": "353", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 940 rectifi\u00e9 de mme fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/352", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/352", "numero": "352", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 4577 de mme fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/351", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/351", "numero": "351", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 4232 de mme fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/350", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/350", "numero": "350", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 4458 rectifi\u00e9 de mme fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/349", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/349", "numero": "349", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2266 de mme fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/348", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/348", "numero": "348", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi de s\u00e9paration et de r\u00e9gulation des activit\u00e9s bancaires.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/261", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/261", "numero": "261*", "dossier_uri": "/14/dossiers/separation_regulation_activites_bancaires.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/separation_regulation_activites_bancaires.asp", "date": "2013-02-19"},
{"objet": "L'ensemble de la proposition de r\u00e9solution tendant \u00e0 modifier le r\u00e8glement de l'assembl\u00e9e nationale afin d'instaurer la facult\u00e9, pour les groupes politiques, de se doter d'une copr\u00e9sidence paritaire.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/260", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/260", "numero": "260*", "dossier_uri": "/14/dossiers/copresidence_paritaire_groupes_politiques_AN.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/copresidence_paritaire_groupes_politiques_AN.asp", "date": "2013-02-12"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/259", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/259", "numero": "259*", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-12"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 4333 de m. breton et n\u00b0 5062 de m. mariton apr\u00e8s l'article 23 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/258", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/258", "numero": "258", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 4214 de m. breton et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 23 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/257", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/257", "numero": "257", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-08"},
{"objet": "L'article 23 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/256", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/256", "numero": "256", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-08"},
{"objet": "L'article 22 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/255", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/255", "numero": "255", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-08"},
{"objet": "L'article 21 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/254", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/254", "numero": "254", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-08"},
{"objet": "L'article 14 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/253", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/253", "numero": "253", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-08"},
{"objet": "L'article 13 bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/252", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/252", "numero": "252", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-08"},
{"objet": "L'article 4 bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/251", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/251", "numero": "251", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2464 de m. philippe gosselin et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/250", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/250", "numero": "250", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2460 de m. philippe gosselin et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/249", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/249", "numero": "249", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2247 de m. mariton et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/248", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/248", "numero": "248", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2023 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/433", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/433", "numero": "433", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 5011 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/432", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/432", "numero": "432", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1947 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/431", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/431", "numero": "431", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1915 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/430", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/430", "numero": "430", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2043 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/429", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/429", "numero": "429", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1483 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/428", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/428", "numero": "428", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1463 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/427", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/427", "numero": "427", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 4797 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/426", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/426", "numero": "426", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1274 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/425", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/425", "numero": "425", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 4742 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/424", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/424", "numero": "424", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1264 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/423", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/423", "numero": "423", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 4679 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/422", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/422", "numero": "422", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1376 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/421", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/421", "numero": "421", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1244 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/420", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/420", "numero": "420", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2167 de mme fraysse et les amendements identiques suivants tendant \u00e0 supprimer l'article 85 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1032", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1032", "numero": "1032", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-14"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2166 de mme fraysse tendant \u00e0 supprimer les alin\u00e9as 86 \u00e0 89 de l'article 83 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1031", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1031", "numero": "1031", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-14"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3290 du gouvernement \u00e0 l'article 83 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1030", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1030", "numero": "1030", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-14"},
{"objet": "L'amendement de suppression n\u00b0 1037 de mme fraysse et l'amendement identique suivant \u00e0 l'article 81 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1029", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1029", "numero": "1029", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-14"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 102 de suppression de m. le fur et les amendements identiques suivants \u00e0 l'article 80 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1028", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1028", "numero": "1028", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-14"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1035 de mme fraysse \u00e0 l'article 77 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1027", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1027", "numero": "1027", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-14"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1666 de m. fromantin \u00e0 l'article 76 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1026", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1026", "numero": "1026", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-14"},
{"objet": "Les amendements de suppression n\u00b0 96 de m. le fur, n\u00b0 1033 de mme fraysse et n\u00b0 1320 de m. roumegas \u00e0 l'article 74 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1025", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1025", "numero": "1025", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-13"},
{"objet": "Les amendements de suppression n\u00b0 94 de m. le fur, n\u00b0 1031 de mme fraysse, n\u00b0 1313 de m. roumegas, n\u00b0 2198 de m. laurent et n\u00b0 3046 de m. goldberg \u00e0 l'article 72 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1024", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1024", "numero": "1024", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-13"},
{"objet": "Les amendements de suppression n\u00b0 234 de m. alauzet, n\u00b0 2601 de mme berger et n\u00b0 2638 de m. paul \u00e0 l'article 58 quater du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1023", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1023", "numero": "1023", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-13"},
{"objet": "L'amendement n\u00b01163 de m. estrosi \u00e0 l'article 49 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1022", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1022", "numero": "1022", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-12"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0320 de mme zimmermann et les amendements identiques \u00e0 l'article 49 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1021", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1021", "numero": "1021", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-12"},
{"objet": "L'amendement n\u00b01030 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 48 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1020", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1020", "numero": "1020", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-09"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3 de m. sirugue \u00e0 l'article 3 de la proposition de loi relative \u00e0 l'aide m\u00e9dicale d'etat (suppression de l'article visant \u00e0 soumettre les b\u00e9n\u00e9ficiaires de l'aide m\u00e9dicale d'etat \u00e0 la franchise m\u00e9dicale).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/35", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/35", "numero": "35", "dossier_uri": "/14/dossiers/Aide_medicale_etat.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/Aide_medicale_etat.asp", "date": "2012-10-11"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2 de m. sirugue \u00e0 l'article 2 de la proposition de loi relative \u00e0 l'aide m\u00e9dicale d'etat (suppression de l'article visant \u00e0 r\u00e9tablir un accord pr\u00e9alable pour les soins hospitaliers co\u00fbteux aux b\u00e9n\u00e9ficiaires de l'aide m\u00e9dicale d'etat).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/34", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/34", "numero": "34", "dossier_uri": "/14/dossiers/Aide_medicale_etat.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/Aide_medicale_etat.asp", "date": "2012-10-11"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1 de m. sirugue \u00e0 l'article premier de la proposition de loi relative \u00e0 l'aide m\u00e9dicale d'etat (suppression de l'article visant \u00e0 r\u00e9tablir le guichet unique pour les b\u00e9n\u00e9ficiaires de l'aide m\u00e9dicale d'etat).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/33", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/33", "numero": "33", "dossier_uri": "/14/dossiers/Aide_medicale_etat.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/Aide_medicale_etat.asp", "date": "2012-10-11"},
{"objet": "Sur l'ensemble du projet de loi organique relatif \u00e0 la programmation et \u00e0 la gouvernance des finances publiques.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/32", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/32", "numero": "32*", "dossier_uri": "/14/dossiers/programmation_gouvernance_finances_publiques.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/programmation_gouvernance_finances_publiques.asp", "date": "2012-10-10"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi portant cr\u00e9ation des empois d'avenir (texte de la commission mixte paritaire).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/31", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/31", "numero": "31*", "dossier_uri": "/14/dossiers/creation_emplois_avenir.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/creation_emplois_avenir.asp", "date": "2012-10-09"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi autorisant la ratification du trait\u00e9 sur la stabilit\u00e9, la coordination et la gouvernance au sein de l'union \u00e9conomique et mon\u00e9taire (1re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/30", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/30", "numero": "30*", "dossier_uri": "/14/dossiers/ratification_traite_stabilite_coordination_gouvernance.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/ratification_traite_stabilite_coordination_gouvernance.asp", "date": "2012-10-09"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 26 de m.  dominique tian apr\u00e8s l'article  premierde la proposition de loi instaurant une tarification progressive de l'\u00e9nergie (tarif pr\u00e9f\u00e9rentiel salari\u00e9s et retrait\u00e9s edf-gdf).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/29", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/29", "numero": "29", "dossier_uri": "/14/dossiers/tarification_progressive_energie.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/tarification_progressive_energie.asp", "date": "2012-10-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0  2 de m.  dominique tian apr\u00e8s l'article premier de la proposition de loi instaurant une tarification progressive de l'\u00e9nergie (tarif pr\u00e9f\u00e9rentiel salari\u00e9s et retrait\u00e9s edf-gdf).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/28", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/28", "numero": "28", "dossier_uri": "/14/dossiers/tarification_progressive_energie.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/tarification_progressive_energie.asp", "date": "2012-10-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 25 de m. dominique tian apr\u00e8s l'article  premierde la proposition de loi instaurant une tarification progressive de l'\u00e9nergie (tarif pr\u00e9f\u00e9rentiel salari\u00e9s et retrait\u00e9s edf-gdf).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/27", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/27", "numero": "27", "dossier_uri": "/14/dossiers/tarification_progressive_energie.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/tarification_progressive_energie.asp", "date": "2012-10-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0  24 de m.  dominique tian apr\u00e8s l'article  premier de la proposition de loi instaurant une tarification progressive de l'\u00e9nergie (tarif pr\u00e9f\u00e9rentiel salari\u00e9s et retrait\u00e9s edf-gdf).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/26", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/26", "numero": "26", "dossier_uri": "/14/dossiers/tarification_progressive_energie.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/tarification_progressive_energie.asp", "date": "2012-10-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0  23 de m.  dominique tian apr\u00e8s l'article  premier de la proposition de loi instaurant une tarification progressive de l'\u00e9nergie (tarif pr\u00e9f\u00e9rentiel salari\u00e9s et retrait\u00e9s edf-gdf).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/25", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/25", "numero": "25", "dossier_uri": "/14/dossiers/tarification_progressive_energie.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/tarification_progressive_energie.asp", "date": "2012-10-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0  3 de m.  dominique tian apr\u00e8s l'article premier de la proposition de loi instaurant une tarification progressive de l'\u00e9nergie (tarif pr\u00e9f\u00e9rentiel salari\u00e9s et retrait\u00e9s edf-gdf).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/24", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/24", "numero": "24", "dossier_uri": "/14/dossiers/tarification_progressive_energie.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/tarification_progressive_energie.asp", "date": "2012-10-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 290 de m. marc le fur \u00e0 l'article premier de la proposition de loi instaurant une tarification progressive de l'\u00e9nergie (b\u00e2timents class\u00e9s).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/23", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/23", "numero": "23", "dossier_uri": "/14/dossiers/tarification_progressive_energie.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/tarification_progressive_energie.asp", "date": "2012-10-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 52 rectifi\u00e9 de m. daniel fasquelle \u00e0 l'article premier de la proposition de loi instaurant une tarification progressive de l'\u00e9nergie (b\u00e2timents class\u00e9s).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/22", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/22", "numero": "22", "dossier_uri": "/14/dossiers/tarification_progressive_energie.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/tarification_progressive_energie.asp", "date": "2012-10-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1907 de m. mariton avant l'article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (conditions dans lesquelles sont prises les d\u00e9cisions d'adoption).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/133", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/133", "numero": "133", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2950 de m. poisson et les amendements identiques avant l'article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (prise en compte de la volont\u00e9 des parents de l'enfant \u00e0 adopter dans la d\u00e9cision d'adoption).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/132", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/132", "numero": "132", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1900 de m. mariton avant l'article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (prise en compte de la volont\u00e9 des parents de l'enfant \u00e0 adopter dans la d\u00e9cision d'adoption).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/131", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/131", "numero": "131", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1896 de m. mariton et les amendements identiques avant l'article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (pr\u00e9cision des conditions d'adoption d'un enfant par voie testamentaire).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/130", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/130", "numero": "130", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1894 de m. mariton et les amendements identiques avant l'article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (conditions d'examen des demandes d'adoption au regard du principe de pr\u00e9caution).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/129", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/129", "numero": "129", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3053 de m. hetzel et les amendements identiques avant l'article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (r\u00e9pression de l'incitation sur internet aux moyens permettant \u00e0 un couple homosexuel d'adopter un enfant).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/128", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/128", "numero": "128", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-03"},
{"objet": "L'amendements n\u00b0 1919 de m. mariton avant l'article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (r\u00e9pression de l'incitation sur internet aux moyens permettant \u00e0 un couple homosexuel d'adopter un enfant).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/127", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/127", "numero": "127", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-03"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 1613 de mme buffet et n\u00b0 2705 de m. coronado avant l'article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (ouverture de l'assistance m\u00e9dicale \u00e0 la procr\u00e9ation aux couples de femmes).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/126", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/126", "numero": "126", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2157 de m.sergio coronado avant l'article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (pma et filiation de la conjointe).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/125", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/125", "numero": "125", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 882 de m. martin-lalande et les amendements identiques avant l'article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (r\u00e9servation de l'assistance m\u00e9dicale \u00e0 la procr\u00e9ation aux couples h\u00e9t\u00e9rosexuels souffrant d'une infertilit\u00e9 \u00e0 caract\u00e8re pathologique).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/124", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/124", "numero": "124", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2090 de mme dalloz avant l'article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (restriction de l'acc\u00e8s \u00e0 l'assistance m\u00e9dicale \u00e0 la procr\u00e9ation aux femmes h\u00e9t\u00e9rosexuelles).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/123", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/123", "numero": "123", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2714 de m. philippe gosselin avant l'article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (conditions d'acc\u00e8s \u00e0 l'assistance m\u00e9dicale \u00e0 la procr\u00e9ation).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/122", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/122", "numero": "122", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-03"},
{"objet": "Le sous-amendement n\u00b0 5369 rectifi\u00e9 de mme schmid \u00e0 l'amendement n\u00b0 5039 de mme narassiguin apr\u00e8s l'article 1er du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (conditions de comp\u00e9tence de l'officier d'\u00e9tat civil c\u00e9l\u00e9brant le mariage entre personnes de m\u00eame sexe).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/121", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/121", "numero": "121", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1545 et les amendements identiques avant l'article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de m\u00eame sexe (nullit\u00e9 des conventions portant sur la procr\u00e9ation m\u00e9dicalement assist\u00e9e ou la gestion pour autrui).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/120", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/120", "numero": "120", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-02"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2113 de mme fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/347", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/347", "numero": "347", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1957 de mme fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/346", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/346", "numero": "346", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2013 de mme fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/345", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/345", "numero": "345", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3233 de mme fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/344", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/344", "numero": "344", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 686 de mme fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/343", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/343", "numero": "343", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2825 de mme fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/342", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/342", "numero": "342", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3135 de mme fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/341", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/341", "numero": "341", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2976 de mme fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/340", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/340", "numero": "340", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 666 de mme fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/339", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/339", "numero": "339", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 706 de mme fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/338", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/338", "numero": "338", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3535 rectifi\u00e9 de mme fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/337", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/337", "numero": "337", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 985 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/336", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/336", "numero": "336", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 98 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/247", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/247", "numero": "247", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-08"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1924 de m. mariton et les amendements identiques apr\u00e8s l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/246", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/246", "numero": "246", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-08"},
{"objet": "L'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/245", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/245", "numero": "245", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-07"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2026 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/244", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/244", "numero": "244", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-07"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2892 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/243", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/243", "numero": "243", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-07"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1999 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/242", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/242", "numero": "242", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-07"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2276 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/241", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/241", "numero": "241", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-07"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2001 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/240", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/240", "numero": "240", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-07"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1989 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/239", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/239", "numero": "239", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-07"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 94 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/238", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/238", "numero": "238", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-07"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 92 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/237", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/237", "numero": "237", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-07"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 90 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/236", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/236", "numero": "236", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-07"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 87 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/235", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/235", "numero": "235", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-07"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 5253 rect. du rapporteur \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/234", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/234", "numero": "234", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-07"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3016 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/419", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/419", "numero": "419", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-08"},
{"objet": "L'article 12 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/418", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/418", "numero": "418", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 5172 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 10 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/417", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/417", "numero": "417", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0  5616 du gouvernement \u00e0 l'article 10 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/416", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/416", "numero": "416", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-06"},
{"objet": "Le sous amendement n\u00b0 5619 de m. cavard \u00e0 l'amendement n\u00b0  5616 du gouvernement \u00e0 l'article 10 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/415", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/415", "numero": "415", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-06"},
{"objet": "Le sous amendement n\u00b0 5618 de m. morin \u00e0 l'amendement n\u00b0  5616 du gouvernement \u00e0 l'article 10 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/414", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/414", "numero": "414", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1030 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 10 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/413", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/413", "numero": "413", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-06"},
{"objet": "L'article 8 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/412", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/412", "numero": "412", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2778 de m. robiliard \u00e0 l'article 7 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/411", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/411", "numero": "411", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-06"},
{"objet": "L'article 5 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/410", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/410", "numero": "410", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-06"},
{"objet": "L'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/409", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/409", "numero": "409", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b02474 de m. chassaigne et les amendements identiques \u00e0 l'article 47 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1019", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1019", "numero": "1019", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-09"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2788 de mme berger \u00e0 l'article 34 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1018", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1018", "numero": "1018", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2468 de m. chassaigne \u00e0 l'article 28 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1017", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1017", "numero": "1017", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1265 de m. baupin apr\u00e8s l'article 27 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1016", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1016", "numero": "1016", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2334 de m. vercamer apr\u00e8s l'article 25 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture)", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1015", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1015", "numero": "1015", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-06"},
{"objet": "La motion de renvoi en commission, pr\u00e9sent\u00e9e par m. le roux, de la proposition de loi relative \u00e0 la maladie de lyme (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1014", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1014", "numero": "1014", "dossier_uri": "/14/dossiers/maladie_de_lyme.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/maladie_de_lyme.asp", "date": "2015-02-05"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2802 gouvernement apr\u00e8s l'article 20 ter du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1013", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1013", "numero": "1013", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-04"},
{"objet": "Le sous-amendement  n\u00b0 3278 de m. ferrand \u00e0 l'amendement n\u00b0 2802 du gouvernement apr\u00e8s l'article 20 ter du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1012", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1012", "numero": "1012", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 271 de suppression de m. le fur et les amendements identiques suivants \u00e0 l'article 15 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1011", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1011", "numero": "1011", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 397 de m. houillon et les amendements identiques \u00e0 l'article 13 bis du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1010", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1010", "numero": "1010", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 272 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 13 du projet de loi pour la croissance, l'activit\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 des chances \u00e9conomiques (premi\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1009", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/1009", "numero": "1009", "dossier_uri": "/14/dossiers/croissance_activite.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/croissance_activite.asp", "date": "2015-02-03"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 465   du gouvernement et n\u00b0 79 de m.tardy \u00e0 l'article 1  de la proposition de loi instaurant une tarification progressive de l'\u00e9nergie (suppression de la majoration des volumes de base en fonction de l'\u00e2ge) .", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/21", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/21", "numero": "21", "dossier_uri": "/14/dossiers/tarification_progressive_energie.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/tarification_progressive_energie.asp", "date": "2012-10-01"},
{"objet": "L'ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la mobilisation du foncier public en faveur du logement et au renforcement des obligations de production de logement social (1\u00e8re lecture).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/20", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/20", "numero": "20", "dossier_uri": "/14/dossiers/mobilisation_foncier_public_logement.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mobilisation_foncier_public_logement.asp", "date": "2012-09-26"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 323 de m. gomes apr\u00e8s l'article 18 du projet de loi relatif \u00e0 la mobilisation du foncier public en faveur du logement et au renforcement des obligations de production de logement social (extension \u00e0 la nouvelle-cal\u00e9donie de l'application de la loi n\u00b0 89-462 du 6 juillet 1989 tendant \u00e0 am\u00e9liorer les rapports locatifs).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/19", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/19", "numero": "19", "dossier_uri": "/14/dossiers/mobilisation_foncier_public_logement.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mobilisation_foncier_public_logement.asp", "date": "2012-09-26"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0150 de mme bonneton \u00e0 l'article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la mobilisation du foncier public en faveur du logement et au renforcement des obligations de production de logement social (application aux communes de plus de 1 500 habitants et de moins de 3 500 de la loi sru).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/18", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/18", "numero": "18", "dossier_uri": "/14/dossiers/mobilisation_foncier_public_logement.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mobilisation_foncier_public_logement.asp", "date": "2012-09-25"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 352 de m. rogemont \u00e0 l'article 2 du projet de loi portant cr\u00e9ation des emplois d'avenir (recrutement d'emplois d'avenir professeur par les \u00e9tablissements d'enseignement priv\u00e9).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/17", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/17", "numero": "17", "dossier_uri": "/14/dossiers/creation_emplois_avenir.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/creation_emplois_avenir.asp", "date": "2012-09-12"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 85 de m. poisson \u00e0 l'article 2 du projet de loi portant cr\u00e9ation des emplois d'avenir (participation des \u00e9tablissements d'enseignement priv\u00e9 au recrutement de jeunes enseignants).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/16", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/16", "numero": "16", "dossier_uri": "/14/dossiers/creation_emplois_avenir.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/creation_emplois_avenir.asp", "date": "2012-09-12"},
{"objet": "Les amendements 22 et 27 de mm. goujon et bourdouleix \u00e0 l'article 1er du projet de loi adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, relatif au harc\u00e8lement sexuel.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/15", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/15", "numero": "15", "dossier_uri": "/14/dossiers/harcelement_sexuel.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/harcelement_sexuel.asp", "date": "2012-07-24"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 37 de m. poisson \u00e0 l'article 1er du projet de loi adopt\u00e9 par le s\u00e9nat, relatif au harc\u00e8lement sexuel.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/14", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/14", "numero": "14", "dossier_uri": "/14/dossiers/harcelement_sexuel.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/harcelement_sexuel.asp", "date": "2012-07-24"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 415 de m. de courson portant article additionnel apr\u00e8s l'article 30 du projet de loi de finances pour 2012", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/13", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/13", "numero": "13", "dossier_uri": "/14/dossiers/deuxieme_collectif_2012.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/deuxieme_collectif_2012.asp", "date": "2012-07-19"},
{"objet": "L'article 30 du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (suppression du dispositif de prise en charge des frais de scolarit\u00e9 des enfants fran\u00e7ais scolaris\u00e9s dans les \u00e9coles fran\u00e7aises de l'\u00e9tranger).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/12", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/12", "numero": "12", "dossier_uri": "/14/dossiers/deuxieme_collectif_2012.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/deuxieme_collectif_2012.asp", "date": "2012-07-19"},
{"objet": "L'article 29 du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (suppression du droit de timbre pour les b\u00e9n\u00e9ficiaires de l'aide m\u00e9dicale d'\u00e9tat).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/11", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/11", "numero": "11", "dossier_uri": "/14/dossiers/deuxieme_collectif_2012.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/deuxieme_collectif_2012.asp", "date": "2012-07-19"},
{"objet": "L'article 27 du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (\u00e9pargne salariale).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/10", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/10", "numero": "10", "dossier_uri": "/14/dossiers/deuxieme_collectif_2012.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/deuxieme_collectif_2012.asp", "date": "2012-07-19"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 477 rect  pr\u00e9sent\u00e9 par m. de courson portant article additionnel avant l'article 25 du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (fiscalisation de l'indemnit\u00e9 repr\u00e9sentative de frais de mandat).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/9", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/9", "numero": "9", "dossier_uri": "/14/dossiers/deuxieme_collectif_2012.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/deuxieme_collectif_2012.asp", "date": "2012-07-19"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 1594 de m. poisson, n\u00b0 2715 de m. gosselin et n\u00b0 3405 de m. mariton avant l'article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de m\u00eame sexe (champ d'application de la nullit\u00e9 des conventions portant sur la gestion pour autrui).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/119", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/119", "numero": "119", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-02"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 4506 de mme genevard avant l'article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de m\u00eame sexe (interdiction de pratiques destin\u00e9es \u00e0 permettre la conception d'enfants issus de deux personnes de m\u00eame sexe).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/118", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/118", "numero": "118", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-02"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1887 de m. mariton et les amendements identiques avant l'article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de m\u00eame sexe (absence de droit \u00e0 l'enfant).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/117", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/117", "numero": "117", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-02"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2085 de mme dalloz et les amendements identiques avant l'article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de m\u00eame sexe (int\u00e9r\u00eat sup\u00e9rieur de l'enfant \u00e0 vivre prioritairement aupr\u00e8s des parents biologiques).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/116", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/116", "numero": "116", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-02"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1905 de m. mariton avant l'article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de m\u00eame sexe (droit de l'enfant \u00e0 vivre aupr\u00e8s du p\u00e8re et de la m\u00e8re dont il est n\u00e9).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/115", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/115", "numero": "115", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-02"},
{"objet": "Les amendements n\u00b0 2977 de m. poisson, n\u00b0 3056 de m. hetzel, n\u00b0 3554 de m. breton et n\u00b0 4258 de m. le fur avant l'article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de m\u00eame sexe (int\u00e9r\u00eat sup\u00e9rieur de l'enfant \u00e0 vivre prioritairement aupr\u00e8s du p\u00e8re et de la m\u00e8re biologiques).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/114", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/114", "numero": "114", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-02"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1983 de m. mariton avant l'article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de m\u00eame sexe (int\u00e9r\u00eat sup\u00e9rieur de l'enfant \u00e0 vivre prioritairement aupr\u00e8s du p\u00e8re et de la m\u00e8re dont il est n\u00e9).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/113", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/113", "numero": "113", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-02"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 7 de m. fasquelle avant l'article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de m\u00eame sexe (transposition du droit de l'enfant reconnu par la convention des droits de l'enfant).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/112", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/112", "numero": "112", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-02"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 4374 de m. fasquelle avant l'article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de m\u00eame sexe (transposition du droit de l'enfant reconnu par la convention des droits de l'enfant).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/111", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/111", "numero": "111", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-02"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 18 de m. p\u00e9lissard, l'amendement n\u00b0 5114 de m. fromantin et l'amendement n\u00b0 5317 de m. bourdouleix apr\u00e8s l'article premier du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de m\u00eame sexe (possibilit\u00e9 pour un maire de d\u00e9l\u00e9guer la c\u00e9l\u00e9bration de mariages).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/110", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/110", "numero": "110", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-02"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 883 de m. martin-lalande et les amendements identiques apr\u00e8s l'article premier du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de m\u00eame sexe (possibilit\u00e9 pour un officier de l'\u00e9tat civil de refuser de c\u00e9l\u00e9brer un mariage entre deux personnes de m\u00eame sexe).", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/109", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/109", "numero": "109", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-02"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 4302 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/335", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/335", "numero": "335", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 4818 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/334", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/334", "numero": "334", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 4886 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/333", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/333", "numero": "333", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 456 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/332", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/332", "numero": "332", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2053 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/331", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/331", "numero": "331", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 506 rectifi\u00e9 de mme fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l'article premier du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/330", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/330", "numero": "330", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 446 rectifi\u00e9 de mme fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l'article premier du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/329", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/329", "numero": "329", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'article premier du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/328", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/328", "numero": "328", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 4437 de m. cherpion et les amendements identiques \u00e0 l'article premier du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/327", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/327", "numero": "327", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1335 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article premier du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/326", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/326", "numero": "326", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 12 de m. door \u00e0 l'article premier du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/325", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/325", "numero": "325", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "Le sous-amendement n\u00b0 5553 de m. vercamer \u00e0 l'amendement n\u00b0 12 de m. door \u00e0 l'article premier du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/324", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/324", "numero": "324", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2263 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/233", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/233", "numero": "233", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-07"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1935 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/232", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/232", "numero": "232", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-07"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2137 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/231", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/231", "numero": "231", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-07"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2133 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/230", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/230", "numero": "230", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-07"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2260 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/229", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/229", "numero": "229", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-07"},
{"objet": "L'amendement n\u00b02258 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/228", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/228", "numero": "228", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b02252 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/227", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/227", "numero": "227", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b02248 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/226", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/226", "numero": "226", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b02243 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/225", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/225", "numero": "225", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b02235 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/224", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/224", "numero": "224", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b02230 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/223", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/223", "numero": "223", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b01933 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/222", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/222", "numero": "222", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b02202 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/221", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/221", "numero": "221", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 1413 rectifi\u00e9 de m. germain \u00e0 l'article premier du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/323", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/323", "numero": "323", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-04"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3619 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article premier du projet de loi de s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/322", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/322", "numero": "322", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3575 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article premier du projet de loi de s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/321", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/321", "numero": "321", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3462 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article premier du projet de loi de s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/320", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/320", "numero": "320", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3410 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article premier du projet de loi de s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/319", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/319", "numero": "319", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3348 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article premier du projet de loi de s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/318", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/318", "numero": "318", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3906 de mme fraysse et les amendements identiques \u00e0 l'article premier du projet de loi de s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/317", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/317", "numero": "317", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3968 de mme fraysse et  les amendements identiques \u00e0 l'article premier du projet de loi de s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/316", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/316", "numero": "316", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-03"},
{"objet": "Les amendements identiques n\u00b0 8 de m. tian et n\u00b0 955 de m. de courson \u00e0 l'article premier du projet de loi de s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/315", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/315", "numero": "315", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 3927 de mme fraysse et  les amendements identiques \u00e0 l'article premier du projet de loi de s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/314", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/314", "numero": "314", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2033 de mme fraysse et  les amendements identiques \u00e0 l'article premier du projet de loi de s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/313", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/313", "numero": "313", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 396 de mme fraysse et  les amendements identiques avant  l'article premier du projet de loi de s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/312", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/312", "numero": "312", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 4990 de mme fraysse et  les amendements identiques avant  l'article premier du projet de loi de s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/311", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/311", "numero": "311", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-03"},
{"objet": "L'amendement n\u00b02196 de m. poisson  et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/220", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/220", "numero": "220", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b01932 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/219", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/219", "numero": "219", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b02191 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/218", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/218", "numero": "218", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b02186 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/217", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/217", "numero": "217", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b02178 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/216", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/216", "numero": "216", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b02171 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/215", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/215", "numero": "215", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b01931 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/214", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/214", "numero": "214", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b01925 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/213", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/213", "numero": "213", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b0 2163 de m. poisson et les amendements identiques n\u00b0 2731 de m. le fur et 3742 de m. breton \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/212", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/212", "numero": "212", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b01920 de m. le fur et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/211", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/211", "numero": "211", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b01897 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/210", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/210", "numero": "210", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "L'amendement n\u00b01884 de m. poisson et les amendements identiques \u00e0 l'article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/209", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/209", "numero": "209", "dossier_uri": "/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/mariage_personnes_meme_sexe.asp", "date": "2013-02-06"},
{"objet": "La motion de renvoi en commission, oppos\u00e9e par m. jacob, au projet de loi de s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/310", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/310", "numero": "310", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-02"},
{"objet": "La motion de rejet pr\u00e9alable, oppos\u00e9e par m. chassaigne, au projet de loi de s\u00e9curisation de l'emploi.", "url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/309", "uri": "/scrutins/detail/(legislature)/14/(num)/309", "numero": "309", "dossier_uri": "/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "dossier_url": "http://www2.assemblee-nationale.fr/14/dossiers/securisation_emploi.asp", "date": "2013-04-02"}]